msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XigmaNAS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: zoon01 <zoon01@xigmanas.com>\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-06 01:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-17 02:47+0000\n"
"Last-Translator: tianmo <Unknown>\n"
"Language-Team: XigmaNAS\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2019-06-18 18:17+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18986)\n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Poedit-Bookmarks: -1,-1,-1,-1,128,-1,-1,-1,-1,-1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid " No private key"
msgstr ""

msgid " interfaces:"
msgstr " 介面："

msgid " was assigned to "
msgstr " 被指派為 "

#, php-format
msgid "%1$s %3$s %2$s"
msgstr "%1$s %3$s %2$s"

#, php-format
msgid "%1$s is used to create %2$s volumes."
msgstr "%1$s已被用於創建%2$s卷"

#, php-format
msgid "%d days"
msgstr "%d 天"

#, php-format
msgid "%d week"
msgstr "%d 周"

#, php-format
msgid "%d weeks"
msgstr "%d 周"

#, php-format
msgid "%d year"
msgstr "%d 年"

#, php-format
msgid "%d years"
msgstr "%d 年"

#, php-format
msgid "%d%% of %s"
msgstr "%d%% of %s"

#, php-format
msgid "%dB / block"
msgstr "%dB / 塊"

#, php-format
msgid "%s Interface"
msgstr "%s介面"

#, php-format
msgid "%s already exists as a %s."
msgstr "%s 類似存在 %s。"

#, php-format
msgid "%s already exists."
msgstr "%s 已經存在。"

#, php-format
msgid "%s available of %s"
msgstr "%s可用，共%s"

#, php-format
msgid "%s is already configured as a filesystem."
msgstr "%s 檔系統配置檔已存在。"

#, php-format
msgid "%s is already configured as a volume."
msgstr "%s 卷已存在。"

#, php-format
msgid "%s is based upon/includes various free software packages."
msgstr "%s基於/包含各種免費軟件包。"

#, php-format
msgid "%s is too long."
msgstr "%s 太長了。"

#, php-format
msgid "%s of %s"
msgstr "%s / %s"

#, php-format
msgid "%s on %s"
msgstr "%s 於 %s"

#, php-format
msgid "%s used of %s"
msgstr "%s已用，共%s"

#, php-format
msgid ""
"%s would like to thank the authors of this software for their efforts."
msgstr ""

#, php-format
msgid "%s%d %s is already used by %s%d."
msgstr "%s%d %s 已被 %s%d 使用。"

#, php-format
msgid "'%s' deletes all statistical data from the graphs!"
msgstr "'%s' 清除圖表中所有統計數據"

msgid "(Change if needed)"
msgstr "(如果需要則改變)"

msgid ""
"(Default lengths are: 128 for AES, 128 for Blowfish, 128 for Camellia and "
"192 for 3DES)."
msgstr "默認長度：AES為128，Blowfish為128，Camellia為128，3DES為192"

msgid "(Found in a Maxtor 6B200M0 200GB and Maxtor 2R015H1 15GB disks)."
msgstr "找到一個Maxtor 6B200M0 200GB 和一個Maxtor 2R015H1 15GB 硬碟"

msgid ""
"(Kingston)Counts the number of flash erase failures. This Attribute returns "
"the total number of Flash erase operation failures since the drive was "
"deployed. This Attribute is identical to Attribute 182."
msgstr "（Kingston）計算閃存擦除失敗的次數。 此屬性返回自部署驅動器以來Flash擦除操作失敗的總數。 此屬性與屬性182相同。"

msgid ""
"(Kingston)Counts the number of flash program failures. This Attribute "
"returns the total number of Flash program operation failures since the drive "
"was deployed. This attribute is identical to attribute 181."
msgstr "（Kingston）計算閃存程式失敗的次數。 此屬性返回自部署驅動器以來Flash程式操作失敗的總數。 該屬性與屬性181相同。"

msgid ""
"(Vendor specific raw value.) Rate of seek errors of the magnetic heads. If "
"there is a partial failure in the mechanical positioning system, then seek "
"errors will arise. Such a failure may be due to numerous factors, such as "
"damage to a servo, or thermal widening of the hard disk. The raw value has "
"different structure for different vendors and is often not meaningful as a "
"decimal number."
msgstr ""
"（供應商特定的原始值。）磁頭的搜索錯誤率。 如果機械定位系統中存在部分故障，則會出現尋道錯誤。 這種故障可能由於許多因素，例如服務的損壞或硬碟的熱擴展。 "
"原始值對於不同的供應商具有不同的結構，並且通常作為十進位數沒有意義。"

msgid ""
"(Vendor specific raw value.) Stores data related to the rate of hardware "
"read errors that occurred when reading data from a disk surface. The raw "
"value has different structure for different vendors and is often not "
"meaningful as a decimal number."
msgstr ""
"（供應商特定的原始值。）存儲與從磁片表面讀取數據時發生的硬體讀取錯誤的速率相關的數據。 "
"原始值對於不同的供應商具有不同的結構，並且通常作為十進位數沒有意義。"

msgid ""
"(Vendor-specific raw value.) The raw value has different structure for "
"different vendors and is often not meaningful as a decimal number."
msgstr "（供應商特定的原始值。）原始值對於不同的供應商具有不同的結構，並且通常作為十進位數沒有意義。"

#, php-format
msgid "(default %s %s"
msgstr "默認 %s %s"

msgid "*** Imported duplicate ***"
msgstr "*** 重複導入 ***"

msgid "+upnp:class,+upnp:originalTrackNumber,+dc:title"
msgstr ""

msgid "/mnt"
msgstr ""

msgid "000"
msgstr ""

msgid "0=disabled, 1-255=enabled command queuing with specified depth."
msgstr "0=禁用, 1-255=指令排序的深度。"

msgid "1"
msgstr "1"

msgid "1 or more disks are required to build a JBOD volume."
msgstr "一個或更多磁片需要建立為JBOD卷"

msgid "1 or more disks are required to build a RAID-1 volume."
msgstr "一個或更多磁片需要建立為RAID-1卷"

msgid "1.8\""
msgstr "1.8\""

msgid "1000"
msgstr ""

msgid "10000"
msgstr ""

msgid "16 KiB"
msgstr "16 KiB"

msgid "16384"
msgstr ""

msgid "192.168.0.0/24"
msgstr ""

msgid "2"
msgstr "2"

msgid "2 KiB"
msgstr "2 KiB"

msgid "2 or more disks are required to build a RAID-0 volume."
msgstr "創建一個Raid-0 分區需要2個或更多的磁片"

msgid "2 or more disks are required to build a RAID-1 volume."
msgstr "創建一個Raid-1 分區需要2個或更多的磁片"

msgid "2.5\""
msgstr "2.5\""

msgid "22"
msgstr ""

msgid "3"
msgstr "3"

msgid "3 or more disks are required to build a RAID-5 volume."
msgstr "創建一個Raid-5 分區需要2個或更多的磁片"

msgid "3.5\""
msgstr "3.5\""

msgid "300"
msgstr ""

msgid "32 KiB"
msgstr "32 KiB"

msgid "4 KiB"
msgstr "4 KiB"

msgid "4KB wrapper"
msgstr "4KB封套"

msgid "5.25\""
msgstr "5.25\""

msgid "512 Bytes"
msgstr "512字节"

msgid "514"
msgstr "514"

msgid "64 KiB"
msgstr "64 KiB"

msgid "69"
msgstr "69"

msgid "8 KiB"
msgstr ""

msgid "802.1Q VLAN tag (between 1 and 4094)."
msgstr "802.1Q VLAN 標籤 （介於1和4094之間）。"

msgid "8200"
msgstr ""

msgid ""
"A NTP time server name may only contain the following characters: a-z, 0-9, "
"'-' and '.'."
msgstr "NTP時間服務器名稱只能包含以下字符：a-z，0-9，' - '和'.'。"

msgid ""
"A Portal Group is identified by a tag number and defines IP addresses and "
"listening TCP ports."
msgstr "端口組由標記識別並定義IP地址和監聽的TCP端口"

#, php-format
msgid "A VLAN with the tag %s is already defined on this interface."
msgstr "已經有一個標記為 %s 的VLAN定義在此介面上。"

msgid "A cron job must be setup to schedule script /etc/capacitycheck.zfs."
msgstr "必須設置一個定時任務（cron job）來安排腳本/etc/capacitycheck.zfs。"

msgid ""
"A directory listing is generated when no index-files (index.php, index.html, "
"index.htm or default.htm) are found in a directory."
msgstr "當在目錄中找不到索引檔（index.php，index.html，index.htm或default.htm）時，將生成目錄列表。"

msgid "A firmware upgrade is in progress."
msgstr "正在進行固件升級。"

msgid ""
"A host name alias. This option can appear multiple times, for each domain "
"that has the same IP. Use a space to separate multiple alias names."
msgstr "主機別名。在同一IP地址上有多個功能變數名稱時，此選項可多次出現。使用空格分隔多個別名。"

msgid ""
"A key will be either 5 or 13 characters (40 or 104 bits) depending of the "
"local network and the capabilities of the adaptor. It may be specified "
"either as a plain string or as a string of hexadecimal digits preceded by "
"'0x'."
msgstr "密鑰可能是5或13個字元（40或104位），這取決於本地網路適配器的性能。設置可使用普通的字串或以'0x' 開頭的十六進制數字。"

msgid "A mounted RAID volume cannot be deleted."
msgstr "無法刪除已掛載的RAID卷。"

msgid ""
"A mounted disk or partition will be unmounted temporarily to perform the "
"requested action."
msgstr "為執行需求的動作，已掛載的磁片或分區將臨時取消掛載。"

msgid "A reboot is required"
msgstr "需要重新啟動"

msgid "A reload request has been sent to the daemon."
msgstr "已重新發送需求至守護進程。"

msgid "A rescan has been issued."
msgstr "已經進行重複掃描"

msgid "A route to this destination network already exists."
msgstr "到目標網段的路由設置已經存在。"

msgid "A sysvol folder was found."
msgstr "找到了sysvol文件夾。"

msgid ""
"A tally of spindle start/stop cycles. The spindle turns on, and hence the "
"count is increased, both when the hard disk is turned on after having before "
"been turned entirely off (disconnected from power source) and when the hard "
"disk returns from having previously been put to sleep mode."
msgstr ""
"主軸啟動/停止迴圈的計數。 在硬碟在完全關閉（與電源斷開）之前以及當硬碟從之前已經被置於睡眠模式返回時，硬碟被接通時，主軸打開，因此計數增加。"

msgid "A valid IP address must be specified."
msgstr "必須指定有效的IP地址。"

msgid ""
"A valid IP address or CIDR notation must be specified for the hosts allow."
msgstr "必須為允許主機(host allow)指定有效的IP地址或CIDR標記。"

msgid "A valid IPv4 address must be specified for the primary DNS server."
msgstr "必須為主DNS伺服器指定有效的IPv4地址。"

msgid "A valid IPv4 address must be specified for the secondary DNS server."
msgstr "必須為輔助DNS伺服器指定有效的IPv4地址。"

msgid "A valid IPv4 address must be specified."
msgstr "必須指定有效的IPv4地址。"

msgid "A valid IPv4 network bit count must be specified."
msgstr "必須指定有效的IPv4網路位數。"

msgid "A valid IPv6 Gateway address must be specified."
msgstr "請輸入一個有效的 IPv6 網關地址。"

msgid "A valid IPv6 address must be specified for the primary DNS server."
msgstr "必須為主DNS伺服器指定有效的IPv6地址。"

msgid "A valid IPv6 address must be specified for the secondary DNS server."
msgstr "必須為輔助DNS伺服器指定有效的IPv6地址。"

msgid "A valid IPv6 address must be specified."
msgstr "請輸入一個有效的 IPv6 地址。"

msgid "A valid IPv6 prefix must be specified."
msgstr "請輸入一個有效的IPv6首碼。"

msgid "A valid destination network must be specified."
msgstr "請輸入一個有效的目標網路。"

msgid "A valid gateway IP address must be specified."
msgstr "請輸入一個有效的網關IP地址。"

msgid "A valid mtu size must be specified."
msgstr "請輸入一個有效的MTU大小。"

msgid "A valid network bit count (1-32) must be specified."
msgstr "請輸入一個有效的網路位計數(1-32)。"

msgid "A valid prefix (1-128) must be specified."
msgstr "請輸入一個有效的首碼 (1-128)。"

msgid "ACL Inherit"
msgstr "繼承ACL"

msgid "ACL Mode"
msgstr "ACL模式"

msgid "ACL inherit"
msgstr "ACL繼承"

msgid "ACL mode"
msgstr "ACL模式"

msgid "AD authentication is disabled."
msgstr "AD身份驗證被禁用。"

msgid "AD or PDC name."
msgstr "AD或PDC 的名稱。"

msgid ""
"AES-NI (Advanced Encryption Standard New Instructions) is an extension to "
"the x86 instruction set architecture for microprocessors."
msgstr ""

msgid "AFP"
msgstr "AFP"

msgid "AG"
msgstr "AG"

msgid "AIO Read Size"
msgstr "AIO讀取大小"

msgid "AIO Write Size"
msgstr "AIO寫入大小"

msgid "ALL Interfaces"
msgstr "全部介面"

msgid "AP mode"
msgstr "AP 模式"

msgid "ARP Tables"
msgstr "ARP 表"

msgid "ARP Tables List"
msgstr "ARP列表"

msgid "Accept remote syslog messages."
msgstr "接受遠程syslog消息。"

msgid "Access"
msgstr "許可權"

msgid "Access Mode"
msgstr "訪問方式"

msgid "Access Restrictions"
msgstr "存取許可權"

msgid "Access Time"
msgstr "訪問時間"

msgid "Access Time (atime)"
msgstr "訪問時間(atime)"

msgid "Access the webGUI with the new IP address"
msgstr "用新IP地址訪問webGUI"

msgid "Acoustic level"
msgstr "噪音控制"

msgid "Action"
msgstr "動作"

msgid "Activate"
msgstr "啟用"

msgid "Activate S.M.A.R.T. monitoring for this device."
msgstr "開啟這個設備的 S.M.A.R.T. 監測"

msgid ""
"Activate email report if you want to be notified if a failure or a new error "
"has been detected, or if a S.M.A.R.T. command to a disk fails."
msgstr "如果您想在檢測到新的錯誤或SMART命令失敗時獲得通知，請開啟電郵報告功能。"

msgid "Activate the selected device."
msgstr ""

msgid "Active"
msgstr "活動"

msgid "Active Directory"
msgstr "Active Directory"

msgid "Active Shares"
msgstr "活躍分享區"

msgid "Active Users"
msgstr "活躍用戶"

msgid "Activities"
msgstr "活動事件"

msgid "Activity"
msgstr "Activity(活動)"

msgid "Adaptive (Low Power Consumption)"
msgstr "自適應（節能）"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add Auth Group"
msgstr ""

msgid "Add Bridge"
msgstr "添加網橋"

msgid "Add CARP"
msgstr "添加CARP"

msgid "Add CHAP User"
msgstr ""

msgid "Add Dataset"
msgstr "添加數據集"

msgid "Add Disk"
msgstr "添加磁碟"

msgid "Add Encrypted Volume"
msgstr "添加加密卷"

msgid "Add Group"
msgstr "新增群組"

msgid "Add Host"
msgstr "添加主機"

msgid "Add Initiator Name"
msgstr ""

msgid "Add Initiator Portal"
msgstr ""

msgid "Add LAGG"
msgstr "添加LAGG"

msgid "Add LUN"
msgstr ""

msgid "Add LUN Record"
msgstr ""

msgid "Add Listen Record"
msgstr ""

msgid "Add Media Folder"
msgstr ""

msgid "Add Mutual CHAP User"
msgstr ""

msgid "Add NFS Export"
msgstr ""

msgid "Add NFS Root"
msgstr ""

msgid "Add Option"
msgstr "添加選項"

msgid "Add Option Record"
msgstr ""

msgid "Add Pool"
msgstr "添加池"

msgid "Add Port Record"
msgstr ""

msgid "Add Portal Group"
msgstr ""

msgid "Add Public Key"
msgstr ""

msgid "Add RAID"
msgstr "添加RAID"

msgid "Add Record"
msgstr "新增記錄"

msgid "Add Resource"
msgstr "添加資源"

msgid "Add Route"
msgstr "添加路由"

msgid "Add Rsync Job"
msgstr "添加Rsync作業"

msgid "Add Rsync Module"
msgstr "添加Rsync模組"

msgid "Add Samba Share"
msgstr "添加Samba共用"

msgid "Add Share"
msgstr "添加共用"

msgid "Add Snapshot"
msgstr "增加快照"

msgid "Add Target"
msgstr ""

msgid "Add URL"
msgstr "添加 URL"

msgid "Add User Account"
msgstr "添加用戶帳戶"

msgid "Add VLAN"
msgstr "添加VLAN"

msgid "Add Virtual Device"
msgstr "添加虛擬設備"

msgid "Add Volume"
msgstr "添加卷"

msgid "Add WLAN"
msgstr "添加WLAN"

msgid "Add WebDAV Record"
msgstr ""

msgid "Add a cache device to a pool"
msgstr "給庫添加一個緩存設備"

msgid "Add a log device to a pool"
msgstr "給庫添加一個日誌設備"

msgid "Add a spare device to a pool"
msgstr "給庫添加一個熱備設備"

msgid "Add a virtual device to a pool"
msgstr "給庫添加一個虛擬設備"

msgid "Add additional scheduled self-test."
msgstr "添加額外計畫的自檢。"

msgid "Add any supplemental parameters."
msgstr "增加額外的參數"

msgid "Add auth group"
msgstr "添加驗證組(Auth Group)"

msgid "Add auto snapshot"
msgstr "添加自動快照"

msgid "Add command"
msgstr "添加命令"

msgid "Add extent"
msgstr "添加 extent"

msgid "Add iSCSI Initiator"
msgstr ""

msgid "Add iSNS Server"
msgstr ""

msgid "Add initiator group"
msgstr "添加啟動器組"

msgid "Add interface"
msgstr "添加介面"

msgid "Add job"
msgstr "添加任務"

msgid "Add mount point"
msgstr "添加掛載點"

msgid "Add portal group"
msgstr "添加門戶組"

msgid "Add rule"
msgstr "添加規則"

msgid "Add self-test"
msgstr "添加自我檢測"

msgid "Add sysctl variable"
msgstr ""

msgid "Add target"
msgstr "添加目標"

msgid "Add the selected device to the existing mirror."
msgstr ""

msgid "Add user to additional groups."
msgstr ""

msgid "Additional Information"
msgstr ""

msgid "Additional Network"
msgstr "其他網路"

msgid "Additional Options for Block Backend"
msgstr ""

msgid "Additional Options for RAM Disk Backend"
msgstr ""

msgid "Additional Parameters"
msgstr "附加參數"

msgid "Additional Storage"
msgstr "額外的存儲"

msgid "Additional parameters to the hardware-specific part of the driver."
msgstr "驅動程式中與硬體相關到附加參數。"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Address of the remote hastd daemon. It must be a static IP address."
msgstr "遠程hastd守護進程的地址。 它必須是靜態IP地址。"

msgid "Admin Password"
msgstr "管理密碼"

msgid "Administration Password"
msgstr "管理員密碼"

msgid "Administrative WebGUI"
msgstr "Web管理介面"

msgid "Administrator Name"
msgstr "管理員名稱"

msgid "Advanced"
msgstr "高級"

msgid "Advanced Format"
msgstr "高級格式化"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高級選項"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高級設置"

msgid "Advanced Setup"
msgstr "高級設置"

msgid "Advanced settings"
msgstr "高級設置"

msgid "Advertisement Skew"
msgstr "廣播偏斜"

msgid "After - File-deletions will be done after the transfer has completed."
msgstr "在傳輸完成後將 -File-deletions"

msgid ""
"After you click \"Save\" you may also have to do one or more of the "
"following steps before you can access this server again:"
msgstr "點擊“保存”後你或許需要做以下步驟來再次連通伺服器："

msgid ""
"After you click \"Save\" you must reboot the server to make the changes take "
"effect."
msgstr "點擊保存後必須重啟伺服器來讓改變生效。"

msgid "Age"
msgstr "時間"

msgid "Aggregation Protocol"
msgstr "聚合協議"

msgid "Aggressive"
msgstr "積極模式"

msgid ""
"Airflow temperature on Western Digital HDs (Same as temp. , but current "
"value is 50 less for some models. Marked as obsolete.)"
msgstr "西部數據硬碟氣流溫度 (等同於溫度，但是有些硬碟次項溫度讀數偏低50度。標記為過期參數。 )"

msgid "Alert Level"
msgstr "警報等級"

msgid "Algorithm"
msgstr "演算法"

msgid "Alias"
msgstr ""

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "All data from the following statistics have been deleted:"
msgstr "以下統計的所有數據已經被刪除："

msgid ""
"All data in the path is overwritten. To avoid invalid data/permission, using "
"an empty UFS directory is recommended."
msgstr "路徑中的全部數據都將被覆蓋，推薦使用空的UFS目錄以避免無效的數據或許可權。"

msgid "All data will be lost when you activate this option!"
msgstr "當你啟動此選項所有的數據將會丟失"

msgid "All disks are imported."
msgstr "已經導入所有硬碟。"

msgid "All encrypted disks have been imported."
msgstr "所有加密的磁片都已導入"

msgid ""
"All shares use the option 'usedots' thus making the filenames .Parent and "
"anything beginning with .Apple illegal."
msgstr "所有共用使用選項'usedots'，從而使檔案名.Parent和以.Apple開頭的任何內容都是非法的。"

msgid "All software RAID disks are imported."
msgstr "所有軟體RAID磁碟已導入"

msgid "Alloc"
msgstr "分派"

msgid "Allow"
msgstr "允許"

msgid "Allow GSSAPI authentication."
msgstr ""

msgid "Allow New Files"
msgstr "允許新檔"

msgid "Allow Serial Ports"
msgstr "允許串行端口"

msgid "Allow TCP forwarding."
msgstr ""

msgid "Allow TLS connections only."
msgstr "只允許TLS連接。"

msgid "Allow USB"
msgstr "允許USB"

msgid "Allow USB Serial Ports"
msgstr "允許USB串行端口"

msgid "Allow challenge-response authentication."
msgstr ""

msgid "Allow client access to accounts that have null passwords."
msgstr "允許沒有設置密碼的帳號連接。"

msgid ""
"Allow clients to attempt to store OS/2 style extended attributes on a share."
msgstr "允許客戶端嘗試在共用上存儲OS/2風格的擴展屬性。"

msgid "Allow clients to resume interrupted uploads and downloads."
msgstr "允許客戶端在上傳和下載時中斷點續傳"

msgid "Allow consecutive read/writes to be issued in parallel"
msgstr ""

msgid "Allow keyboard-interactive authentication."
msgstr ""

msgid "Allow new files to be created."
msgstr "允許創建新檔."

msgid "Allow password authentication."
msgstr ""

msgid "Allow public key authentication."
msgstr ""

msgid "Allow root to login via ssh."
msgstr ""

msgid "Allow symlinks that point outside defined media folders."
msgstr ""

msgid "Allow to start UPS from battery"
msgstr "允許 UPS 從電池啟動"

msgid "Allow trusted domains."
msgstr "允許受信任的域。"

msgid ""
"Allows  certain  users and groups to have read/write access to a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr "允許特定用戶與群組可以讀寫某個共用區。這將使用允許選項的格式。"

msgid ""
"Allows certain users and groups to have read-only  access  to  a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr "允許特定用戶與群組可唯讀某個分享區。此選項和允許選項格式相同。"

msgid "Allows the server to try and become a local master browser."
msgstr "允許伺服器嘗試成為本局域網主流覽器（local master browser）。"

msgid "Allows to connect to a hidden network"
msgstr "允許連接隱藏網路"

msgid ""
"Also known as 'Power-off Retract Count' per conventional HDD terminology. "
"Raw value reports the number of unclean shutdowns, cumulative over the life "
"of an SSD, where an 'unclean shutdown' is the removal of power without "
"STANDBY IMMEDIATE as the last command (regardless of PLI activity using "
"capacitor power). Normalized value is always 100."
msgstr ""
"根據常規HDD術語，也稱為“關閉電源退出計數”。 "
"原始值報告在SSD的整個使用壽命期間累積的不正常關機次數，其中“不正常關機”是除去電源，而不是STANDBY "
"IMMEDIATE作為最後一個命令（不考慮使用電容器功率的PLI活動）。 歸一化值始終為100。"

msgid "AltRoot"
msgstr "AltRoot"

msgid "Alternate Data Streams"
msgstr "備用數據流"

msgid "Alternate TCP port. (Default is 873)."
msgstr "備用TCP端口。 （默認值為873）。"

msgid "Alternative configuration directory."
msgstr "備用配置目錄。"

msgid "Always"
msgstr "總是"

msgid "Always On"
msgstr "永遠開機"

msgid "Always Scan"
msgstr "總是掃描"

msgid "Ambient Conditions From External Probe Equipment"
msgstr "外探測器的環境條件"

msgid "Ambient relative humidity (percent)"
msgstr "環境相對濕度（％）"

msgid "Ambient temperature (degrees C)"
msgstr "環境溫度（攝氏度）"

msgid "Amount of surge current used to spin up the drive."
msgstr "用於上拉驅動器的浪湧電流量。"

msgid ""
"Amplitude of 'thrashing' (distance of repetitive forward/reverse head "
"motion)."
msgstr "“抖動”幅度（重複正向/反向頭運動的距離）。"

msgid ""
"An Auth Group is identified by a tag number and is optional. If the Target "
"does not use CHAP authentication it defines authorised users and secrets for "
"additional security."
msgstr "認證組由標籤號標識，並且是可選的。 如果目標不使用CHAP身份驗證，它定義授權的用戶和秘密以獲得額外的安全性。"

msgid "An Extent defines the storage area of the Target."
msgstr "範圍定義目標的存儲區域。"

msgid "An IPv4 or IPv6 address of an iSCSI initiator portal."
msgstr ""

msgid "An IPv4 or IPv6 address to listen on for incoming connections."
msgstr ""

msgid ""
"An Initiator Group is identified by a tag number and defines authorised "
"initiator names and networks."
msgstr "啟動器組由標籤號標識並定義授權的啟動器名稱和網路。"

msgid ""
"An alert email is sent when the capacity of a pool exceeds the critical "
"threshold."
msgstr "當池的容量超過臨界閾值時發送警報電子郵件。"

msgid ""
"An alert email is sent when the capacity of a pool exceeds the warning "
"threshold."
msgstr "當池的容量超過警告閾值時發送警報電子郵件。"

msgid "An empty field is default."
msgstr "默認空白"

msgid "An error occured."
msgstr "發生錯誤。"

msgid "An host with this name already exists."
msgstr "已經有一個相同的主機名稱存在了。"

msgid "An interface with the specified description already exists."
msgstr "具有相同描述的介面已經存在。"

msgid "Anonymous Bind"
msgstr "匿名綁定"

msgid "Anonymous Users"
msgstr "匿名用戶"

msgid "Anonymous access has been deprecated starting from SMB2."
msgstr "從SMB2開始匿名訪問已被廢除。"

msgid ""
"Anonymous user download bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "匿名用戶下載帶寬，以 KB/s 為單位。空白表示沒限制。"

msgid ""
"Anonymous user upload bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "匿名用戶上傳帶寬，以 KB/s 為單位。空白表示沒限制。"

msgid ""
"Another DLNA/UPnP service is already running. Enabling Fuppes might cause "
"issues."
msgstr "另一個 DLNA/UPnP 服務已在運行。開啟 Fuppes 可能導致問題。"

msgid "Any"
msgstr "任何"

msgid "Any service using these disks might become invalid or inaccessible!"
msgstr "所有使用這些磁碟的服務可能會不可用或不可訪問"

msgid "Append user defined shares"
msgstr "追加用戶自定義的用戶共用"

msgid "Apple Filing Protocol"
msgstr "蘋果檔協議（Apple Filing Protocol）"

msgid "Apple Filing Protocol (AFP) Compatibility Settings"
msgstr "Apple歸檔協議（AFP）兼容性設置"

msgid "Apple Public Source License"
msgstr "Apple公共源代碼許可證"

msgid "Apply"
msgstr "應用"

msgid "Apply Changes"
msgstr "套用變更"

msgid "Apply Filter"
msgstr "應用篩檢程式"

msgid "Apply changes"
msgstr "應用改動"

msgid "Apr"
msgstr "四月"

msgid "April"
msgstr "四月"

msgid "Archive"
msgstr "存檔"

msgid "Archive mode."
msgstr "存檔模式。"

msgid "Are you sure you want to reboot the server?"
msgstr "是否確定重啟系統？"

msgid ""
"Are you sure you want to reset the system configuration to factory defaults?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to shutdown the server?"
msgstr "是否確定關閉系統？"

msgid "Assign a human-readable description to the target."
msgstr ""

msgid ""
"Assign a previously defined authentication group to the portal group, to be "
"used for target discovery."
msgstr ""

msgid "Assign a previously defined authentication group to the target."
msgstr ""

msgid "Assign a previously defined portal group to the target."
msgstr ""

msgid "Asynchronous I/O"
msgstr "非同步I/O"

msgid "At least one disk must be selected."
msgstr "至少必須選擇一個磁盤。"

msgid "At least one interface must be selected."
msgstr "必須至少選擇一個接口。"

msgid ""
"At the highest level, a target is what is presented to the initiator, and is "
"made up of one or more extents."
msgstr "目標器是由一個或多個extent 組成，然後呈現給啟動器。"

msgid "Attach"
msgstr "掛接"

msgid "Attach a data device"
msgstr "附加數據設備"

msgid "Attach a log device"
msgstr "附加日誌設備"

msgid "Attached"
msgstr "連接成功"

#, php-format
msgid "Attaching provider '%s'."
msgstr "連接 '%s' 中。"

msgid ""
"Attempting to use other file formats such as FAT, FAT32, EXT2, EXT3, EXT4 or "
"NTFS can result in unpredictable results, file corruption and the loss of "
"data!"
msgstr "試圖使用其他檔類型，如FAT，FAT32，EXT2，EXT3，EXT4，或者NTFS，可能導致不可預測結果，如檔崩潰或數據丟失！"

msgid "Attribute Name"
msgstr "屬性名稱"

msgid "Audio"
msgstr "音頻"

msgid "Aug"
msgstr "八月"

msgid "August"
msgstr "八月"

msgid "Auth Group"
msgstr "認證組（Auth Group）"

msgid "Auth Group Name"
msgstr ""

msgid "Auth Group Settings"
msgstr "授權組設置"

msgid "Auth Group is locked"
msgstr ""

msgid "Auth Group is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Auth Group is unlocked"
msgstr ""

msgid "Auth Groups"
msgstr "認證群組（Auth Groups）"

msgid ""
"Auth Groups contains authorised users and secrets for additional security."
msgstr "授權組包含授權用戶和機密以提高額外的安全性。"

msgid "Auth Method"
msgstr "認證模式"

msgid "Auth Type"
msgstr ""

msgid "Authenticate Path & Realm"
msgstr "授權路徑和領域"

msgid "Authenticate URL"
msgstr "認證 URL"

msgid "Authenticated Users"
msgstr "授權用戶"

msgid ""
"Authenticated user download bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "已認證的用戶下載帶寬（KBps）。 空字段表示無窮大。"

msgid ""
"Authenticated user upload bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "已認證的用戶上傳帶寬（KBps）。 空字段表示無窮大。"

msgid "Authentication"
msgstr "認證"

msgid "Authentication Method"
msgstr "驗證方式"

msgid "Authentification method is disabled."
msgstr "身份驗證方法被禁用。"

msgid "Authorised Network"
msgstr "授權網路"

msgid "Auths"
msgstr "認證（Auths）"

msgid "Auto"
msgstr "自動"

msgid "Auto Snapshot"
msgstr "自動快照"

msgid "Auto Snapshot Settings"
msgstr "自動快照設置"

msgid "Auto page refresh."
msgstr "頁面自動刷新。"

msgid "Auto size"
msgstr "自動大小"

msgid "AutoScale"
msgstr "自動擴展"

msgid "Autodetect"
msgstr "自動偵測"

msgid "Autoscale"
msgstr "自動縮放"

msgid "Autoscale for graphs."
msgstr "圖形的自動縮放。"

msgid "Autoselect"
msgstr "自動選擇"

msgid "Auxiliary device firmware"
msgstr "輔助設備固件"

msgid "Avail"
msgstr "可用"

msgid "Avail Threshold"
msgstr ""

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Available Graphs"
msgstr "可用圖表"

msgid ""
"Average performance of seek operations of the magnetic heads. If this "
"attribute is decreasing, it is a sign of problems in the mechanical "
"subsystem."
msgstr "磁頭尋道操作的平均性能。 如果該屬性減小，則它是機械子系統中的問題的標誌。"

msgid "Average time of spindle spin up (from zero RPM to fully operational)."
msgstr "主軸上升的平均時間（從零RPM到完全運行）。"

msgid "Back"
msgstr "後退"

msgid "Backend"
msgstr ""

msgid "Background"
msgstr "後臺"

msgid "Backup"
msgstr "備份"

msgid "Backup Configuration"
msgstr "備份設置"

msgid "Backup File"
msgstr "備份檔"

msgid ""
"Backup configuration reminder. The last configuration backup is older than "
"the configured interval."
msgstr ""

msgid ""
"Backup configuration. The date of the last configuration backup cannot be "
"found."
msgstr ""

msgid ""
"Backup configuration. The date of the last configuration backup is invalid."
msgstr ""

msgid "Backup/Restore"
msgstr "備份/還原"

msgid "Bad User - (Non Existing Users)"
msgstr "不良用戶 - （非現有用戶）"

msgid "Balance Algorithm"
msgstr "均衡演算法"

msgid "Ban List"
msgstr "封禁名單"

msgid "Ban List Rule"
msgstr "禁用列表規則"

msgid "Ban List Rule Settings"
msgstr "禁用列表規則設置"

msgid "Banner"
msgstr "歡迎資訊"

msgid "Base DN"
msgstr "基本 DN"

msgid "Base Name"
msgstr "基本名稱（基本名稱）"

msgid ""
"Base Name will be appended automatically when starting without 'iqn.'."
msgstr "當啟動時沒有'iqn.' ，會自動添加基本名稱。"

msgid "Battery Details"
msgstr "電池資訊"

msgid "Battery Level"
msgstr "電池電量"

msgid "Battery Low"
msgstr "電力不足"

msgid ""
"Battery Remaining level when UPS switches to Shutdown mode (Low Battery)"
msgstr "UPS切換到“關閉”模式時的電池剩餘電量（低電池電量）"

msgid "Battery alarm threshold"
msgstr "電池報警閾值"

msgid "Battery capacity"
msgstr "電池容量"

msgid "Battery change date"
msgstr "電池更換日期"

msgid "Battery chemistry"
msgstr "電池的化學物質"

msgid "Battery current"
msgstr "電池電流"

msgid "Battery level"
msgstr "電池電量"

msgid "Battery level when UPS switches to \"Warning\" state"
msgstr "UPS切換到“警告”狀態時的電池剩餘電量"

msgid "Battery manufacturing date"
msgstr "電池生產日期"

msgid "Battery temperature"
msgstr "電池溫度"

msgid "Battery voltage"
msgstr "電池電壓"

msgid "Be Quiet"
msgstr ""

msgid "Be careful with turning on these options."
msgstr "開啟這些選項時要小心。"

msgid "Before - File-deletions will be done before the transfer starts."
msgstr "之前 - 檔刪除將在傳輸開始之前完成。"

msgid "Before - File-deletions will be performed before the transfer starts."
msgstr "之前 - 檔刪除將在傳輸開始之前執行。"

msgid ""
"Before a Unison client can start to work, you need to perform the following:"
msgstr ""

msgid "Best available"
msgstr "現有最佳"

msgid "Binary Prefix"
msgstr "二進制前綴"

msgid "Bind DN"
msgstr "綁定 DN （Bind DN）"

msgid "Bind Password"
msgstr "綁定密碼"

msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

#, php-format
msgid ""
"BitTorrent needs at least read & execute permissions at the mount point for "
"directory %s!"
msgstr "BitTorrent至少需要讀取和執行許可權在目錄%s的安裝點！"

msgid "Blank Time"
msgstr "空白時間"

msgid "Block"
msgstr ""

msgid "Block Size"
msgstr "塊大小"

msgid "Blocksize"
msgstr "數據塊大小"

msgid "Boot Arguments"
msgstr "啟動參數"

msgid "Boot Loader"
msgstr "啟動程式"

#, php-format
msgid "Boot argument (e.g. %s)."
msgstr "啟動參數（例如 ：%s）"

#, php-format
msgid "Boot loader (e.g. %s)."
msgstr "啟動程式（例如：%s）"

#, php-format
msgid ""
"Boot partition is too small. You need to reinstall from LiveCD/LiveUSB or "
"resize boot partition of %s.\n"
msgstr "引導分區太小。 您需要從LiveCD / LiveUSB重新安裝或調整%s的引導分區。\n"

msgid "Bootloader"
msgstr "啟動程式"

msgid "Both user data and metadata will be cached in ARC."
msgstr "用戶數據和元數據將被緩存在ARC中。"

msgid "Both user data and metadata will be cached in L2ARC."
msgstr "用戶數據和元數據都將緩存在L2ARC中。"

msgid "Bridge"
msgstr "橋接"

msgid "Bridge Settings"
msgstr "橋接設置"

msgid ""
"Bridge cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr "無法刪除網橋，因為它仍在用作介面。"

msgid "Bridge is marked for deletion"
msgstr "網橋被標記為刪除"

msgid "Bridge is protected"
msgstr "網橋被保護"

msgid "Bridge is unlocked"
msgstr "網橋被解鎖"

msgid "Bring a device online"
msgstr "使設備聯機"

msgid "Broadcast Interval"
msgstr "廣播間隔"

msgid ""
"Broadcasts its availability every configured seconds on the network, the "
"default is 300 seconds."
msgstr ""

msgid "Browseable"
msgstr "可流覽"

msgid "Button Location"
msgstr "按鈕位置"

msgid "By default, only already existing files can be uploaded."
msgstr "默認是只有已經存在的檔可以上傳。"

msgid "Bytes/sec"
msgstr "位元組/秒"

msgid "CACHE"
msgstr "緩存"

msgid "CAM Target Layer"
msgstr ""

msgid "CAM Target Layer / iSCSI Target"
msgstr ""

msgid "CARP"
msgstr "CARP"

msgid ""
"CARP cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr "無法刪除CARP，因為它仍在用作介面。"

msgid "CARP is marked for deletion"
msgstr "CARP標記為刪除"

msgid "CARP is protected"
msgstr "CARP被保護"

msgid "CARP is unlocked"
msgstr "CARP被解鎖"

msgid "CARP only"
msgstr "只是 CARP"

msgid "CCMP"
msgstr "CCMP"

msgid "CCMP TKIP"
msgstr "CCMP TKIP"

msgid "CD"
msgstr ""

msgid "CD-ROM"
msgstr ""

msgid "CD/DVD"
msgstr "CD/DVD"

msgid "CD/DVD drive"
msgstr "CD/DVD 驅動器"

msgid "CHANGED"
msgstr "已更改"

msgid "CHAP"
msgstr "CHAP"

msgid "CHAP Name"
msgstr ""

msgid "CHAP Secret"
msgstr ""

msgid "CHAP User is locked"
msgstr ""

msgid "CHAP User is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "CHAP User is unlocked"
msgstr ""

msgid "CHAP Users"
msgstr "CHAP 用戶"

msgid "CHAP-Mutual"
msgstr ""

msgid "CIFS/SMB"
msgstr "CIFS/SMB/網上鄰居"

msgid "CIFS/SMB is disabled."
msgstr "CIFS/SMB被禁用"

msgid "CIFS/SMB is enabled."
msgstr "CIFS/ SMB 已啟用。"

msgid "CP1251 (Cyrillic)"
msgstr "CP1251 (斯拉夫文)"

msgid "CP1252 (Latin 1)"
msgstr "CP1252 (拉丁語 1)"

msgid "CP437 (Latin US)"
msgstr "CP437 (拉丁語 美國)"

msgid "CP850 (Latin 1)"
msgstr "CP850 (拉丁語 1)"

msgid "CP852 (Latin 2)"
msgstr "CP852 (拉丁語 2)"

msgid "CP866 (Cyrillic CIS 1)"
msgstr "CP866 (西裏爾文 CIS 1)"

msgid "CP932 (Japanese Shift-JIS)"
msgstr "CP932 (日文 Shift-JIS)"

msgid "CP936 (Simplified Chinese GBK)"
msgstr "CP936 (簡體中文 GBK)"

msgid "CP949 (Korean)"
msgstr "CP949 (韓文)"

msgid "CP950 (Traditional Chinese Big5)"
msgstr "CP950 (繁體中文 Big5)"

msgid "CPU Core Usage"
msgstr "CPU核心使用"

msgid "CPU Frequency"
msgstr "CPU頻率"

msgid "CPU Load"
msgstr "CPU 負載"

msgid "CPU Maximum Frequency"
msgstr "CPU最大頻率"

msgid "CPU Microcode Update"
msgstr "CPU微碼更新"

msgid "CPU Minimum Frequency"
msgstr "CPU最小頻率"

msgid "CPU Temperature"
msgstr "CPU溫度"

msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU使用情況"

msgid "CPU frequencies:"
msgstr "CPU頻率"

msgid "CPU load"
msgstr "CPU 負載"

msgid ""
"CRC Error Count. Counts the number of CRC error (read/write data FIS CRC "
"error)."
msgstr "CRC錯誤計數。統計CRC錯誤數量（讀寫FIS數據CRC錯誤）。"

msgid "CRC32C"
msgstr ""

msgid "CTL LUN"
msgstr ""

msgid "Calibration Battery"
msgstr "電池校正"

msgid "Can Mount"
msgstr "可掛載"

msgid "Can't get UFS ID."
msgstr "無法獲取UFS ID."

msgid "Can't mount the system partition 1, the DATA partition is the 2."
msgstr "不能掛載系統分區(第1區)，資料分區為第2區。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Canmount"
msgstr "可以掛載"

msgid "Cannot get CPU load"
msgstr "無法讀取 CPU 負載"

msgid "Cannot get data about interface"
msgstr "不能獲取介面的數據"

msgid "Cannot use DHCP for LAN interface."
msgstr "LAN的介面不能使用DHCP"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "Capacity Alert Thresholds"
msgstr "容量警報閾值"

msgid "Capacity Critical Threshold"
msgstr "容量臨界閾值"

msgid "Capacity Warning Threshold"
msgstr "容量警告閾值"

msgid "Carp Settings"
msgstr "CARP設置"

msgid "Case Sensitivity"
msgstr "大小寫敏感"

msgid ""
"Causes the server to display the network information for the specified IP "
"address or DNS hostname to the client, on the assumption that that IP "
"address or DNS host is acting as a NAT gateway or port forwarder for the "
"server."
msgstr "假設IP地址或DNS主機是個NAT 網關或是端口轉發伺服器，而使伺服器顯示指定IP地址或DNS主機名的網路資訊於客戶端。"

msgid "Certificate"
msgstr "證書"

msgid ""
"Certificate revocation list (CRL) file for TLS, to check for revoked "
"certificates."
msgstr "TLS的證書吊銷列表（CRL）文件，用於檢查吊銷的證書。"

msgid "Challenge-Response Authentication"
msgstr ""

msgid "Change"
msgstr "更改"

msgid "Change below file"
msgstr "更改下列檔"

msgid "Change the IP address of your computer"
msgstr "更改你的電腦IP地址"

msgid "Change the IP address of your server"
msgstr "更改你的伺服器IP地址"

msgid "Changes to this option will take effect after a reboot."
msgstr "重新啟動系統之後，更改的設置才會生效。"

msgid "Channel"
msgstr "頻道"

msgid "Charging Battery"
msgstr "充電中"

msgid "Check System|General Setup before initializing"
msgstr "在初始化之前檢查系統|常規設置"

msgid "Check and replace cable"
msgstr "檢查並更換電纜"

msgid ""
"Check the FreeBSD documentation for detailed information about TCP Wrappers"
msgstr "有關TCP Wrappers的詳細資訊，請參閱FreeBSD文檔"

msgid "Check the list of available drivers"
msgstr "檢查可用驅動程式列表"

msgid "Checksum"
msgstr "校驗"

msgid "Choose File"
msgstr "選擇檔案"

msgid "Choose UPS mode."
msgstr "請選擇UPS 模式。"

msgid "Choose on which interface packets must come in to match this rule."
msgstr "選擇數據包必須進入哪個介面以匹配此規則。"

msgid "Choose which IP protocol this rule should match."
msgstr "選擇此規則將會匹配的 IP 協議。"

msgid "Choose which interface this route applies to."
msgstr "選擇此路由應用於哪個介面。"

msgid "Choose..."
msgstr "選擇..."

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Clear Config And Import Disks"
msgstr "清除配置並導入磁片"

msgid "Clear Configuration"
msgstr "清除配置"

msgid "Clear Text Authentication"
msgstr "清除文本驗證"

msgid "Clear configuration information before importing disks."
msgstr "在導入磁碟之前清除配置信息"

msgid "Clear configuration information before importing software RAID disks."
msgstr "在導入軟體RAID磁碟之前清除配置信息"

msgid "Clear device errors"
msgstr "清除設備錯誤"

msgid "Clear metadata on the selected device."
msgstr ""

msgid "Client"
msgstr "客戶端"

msgid "Client Max. Protocol"
msgstr "客戶端最大協議"

msgid "Client Min. Protocol"
msgstr "客戶端最小協議"

msgid "Clone"
msgstr "克隆"

msgid "Clone Configuration"
msgstr "克隆配置"

msgid "Collecting initial data, please wait..."
msgstr "收集初始數據，請稍候..."

msgid "Collisions"
msgstr "封包衝撞"

msgid "Cols"
msgstr "欄"

msgid ""
"Comma-separated list of group names that are permitted to login to the FTP "
"server. (empty = ftp group)."
msgstr "允許登錄到FTP伺服器的組名稱的逗號分隔列表。 （空白= ftp組）。"

msgid "Command"
msgstr "命令"

msgid "Command Output"
msgstr "命令輸出"

msgid "Command Output:"
msgstr "命令輸出："

msgid "Command Scripts"
msgstr "命令腳本"

msgid "Command Scripts (Maintenance Only)"
msgstr "命令腳本（僅限維護）"

msgid "Command execution was successful"
msgstr "命令執行成功"

#, php-format
msgid "Command for LINK_DOWN event (e.g. %s)."
msgstr "LINK_DOWN 事件的命令（例如 %s）。"

#, php-format
msgid "Command for LINK_UP event (e.g. %s)."
msgstr "LINK_UP 事件的命令（例如 %s）。"

msgid "Command is marked for removal"
msgstr "命令已標記為要刪除"

msgid "Command is protected"
msgstr "命令被保護"

msgid "Command is unlocked"
msgstr "命令解鎖"

msgid "Command output"
msgstr "命令輸出"

msgid "Command output:"
msgstr "命令輸出："

msgid "Comment"
msgstr "注釋"

msgid "Common Internet File System"
msgstr "通用網路檔系統(CIFS)"

msgid "Community"
msgstr "社群"

msgid "Compilations Directories"
msgstr "彙編目錄"

msgid "Compiled"
msgstr "已編譯"

msgid "Compliant profile to be used."
msgstr "使用符合的配置檔。"

msgid "Compress"
msgstr "壓縮"

msgid "Compress file data during the transfer."
msgstr "傳輸時壓縮檔案資料。"

msgid "Compression"
msgstr "資料壓縮"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Configuration Directory"
msgstr "配置目錄"

msgid ""
"Configuration information about devices is different from physical devices. "
"Please remove those devices and re-add them or run import disks with clear "
"configuration option enabled."
msgstr "設備的配置信息與物理設備不同。請移除這些設備并重新添加它們或運行導入磁碟并啟用清除配置選項。"

msgid ""
"Configures an external subsystem (e.g. file transfer daemon). Arguments "
"should be a subsystem name and a command (with optional arguments) to "
"execute upon subsystem request. Leave this field empty to use the default "
"settings."
msgstr ""

msgid "Configuring"
msgstr "設置中"

msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新密碼"

msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

msgid "Connect to hidden network"
msgstr "連接到隱藏網路"

msgid "Consider replacing this drive"
msgstr "考慮更換此驅動器"

msgid "Console Menu"
msgstr "控制臺菜單"

msgid "Console Screensaver"
msgstr "控制臺螢幕保護程式"

msgid "Console Settings"
msgstr "控制臺設置"

msgid "Contact"
msgstr "聯繫人"

msgid ""
"Contact information, e.g. name or email of the person responsible for this "
"system: 'admin@email.address'."
msgstr "聯繫人資訊，例如系統管理員的姓名或是電子郵件： email：admin@email.address。"

msgid "Container"
msgstr "容器"

msgid "Content"
msgstr "內容"

msgid "Content Locations"
msgstr "內容位置"

msgid "Control"
msgstr "控制"

msgid "Controller"
msgstr "控制器"

msgid "Controller Auth Group"
msgstr "控制器的認證組"

msgid "Controller Auth Method"
msgstr "控制器認證方法"

msgid "Controller Authorised Network"
msgstr "控制器授權網路"

msgid "Controller Authorised network"
msgstr "控制器授權網路"

msgid "Controller IP Address"
msgstr "控制器的IP地址"

msgid "Controller IP address"
msgstr "控制器的IP地址"

msgid "Controller Model"
msgstr "控制器型號"

msgid "Controller TCP Port"
msgstr "控制器的TCP端口"

msgid ""
"Controls how the set of illegal NTFS ASCII character are stored in the "
"filesystem, commonly used by OS X clients."
msgstr "控製文件系統中存儲非法NTFS ASCII字符集的方式，OS X客戶端通常使用該字符集。"

msgid ""
"Controls if Time Machine support via the FULLSYNC volume capability is "
"advertised to clients."
msgstr "控制是否通過FULLSYNC卷功能支持Time Machine支持客戶端。"

msgid "Controls the behavior of synchronous requests."
msgstr "控制同步請求。"

msgid ""
"Controls the compression algorithm used for this dataset. 'LZ4' is now the "
"recommended compression algorithm. Setting compression to 'On' uses the LZ4 "
"compression algorithm if the feature flag lz4_compress is active, otherwise "
"LZJB is used. You can specify the 'GZIP' level by using the value 'GZIP-N', "
"where N is an integer from 1 (fastest) to 9 (best compression ratio). "
"Currently, 'GZIP' is equivalent to 'GZIP-6'."
msgstr ""
"控制用於此數據集的壓縮算法。 “LZ4”是現在推薦的壓縮算法。 "
"如果功能標誌lz4_compress處於活動狀態，則將壓縮設置為“開”，使用LZ4壓縮算法，否則使用LZJB。 您可以使用值“GZIP-"
"N”來指定“GZIP”級別，其中N是從1（最快）到9（最佳壓縮比）的整數。 目前，“GZIP”相當於“GZIP-6”。"

msgid ""
"Controls the compression algorithm. 'LZ4' is now the recommended compression "
"algorithm. Setting compression to 'On' uses the LZ4 compression algorithm if "
"the feature flag lz4_compress is active, otherwise LZJB is used. You can "
"specify the 'GZIP' level by using the value 'GZIP-N', where N is an integer "
"from 1 (fastest) to 9 (best compression ratio). Currently, 'GZIP' is "
"equivalent to 'GZIP-6'."
msgstr ""
"控制壓縮算法。 “LZ4”是現在推薦的壓縮算法。 "
"如果功能標誌lz4_compress處於活動狀態，則將壓縮設置為“開”，使用LZ4壓縮算法，否則使用LZJB。 您可以使用值“GZIP-"
"N”來指定“GZIP”級別，其中N是從1（最快）到9（最佳壓縮比）的整數。 目前，“GZIP”相當於“GZIP-6”。"

msgid "Controls the dedup method."
msgstr "控制重複數據刪除方法。"

msgid "Controls the number of copies of data stored for this dataset."
msgstr "控制為此數據集存儲的數據的副本數。"

msgid "Controls the power consumption mode."
msgstr "控制功耗模式。"

msgid "Controls the type of the ZFS dataset."
msgstr "控制ZFS數據集的類型。"

msgid "Controls what is cached in the primary cache (ARC)."
msgstr "控制緩存在主緩存（ARC）中的內容。"

msgid "Controls what is cached in the secondary cache (L2ARC)."
msgstr "控制緩存在二級緩存（L2ARC）中的內容。"

msgid "Controls what types of metadata are stored redundantly."
msgstr "控制冗餘存儲哪些類型的元數據。"

msgid "Controls where the OS X metadata stream is stored."
msgstr "控制OS X元數據流的存儲位置。"

msgid "Controls where the OS X resource fork is stored."
msgstr "控制OS X資源分叉的存儲位置。"

msgid ""
"Controls whether processes can be executed from within this file system."
msgstr "控制是否可以在該文件系統內執行進程。"

msgid ""
"Controls whether the .zfs directory is hidden or visible in the root of the "
"file system."
msgstr "控制.zfs目錄是否在文件系統的根目錄中隱藏或可見。"

msgid ""
"Controls whether the access time for files is updated when they are read."
msgstr "控制當文件被讀取時是否更新訪問時間。"

msgid ""
"Controls whether the access time for files is updated when they are read. "
"Turning this Off avoids producing write traffic when reading files and can "
"result in significant performance gains."
msgstr "控制檔的訪問時間是否在讀取時更新。 關閉此功能可以避免在讀取檔時產生寫入通信，並且可以顯著提高性能。"

msgid "Controls whether the dataset is managed from a jail."
msgstr "控制數據集是否從jail管理。"

msgid "Controls whether the set-UID bit is respected for the file system."
msgstr "控製文件系統是否符合set-UID位。"

msgid "Controls whether this dataset can be modified."
msgstr "控制此數據集能否被修改。"

msgid ""
"Convert DOS attributes to UNIX execution bits when Store DOS attributes is "
"disabled."
msgstr "禁用存儲DOS屬性時將DOS屬性轉換為UNIX執行位。"

msgid "Conveyance Self-Test"
msgstr "輸送自檢"

msgid "Copies"
msgstr "副本數"

msgid "Core"
msgstr "核心"

msgid "Count"
msgstr "次數"

msgid "Count of 'Free Fall Events' detected."
msgstr "檢測到“自由落體事件”的計數。"

msgid ""
"Count of 'unstable' sectors (waiting to be remapped, because of "
"unrecoverable read errors). If an unstable sector is subsequently read "
"successfully, the sector is remapped and this value is decreased. Read "
"errors on a sector will not remap the sector immediately (since the correct "
"value cannot be read and so the value to remap is not known, and also it "
"might become readable later); instead, the drive firmware remembers that the "
"sector needs to be remapped, and will remap it the next time it's written. "
"However some drives will not immediately remap such sectors when written; "
"instead the drive will first attempt to write to the problem sector and if "
"the write operation is successful then the sector will be marked good (in "
"this case, the 'Reallocation Event Count' (0xC4) will not be increased). "
"This is a serious shortcoming, for if such a drive contains marginal sectors "
"that consistently fail only after some time has passed following a "
"successful write operation, then the drive will never remap these problem "
"sectors."
msgstr ""
"計數“不穩定”扇區（等待重新映射，因為無法恢復的讀取錯誤）。如果隨後成功讀取不穩定扇區，則重新映射該扇區並且減小該值。扇區上的讀取錯誤不會立即重新映射扇區"
"（因為不能讀取正確的值，因此重新映射的值不為已知，並且稍後可能變得可讀）。相反，驅動器固件會記住該扇區需要重新映射，並在下次寫入時重新映射該扇區。然而，一"
"些驅動器在寫入時不會立即重新映射這樣的扇區;驅動器將首先嘗試寫入問題扇區，如果寫入操作成功，則扇區將被標記為良好（在這種情況下，“重新分配事件計數”（0x"
"C4）不會增加）。這是一個嚴重的缺點，如果這樣的驅動器包含邊緣扇區，其在成功的寫操作之後經過一段時間之後一直失敗，則驅動器將永遠不會重映射這些問題扇區。"

msgid "Count of Data Address Mark errors (or vendor-specific)."
msgstr "數據地址標記錯誤（或供應商指定）。"

msgid "Count of attempts to compensate for platter speed variations."
msgstr "嘗試補償盤片速度變化的計數。"

msgid ""
"Count of buzz routines needed to spin up the drive due to insufficient power."
msgstr "由於功率不足，需要旋轉驅動器的蜂鳴例程的計數。"

msgid "Count of errors corrected by software ECC."
msgstr "ECC軟體糾正的錯誤數量。"

msgid "Count of errors due to high temperature."
msgstr "溫度過高造成的錯誤數量。"

msgid "Count of errors while reading from a disk."
msgstr "讀磁片時的錯誤數量。"

msgid ""
"Count of hours in power-on state. The raw value of this attribute shows "
"total count of hours (or minutes, or seconds, depending on manufacturer) in "
"power-on state."
msgstr "開機狀態下的小時數。 此屬性的原始值顯示開機狀態下的總小時數（或分鐘或秒，具體取決於製造商）。"

msgid "Count of load/unload cycles into head landing zone position."
msgstr "裝載/卸載迴圈到頭部著陸區位置的計數。"

msgid "Count of off-track errors."
msgstr "偏離磁軌錯誤計數。"

msgid ""
"Count of reallocated sectors. When the hard drive finds a "
"read/write/verification error, it marks that sector as 'reallocated' and "
"transfers data to a special reserved area (spare area). This process is also "
"known as remapping, and reallocated sectors are called 'remaps'. The raw "
"value normally represents a count of the bad sectors that have been found "
"and remapped. Thus, the higher the attribute value, the more sectors the "
"drive has had to reallocate. This allows a drive with bad sectors to "
"continue operation; however, a drive which has had any reallocations at all "
"is significantly more likely to fail in the near future. While primarily "
"used as a metric of the life expectancy of the drive, this number also "
"affects performance. As the count of reallocated sectors increases, the "
"read/write speed tends to become worse because the drive head is forced to "
"seek to the reserved area whenever a remap is accessed. If sequential access "
"speed is critical, the remapped sectors can be manually marked as bad blocks "
"in the file system in order to prevent their use."
msgstr ""
"重新分配扇區的計數。當硬碟驅動器發現讀/寫/驗證錯誤時，它將該扇區標記為“重新分配”，並將數據傳輸到特殊保留區（備用區）。這個過程也被稱為重映射，並且重新"
"分配的扇區被稱為“重映射”。原始值通常表示已經找到並重映射的壞扇區的計數。因此，屬性值越高，驅動器必須重新分配的扇區越多。這允許具有壞扇區的驅動器繼續操作"
";然而，具有任何重新分配的驅動器在不久的將來顯然更可能失敗。雖然主要用作驅動器預期壽命的指標，但此數字也會影響性能。隨著重新分配的扇區的計數增加，讀取/寫"
"入速度趨於變得更糟，因為每當訪問重新映射時，驅動頭被強制尋找到保留區域。如果順序存取速度是關鍵的，則重新映射的扇區可以被手動標記為檔系統中的壞塊，以防止它"
"們的使用。"

msgid ""
"Count of remap operations. The raw value of this attribute shows the total "
"count of attempts to transfer data from reallocated sectors to a spare area. "
"Both successful & unsuccessful attempts are counted."
msgstr "重映射操作的計數。 此屬性的原始值顯示嘗試將數據從重新分配的扇區傳輸到備用區的總計數。 計數成功和不成功嘗試。"

msgid ""
"Count of retry of spin start attempts. This attribute stores a total count "
"of the spin start attempts to reach the fully operational speed (under the "
"condition that the first attempt was unsuccessful). An increase of this "
"attribute value is a sign of problems in the hard disk mechanical subsystem."
msgstr ""
"自旋啟動嘗試的重試次數。 該屬性存儲達到完全操作速度的旋轉開始嘗試的總計數（在第一嘗試不成功的條件下）。 該屬性值的增加是硬碟機械子系統中的問題的標誌。"

msgid "Count of times head changes position."
msgstr "磁頭改變位置次數。"

msgid ""
"Count of times the heads are loaded off the media. Heads can be unloaded "
"without actually powering off."
msgstr "磁頭從介質上裝載的次數計數。 頭可以卸載而不需要關閉電源。"

msgid "Count of times the link is reset during a data transfer."
msgstr "數據傳輸期間鏈接重置次數。"

msgid "Counts the maximum worst erase count on any block."
msgstr "計算任何塊上的最大擦除計數。"

msgid ""
"Counts the number of SATA PHY errors. This value includes all PHY error "
"counts, ex data FIS CRC , code errors, disparity errors, command FIS crc. "
"Value clears upon system power-down."
msgstr ""
"計算SATA PHY錯誤的數量。 該值包括所有PHY錯誤計數，Ex數據FIS CRC，代碼錯誤，差異錯誤，命令FIS crc。 系統掉電時值清零。"

msgid "Create 4KB wrapper (nop device)."
msgstr "創建4KB封套（NOP裝置）。"

msgid "Create Date"
msgstr "創建日期"

msgid "Create HVM Guest"
msgstr "創建HVM客戶機"

msgid "Create Mask"
msgstr "創建掩碼"

msgid "Create PV Guest"
msgstr "創建PV客戶機"

msgid "Create Work Directory"
msgstr ""

msgid "Create ZFS on a GPT partition."
msgstr "在GPT分區上創建ZFS。"

msgid "Create a L2ARC device for ARC"
msgstr "為ARC創建一個L2ARC設備"

msgid "Create a SLOG device for ZIL"
msgstr "為ZIL創建一個SLOG設備"

msgid "Create a mirrored SLOG device for ZIL"
msgstr "為ZIL創建鏡像的SLOG設備"

msgid "Create a spare device"
msgstr "創建一個備用設備"

msgid ""
"Create a virtual device containing a single device or concatenated devices"
msgstr "創建包含單個設備或串聯設備的虛擬設備"

msgid "Create a virtual device containing mirrored devices"
msgstr "創建一個包含鏡像設備的虛擬設備"

msgid "Create a virtual device which tolerates 2 device failures"
msgstr "創建一個可容忍2個設備故障的虛擬設備"

msgid "Create a virtual device which tolerates 3 device failures"
msgstr "創建一個可容忍3個設備故障的虛擬設備"

msgid "Create a virtual device which tolerates a single device failure"
msgstr "創建一個可容忍單個設備故障的虛擬設備"

msgid "Create and initialize RAID."
msgstr "建立並初始 RAID。"

msgid "Create recursive snapshot."
msgstr "創建遞歸快照。"

msgid "Create work directory if it doesn't exist."
msgstr "如果工作目錄不存在，則創建目錄"

msgid "Created UFS file system:"
msgstr "建立 UFS 檔系統："

msgid "Creates the pool with an alternate root."
msgstr "建立備用根池。"

msgid "Creating filesystem"
msgstr "建立檔系統"

msgid "Creating filesystem with 'Soft Updates'"
msgstr "建立可 'Soft Updates' 的檔系統"

msgid "Creating partition"
msgstr "創建磁碟分區中"

msgid "Creation"
msgstr "創建"

msgid "Credits"
msgstr "致謝"

msgid "Critical"
msgstr "嚴重"

msgid "Critical Error Level"
msgstr "嚴重錯誤級別"

msgid "Cron"
msgstr "定時任務（Cron）"

msgid "Cron job"
msgstr "定時任務"

msgid "Current"
msgstr "目前"

msgid "Current Password"
msgstr "當前密碼"

msgid "Current Setting"
msgstr ""

msgid "Current Version"
msgstr "當前版本"

msgid "Current internal temperature."
msgstr "當前的內部溫度。"

msgid "Current password"
msgstr "當前密碼"

msgid "Current password is incorrectly entered."
msgstr "輸入的當前密碼錯誤"

msgid "Current state of drive operation based upon the Life Curve."
msgstr "基於壽命曲線的驅動器操作的當前狀態。"

msgid ""
"Current system password is using the default password. You should choose a "
"different password."
msgstr "當前系統密碼使用的是默認密碼。你應該改用自定義的密碼以保證安全。"

msgid "Current value of apparent power (Volt-Amps)"
msgstr "當前的視在功率（伏安）"

msgid "Current value of real power (Watts)"
msgstr "當前的實際功率（瓦特）"

msgid "Custom"
msgstr "自定"

msgid "Custom Script"
msgstr "自定義腳本"

msgid "Custom device"
msgstr "自定義設備"

msgid "Custom script"
msgstr "自定義腳本"

msgid "Custom script is required."
msgstr "必需有自定義腳本。"

msgid "Custom script not found."
msgstr "自定義腳本未找到"

msgid "DAAP"
msgstr "DAAP"

msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

msgid "DHCP cannot be used for LAN interface."
msgstr "DHCP不能用於LAN介面。"

msgid "DHX Authentication"
msgstr "DHX驗證"

msgid "DHX2 Authentication"
msgstr "DHX2驗證"

msgid "DLNA/UPnP"
msgstr "DLNA/UPnP"

msgid "DLNA/UPnP Fuppes"
msgstr "DLNA/UPnP Fuppes"

msgid "DLNA/UPnP MiniDLNA"
msgstr "DLNA/UPnP MiniDLNA"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "DNS Domain"
msgstr "DNS域"

msgid "DNS Forwarder"
msgstr "DNS轉發器"

msgid "DNS server is empty."
msgstr "DNS伺服器是空白的。"

msgid "DVD"
msgstr "DVD"

msgid "DVD-ROM"
msgstr ""

msgid "Daemon"
msgstr "守護進程"

msgid "Daemon Events"
msgstr "守護進程事件"

msgid "Daemon log"
msgstr "守護進程記錄"

msgid "Data"
msgstr "數據"

msgid "Data Digest"
msgstr ""

msgid "Data Integrity"
msgstr "數據的完整性"

msgid "Data Type"
msgstr ""

msgid "Data digest"
msgstr "數據摘要"

msgid "Database Directory"
msgstr "資料庫目錄"

msgid "Database directory"
msgstr "數據庫目錄"

msgid "Dataset"
msgstr "數據集"

msgid "Dataset Type"
msgstr "數據集類型"

msgid "Dataset is locked"
msgstr "數據集被鎖定"

msgid "Dataset is marked for deletion"
msgstr "數據集已標記為刪除"

msgid "Dataset is unlocked"
msgstr "數據集未鎖定"

msgid "Datasets"
msgstr "數據集（Datasets）"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期與時間"

msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

msgid "Day"
msgstr "日"

msgid "Days"
msgstr "天"

msgid "Debug"
msgstr "調試"

msgid "Debug Level"
msgstr "調試級別"

msgid "Dec"
msgstr "十二月"

msgid "December"
msgstr "十二月"

msgid ""
"Decoded as: byte 0-1-2 = average erase count (big endian) and byte 3-4-5 = "
"max erase count (big endian)."
msgstr "解碼為：位元組0-1-2 =平均擦除計數（大端）和位元組3-4-5 =最大擦除計數（大端）。"

msgid "Decryption Password"
msgstr "解密密碼"

msgid "Dedup"
msgstr "重複數據刪除（Dedup）"

msgid "Dedup Method"
msgstr "重複數據刪除方法"

msgid "Default"
msgstr "預設值"

msgid ""
"Default - Rsync will choose the 'during' algorithm when talking to rsync "
"3.0.0 or newer and the 'before' algorithm when talking to an older rsync."
msgstr ""
"默認 - 當談到rsync 3.0.0或更新的rsync時，rsync將選擇“在期間”演算法，當談到舊的rsync時，選擇'before'演算法。"

msgid ""
"Default - Rsync will choose the 'during' algorithm when talking to rsync "
"3.0.0 or newer, and the 'before' algorithm when talking to an older rsync."
msgstr ""
"默認 - 當談到rsync 3.0.0或更新的rsync時，rsync將選擇“在期間”演算法，當談到舊的rsync時，選擇'before'演算法。"

msgid "Default Device Settings"
msgstr "默認設備設置"

msgid "Default Root"
msgstr "默認Root"

msgid "Default user name is 'admin'."
msgstr "默認用戶名是 'admin'。"

msgid "DefaultTime2Retain"
msgstr "DefaultTime2Retain"

msgid "DefaultTime2Wait"
msgstr "DefaultTime2Wait"

msgid "Define directories/URL's that require authentication."
msgstr "指定需要認證的目錄/URL"

msgid ""
"Define iSCSI hardware offload driver to use for this portal-group. The "
"default is \"none\"."
msgstr ""

msgid "Define iSCSI hardware offload driver. The default is \"None\"."
msgstr ""

msgid "Defines the checksum algorithm."
msgstr "定義校驗算法。"

msgid "Defines when the shutdown is initiated."
msgstr "設定何時關機。"

msgid ""
"Delay - File-deletions will be computed during the transfer and will be done "
"after the transfer."
msgstr "延遲 - 檔刪除將在傳輸期間計算，並將在傳輸後完成。"

msgid ""
"Delay - File-deletions will be computed during the transfer, and then "
"removed after the transfer completes."
msgstr "延遲 - 檔刪除將在傳輸期間計算，然後在傳輸完成後刪除。"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Delete ARP entry"
msgstr "刪除ARP專案"

msgid "Delete Algorithm"
msgstr "刪除算法"

msgid "Delete Host"
msgstr "刪除主機"

msgid "Delete Login Info"
msgstr "刪除登錄資訊"

msgid "Delete Selected Auth Groups"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Bridges"
msgstr "刪除選中的網橋"

msgid "Delete Selected CARPs"
msgstr "刪除選中的CARPs"

msgid "Delete Selected CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Commands"
msgstr "刪除選中的命令"

msgid "Delete Selected Datasets"
msgstr "刪除選中的數據集"

msgid "Delete Selected Disks"
msgstr "刪除選中的磁碟"

msgid "Delete Selected Encrypted Volumes"
msgstr "刪除選中的加密卷"

msgid "Delete Selected Groups"
msgstr "刪除選中的組"

msgid "Delete Selected Initiator Names"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Initiator Portals"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Jobs"
msgstr "刪除選中的任務"

msgid "Delete Selected LAGGs"
msgstr "刪除選中的LAGGs"

msgid "Delete Selected LUN Records"
msgstr ""

msgid "Delete Selected LUNs"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Listen Records"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Media Folders"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Mutual CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Delete Selected NFS Exports"
msgstr ""

msgid "Delete Selected NFS Root Directories"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Notifier"
msgstr "刪除選定的通知"

msgid "Delete Selected Option Records"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Options"
msgstr "刪除選中的選項"

msgid "Delete Selected Pools"
msgstr "刪除選中的池"

msgid "Delete Selected Port Records"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Portal Groups"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Public Keys"
msgstr ""

msgid "Delete Selected RAID Volumes"
msgstr "刪除選中的RAID卷"

msgid "Delete Selected Records"
msgstr "刪除選中的記錄"

msgid "Delete Selected Resources"
msgstr "刪除選中的源"

msgid "Delete Selected Routes"
msgstr "刪除選中的路由"

msgid "Delete Selected Rsync Jobs"
msgstr "刪除選中的同步任務"

msgid "Delete Selected Rsync Modules"
msgstr "刪除選中的Rsync模組"

msgid "Delete Selected Samba Shares"
msgstr "刪除選中的Samba共用"

msgid "Delete Selected Shares"
msgstr "刪除選中的共用"

msgid "Delete Selected Snapshots"
msgstr "刪除選中的快照"

msgid "Delete Selected Targets"
msgstr ""

msgid "Delete Selected User Accounts"
msgstr "刪除選中的用戶帳號"

msgid "Delete Selected VLANs"
msgstr "刪除選中的VLANs"

msgid "Delete Selected Virtual Devices"
msgstr "刪除選中的虛擬設備"

msgid "Delete Selected Volumes"
msgstr "刪除選中的卷"

msgid "Delete Selected WLANs"
msgstr "刪除選中的WLANs"

msgid "Delete Selected WebDAV Records"
msgstr ""

msgid "Delete Selected iSCSI Initiators"
msgstr ""

msgid "Delete Selected iSNS Servers"
msgstr ""

msgid "Delete URL"
msgstr "刪除 URL"

msgid "Delete VM"
msgstr "刪除 VM"

msgid "Delete all rules"
msgstr "刪除所有規則"

msgid "Delete all self-tests"
msgstr "刪除所有自我測試"

msgid "Delete auth group"
msgstr "刪除認證組"

msgid "Delete auto snapshot"
msgstr "刪除自動快照"

msgid "Delete clone"
msgstr "刪除克隆"

msgid "Delete command"
msgstr "刪除命令"

msgid "Delete extent"
msgstr "刪除 extent"

msgid "Delete files on the receiving side that don't exist on sender."
msgstr "刪除存在接收端但不存在發送端的檔。"

msgid "Delete initiator group"
msgstr "刪除啟動器組"

msgid "Delete interface"
msgstr "刪除介面"

msgid "Delete mount point"
msgstr "刪除掛載點"

msgid "Delete portal group"
msgstr "刪除門戶組"

msgid "Delete rule"
msgstr "刪除規則"

msgid "Delete self-test"
msgstr "刪除自我檢測"

msgid "Delete target"
msgstr "刪除目標"

msgid "Deletes the recursive snapshot."
msgstr "刪除遞歸快照"

msgid "Deleting"
msgstr "刪除中"

msgid "Deleting GEOM metadata"
msgstr "刪除 GEOM 元數據中"

msgid "Deleting MBR and partition table"
msgstr "刪除 MBR 和分區表中"

msgid ""
"Delta between most-worn and least-worn Flash blocks. It describes how "
"good/bad the wearleveling of the SSD works on a more technical way."
msgstr "大部分磨損和最少磨損的閃存塊之間的差值。 它描述了SSD的磨損如何在更技術的方式工作的好/壞。"

msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

msgid "Deny discovery"
msgstr ""

msgid "Description"
msgstr "說明"

msgid "Destination"
msgstr "目的端"

msgid "Destination Network"
msgstr "目的網路"

msgid "Destination Share"
msgstr "共用目的端"

msgid "Destination email address."
msgstr "電郵目的端。"

msgid "Destination email address. Separate email addresses by semi-colon."
msgstr "目的地郵件地址。多個郵件地址用分號分開。"

msgid "Destination host name or IP address."
msgstr "目標主機名和IP地址"

msgid "Destination network bit count"
msgstr "目的端網路位數"

msgid "Destination network for this static route."
msgstr "此靜態路由的目的網路"

msgid "Destination port"
msgstr "目的地端口"

msgid "Destroy a pool"
msgstr "銷毀一個池"

msgid ""
"Destroy any snapshots and bookmarks more recent than the one specified."
msgstr "銷毀比所指的更新的任何快照和書簽。"

msgid "Destroyed"
msgstr "已銷毀"

msgid "Detach"
msgstr "分離"

msgid "Detach a data device from a mirror"
msgstr "從鏡像中分離數據設備"

msgid "Detach a log device from a mirrored log"
msgstr "從鏡像日誌中分離日誌設備"

msgid "Detailed"
msgstr "詳細資訊"

msgid "Detected"
msgstr "檢測到"

msgid "Detected Disks"
msgstr "檢測到的磁片"

msgid "Detected Language:"
msgstr "檢測到的語言"

msgid "Detected Remote Shares"
msgstr ""

msgid "Detected an error while importing."
msgstr "在導入時檢測到一個錯誤。"

msgid ""
"Determine the default timeout, in microseconds, before the first packet is "
"retransmitted. The default is 1000000 (1 second)."
msgstr "指定第一個數據包重傳前的默認的超時時間，以微秒為單位。默認值是1000000（1秒）。"

msgid "Determines which targets are returned during discovery."
msgstr ""

msgid "Device"
msgstr "設備"

msgid "Device / Label"
msgstr "設備/標籤"

#, php-format
msgid "Device /dev/%s - %s"
msgstr "設備 /dev/%s - %s"

msgid "Device ID"
msgstr ""

msgid "Device IP"
msgstr "設備 IP"

msgid "Device List"
msgstr "設備列表"

msgid "Device Model"
msgstr "設備型號"

msgid "Device Pass-through"
msgstr "設備直通（Device Pass-through）"

msgid "Device Polling"
msgstr "設備輪詢"

msgid "Device Serial"
msgstr "設備編號"

msgid "Device Type"
msgstr ""

msgid "Device contains boot partition"
msgstr "設備包含引導分區"

msgid "Device is mounted"
msgstr "設備已掛載"

msgid "Device not found"
msgstr "設備未找到"

msgid "Device polling"
msgstr "設備輪詢"

msgid ""
"Device polling is a technique that lets the system periodically poll network "
"devices for new data instead of relying on interrupts. This can reduce CPU "
"load and therefore increase throughput, at the expense of a slightly higher "
"forwarding delay (the devices are polled 1000 times per second). Not all "
"NICs support polling."
msgstr ""
"設備輪詢一種不依靠中斷，而是定期向網路設備輪詢新數據的技術。這可以減小CPU的負荷而提高處理量，但是會有些微的轉送延遲（每秒輪詢1000次）。並非所有的網"
"卡都支持輪詢。"

#, php-format
msgid "Device: %s | Total: %s | Used: %s | Free: %s"
msgstr "設備： %s | 總共： %s | 已使用： %s | 可用： %s"

msgid "Devices"
msgstr "設備"

msgid "Diagnostics"
msgstr "診斷"

msgid "Difference"
msgstr "差異"

msgid "Digital Audio Access Protocol"
msgstr "數位音頻信號存取協議（Digital Audio Access Protocol）"

msgid "Direct"
msgstr ""

msgid "Direction"
msgstr "方向"

msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#, php-format
msgid "Directory %s doesn't exist!"
msgstr "目錄 %s 不存在"

msgid "Directory Mask"
msgstr "目錄掩碼"

msgid "Directory for incomplete files. An empty field means disable."
msgstr "不完整檔的目錄。 空字段表示禁用。"

msgid "Directory listing"
msgstr "目錄列表"

msgid "Directory that contains removable media. (e.g /mnt/iscsi/)"
msgstr "含有可移動媒體的目錄。 （例如 /mnt/iscsi/）"

msgid "Directory to watch for new .torrent files."
msgstr "監視新 .torrent 檔的目錄。"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Disable Extension Menu"
msgstr "禁用擴展菜單"

msgid "Disable Firmware Upgrade"
msgstr "禁止固件升級"

msgid "Disable Selected Auth Groups"
msgstr ""

msgid "Disable Selected CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Commands"
msgstr "禁用選中的命令"

msgid "Disable Selected Groups"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Initiator Names"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Initiator Portals"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Jobs"
msgstr "禁止選中的任務"

msgid "Disable Selected LUN Records"
msgstr ""

msgid "Disable Selected LUNs"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Listen Records"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Media Folders"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Mutual CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Disable Selected NFS Exports"
msgstr ""

msgid "Disable Selected NFS Root Directories"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Option Records"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Options"
msgstr "禁止選中的選項"

msgid "Disable Selected Port Records"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Portal Groups"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Public Keys"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Records"
msgstr "禁用選中的記錄"

msgid "Disable Selected Rsync Jobs"
msgstr "禁用選中的Rsync任務"

msgid "Disable Selected Rsync Modules"
msgstr "禁用選中的Rsync模組"

msgid "Disable Selected Targets"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Users"
msgstr ""

msgid "Disable Selected WebDAV Records"
msgstr ""

msgid "Disable Selected iSCSI Initiators"
msgstr ""

msgid "Disable Selected iSNS Servers"
msgstr ""

msgid "Disable Subtitles"
msgstr ""

msgid "Disable TCP wrapper (mod_wrap module)."
msgstr "關閉 TCP Wrapper（mod_wrap 模組）。"

msgid "Disable console menu."
msgstr "禁止控制臺菜單。"

msgid "Disable file manager."
msgstr "禁用檔案管理器。"

msgid "Disable firmware version check."
msgstr "禁止固件版本檢查。"

msgid "Disable scanning of folders for existing extension menus."
msgstr "禁用對現有擴展菜單的檔夾掃描。"

msgid "Disable speaker beep on startup and shutdown."
msgstr "禁用揚聲器啟動和關機時發出蜂鳴聲。"

msgid "Disable subtitle support on unknown clients."
msgstr ""

msgid "Disable the compression of repeating lines."
msgstr "禁用重複行的壓縮。"

msgid "Disabled"
msgstr "關閉"

msgid "Disabled variable names will be removed from /etc/rc.conf."
msgstr ""

msgid "Discard - Discard ACL"
msgstr "丟棄 - 丟棄ACL"

msgid "Discard - Do not inherit entries"
msgstr "丟棄 - 不繼承條目"

msgid "Discovery"
msgstr ""

msgid "Discovery Auth Group"
msgstr "目標搜索認證組"

msgid "Discovery Auth Method"
msgstr "目標搜索認證方法"

msgid "Discovery Filter"
msgstr ""

msgid ""
"Discovery will not return targets that cannot be accessed by the initiator "
"because of their initiator-portal."
msgstr ""

msgid "Discovery will return all targets assigned to this portal group."
msgstr ""

msgid "Disk"
msgstr "硬碟"

msgid "Disk Partition Information"
msgstr "磁片分區資訊"

msgid "Disk Selection"
msgstr "選擇磁片"

msgid "Disk Settings"
msgstr "磁片設置"

msgid "Disk Space Usage"
msgstr "磁片空間使用率"

msgid "Disk Usage"
msgstr "磁片使用情況"

msgid "Disk is locked"
msgstr "磁碟被鎖定"

msgid "Disk is marked for deletion"
msgstr "磁碟被標記為要刪除"

msgid "Disk is unlocked"
msgstr "磁碟已解鎖"

msgid "Disks"
msgstr "硬碟"

msgid "Disks (Info)"
msgstr "磁片（資訊）"

msgid "Disks (Info) Information"
msgstr "磁片（資訊）資訊"

msgid "Disks | Mount Point | Management"
msgstr "磁片| 掛載點| 管理"

msgid "Display"
msgstr "顯示"

msgid ""
"Display Used/Avail information from the filesystem instead of the Alloc/Free "
"information from the pool."
msgstr "顯示來自文件系統的已用/可用信息，而不是池中的Alloc/Free信息。"

msgid "Display ZFS command history"
msgstr "顯示ZFS命令歷史記錄"

msgid ""
"Display action buttons in the scrollable area instead of the footer area."
msgstr "在可滾動區域中顯示操作按鈕，而不是頁腳區域。"

msgid ""
"Display disk size values using binary prefixes instead of decimal prefixes."
msgstr "使用二進制前綴而不是小數前綴顯示磁盤大小值。"

msgid ""
"Distance the disk has shifted relative to the spindle (usually due to shock "
"or temperature). Unit of measure is unknown."
msgstr "磁片相對於主軸的距離（通常由於衝擊或溫度）。 計量單位未知。"

msgid "Distributed Hash Table"
msgstr "分佈式哈希表"

msgid "Do not abort the firmware upgrade process once it has started."
msgstr "一旦啟動，請勿中止固件升級過程。"

msgid "Do not activate this option if you want to add an existing RAID."
msgstr "如果要添加現有的RAID，請不要啟動此選項。"

msgid ""
"Do not erase the Master Boot Record (useful for some RAID controller cards)."
msgstr "不要擦除主引導記錄（對某些RAID控制器卡很有用）。"

#, php-format
msgid ""
"Do not let the server check for newer firmware versions when the %s page "
"gets loaded."
msgstr "在加載 %s 頁面時，不要讓伺服器檢查較新的固件版本。"

msgid "Do not load driver."
msgstr ""

msgid ""
"Do you really want to clear and import?\\nThe existing config will be "
"cleared and overwritten."
msgstr "您確定要清除並導入嗎？\\n現有的配置將被清除和覆蓋。"

msgid "Do you really want to delete all data from the selected statistics?"
msgstr "您確定要從選中的統計資訊中刪除所有數據嗎？"

msgid "Do you really want to delete all rules?"
msgstr "您確定要刪除所有規則嗎？"

msgid "Do you really want to delete all scheduled self-tests?"
msgstr "您確定要刪除所有自我測試任務嗎?"

msgid "Do you really want to delete this URL?"
msgstr "您確定要刪除這個 URL 嗎？"

msgid "Do you really want to delete this VM?"
msgstr "您確定要刪除這個 VM 嗎？"

msgid "Do you really want to delete this auth group?"
msgstr "您確定要刪除這個認證組嗎？"

msgid "Do you really want to delete this auto snapshot?"
msgstr "您確定要刪除這個自動快照嗎？"

msgid "Do you really want to delete this clone?"
msgstr "您確認要刪除這個克隆嗎？"

msgid "Do you really want to delete this extent?"
msgstr "您確定要刪除這個 extent 嗎？"

msgid "Do you really want to delete this host?"
msgstr "您確定要刪除這個主機嗎？"

msgid "Do you really want to delete this initiator group?"
msgstr "您確定要刪除這個啟動器組嗎？"

msgid ""
"Do you really want to delete this mount point? All elements that still use "
"it will become invalid (e.g. share)!"
msgstr "您確定要刪除這個掛載點嗎？所有使用此掛載點的元件都會失效！ (例如：分享區)"

msgid "Do you really want to delete this portal group?"
msgstr "您確定要刪除這個門戶組嗎？"

msgid "Do you really want to delete this rule?"
msgstr "您確定要刪除這個規則嗎？"

msgid "Do you really want to delete this scheduled self-test?"
msgstr "您確定要刪除這項自我檢測流程嗎？"

msgid "Do you really want to delete this target?"
msgstr "您確定要刪除這個iSCSI目標嗎？"

msgid ""
"Do you really want to import?\\nThe existing config may be overwritten."
msgstr "您確定要導入嗎？ \\n現有的配置可能會被覆蓋。"

msgid "Do you really want to remove the selected item from the list?"
msgstr "您確定從列表中刪除選中的項目嗎？"

msgid "Do you really want to uninstall this package?"
msgstr "您確定要卸載這個套件嗎？"

msgid "Do you want to apply these settings?"
msgstr "您要應用這些設置嗎？"

msgid "Do you want to create a JBOD from selected disks?"
msgstr "是否從選中的磁片創建JBOD？"

msgid "Do you want to create a RAID-0 from selected disks?"
msgstr "是否要從選中的磁片創建RAID-0？"

msgid "Do you want to create a RAID-1 from selected disks?"
msgstr "是否要從選中的磁片創建RAID-1？"

msgid "Do you want to create a RAID-5 from selected disks?"
msgstr "是否要從選中的磁片創建RAID-5？"

msgid "Do you want to create a RAID-Z1 from selected disks?"
msgstr "是否要從選中的磁片創建RAID-Z1？"

msgid "Do you want to create a RAID-Z2 from selected disks?"
msgstr "是否要從選中的磁片創建RAID-Z2？"

msgid "Do you want to create a RAID-Z3 from selected disks?"
msgstr "是否要從選中的磁片創建RAID-Z3？"

msgid "Do you want to create a cache device from selected disks?"
msgstr "是否要從選中的磁片創建緩存設備？"

msgid "Do you want to create a hot spare device from selected disk?"
msgstr "您要從選中的磁片創建熱備份設備嗎？"

msgid "Do you want to create a log device from selected disk?"
msgstr "您要從選中的磁片創建日誌設備嗎？"

msgid "Do you want to create a mirrored log device from selected disks?"
msgstr "是否要從選中的磁片創建鏡像日誌設備？"

msgid "Do you want to create a mirrored virtual device from selected disks?"
msgstr "是否要從選中的磁片創建鏡像虛擬設備？"

msgid "Do you want to create a striped virtual device from selected disks?"
msgstr "是否要從選中的磁片創建條帶化虛擬設備？"

msgid "Do you want to delete selected CARPs?"
msgstr "您要刪除選中的CARP嗎？"

msgid "Do you want to delete selected CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected LAGGs?"
msgstr "要刪除選中的LAGGs嗎？"

msgid "Do you want to delete selected LUN records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected LUNs?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected Mutual CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected NFS exports?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected NFS root directories?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected RAID volumes?"
msgstr "是否要刪除所選的RAID卷？"

msgid "Do you want to delete selected Samba shares?"
msgstr "是否要刪除所選的Samba共用？"

msgid "Do you want to delete selected VLANs?"
msgstr "是否要刪除選定的VLAN？"

msgid "Do you want to delete selected WLANs?"
msgstr "要刪除所選的WLAN嗎？"

msgid "Do you want to delete selected WebDAV records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected auth groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected bridges?"
msgstr "您要刪除所選的網橋嗎？"

msgid "Do you want to delete selected commands?"
msgstr "要刪除所選的命令嗎？"

msgid "Do you want to delete selected datasets?"
msgstr "要刪除選定的數據集嗎？"

msgid "Do you want to delete selected disks?"
msgstr "您要刪除所選的磁碟嗎？"

msgid "Do you want to delete selected encrypted volumes?"
msgstr "是否要刪除所選的加密卷？"

msgid "Do you want to delete selected groups?"
msgstr "您要刪除所選的群組嗎？"

msgid "Do you want to delete selected iSCSI initiators?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected iSNS servers?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected initiator names?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected initiator portals?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected jobs?"
msgstr "您要刪除所選的任務嗎？"

msgid "Do you want to delete selected listen records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected media folders?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected notifier?"
msgstr "你想刪除選定的通知？"

msgid "Do you want to delete selected option records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected options?"
msgstr "要刪除所選選項嗎？"

msgid "Do you want to delete selected pools?"
msgstr "要刪除所選池嗎？"

msgid "Do you want to delete selected port records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected portal groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected public keys?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected records?"
msgstr "要刪除所選記錄嗎？"

msgid "Do you want to delete selected resources?"
msgstr "您要刪除所選資源嗎？"

msgid "Do you want to delete selected routes?"
msgstr "要刪除所選路線嗎？"

msgid "Do you want to delete selected rsync jobs?"
msgstr "是否要刪除所選的rsync任務？"

msgid "Do you want to delete selected rsync modules?"
msgstr "要刪除所選的rsync模組嗎？"

msgid "Do you want to delete selected shares?"
msgstr "要刪除所選共用嗎？"

msgid "Do you want to delete selected snapshots?"
msgstr "要刪除所選快照嗎？"

msgid "Do you want to delete selected targets?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected user accounts?"
msgstr "您要刪除選中的用戶帳戶嗎？"

msgid "Do you want to delete selected virtual devices?"
msgstr "您要刪除所選的虛擬設備嗎？"

msgid "Do you want to delete selected volumes?"
msgstr "要刪除所選卷嗎？"

msgid "Do you want to delete this command?"
msgstr "是否要刪除此命令？"

msgid "Do you want to disable selected CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected LUN records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected LUNs?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected Mutual CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected NFS exports?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected NFS root directories?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected WebDAV records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected auth groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected commands?"
msgstr "您要禁用所選命令嗎？"

msgid "Do you want to disable selected groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected iSCSI initiators?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected iSNS servers?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected initiator names?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected initiator portals?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected jobs?"
msgstr "您要禁用所選任務嗎？"

msgid "Do you want to disable selected listen records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected media folders?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected option records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected options?"
msgstr "要禁用所選選項嗎？"

msgid "Do you want to disable selected port records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected portal groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected public keys?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected records?"
msgstr "要禁用所選記錄嗎？"

msgid "Do you want to disable selected rsync jobs?"
msgstr "是否要禁用所選的rsync任務？"

msgid "Do you want to disable selected rsync modules?"
msgstr "是否要禁用所選的rsync模組？"

msgid "Do you want to disable selected targets?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected LUN records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected LUNs?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected Mutual CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected NFS exports?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected NFS root directories?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected WebDAV records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected auth groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected commands?"
msgstr "是否要啟用所選命令？"

msgid "Do you want to enable selected groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected iSCSI initiators?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected iSNS servers?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected initiator names?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected initiator portals?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected jobs?"
msgstr "您要啟用所選任務嗎？"

msgid "Do you want to enable selected listen records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected media folders?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected option records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected options?"
msgstr "您要啟用所選選項嗎？"

msgid "Do you want to enable selected port records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected portal groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected public keys?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected records?"
msgstr "您要啟用所選記錄嗎？"

msgid "Do you want to enable selected rsync jobs?"
msgstr "是否要啟用所選的rsync任務？"

msgid "Do you want to enable selected rsync modules?"
msgstr "是否要啟用所選的rsync模組？"

msgid "Do you want to enable selected targets?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to import disks?"
msgstr "您要導入磁碟嗎？"

msgid "Do you want to import software RAID disks?"
msgstr "您要導入軟體RAID磁碟嗎？"

msgid "Do you want to lock selected records?"
msgstr "您要鎖定所選記錄嗎？"

msgid "Do you want to toggle selected CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected LUN records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected LUNs?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected Mutual CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected NFS exports?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected NFS root directories?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected WebDAV records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected auth groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected commands?"
msgstr "是否要切換所選命令？"

msgid "Do you want to toggle selected groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected iSCSI initiators?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected iSNS servers?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected initiator names?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected initiator portals?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected jobs?"
msgstr "要切換所選任務嗎？"

msgid "Do you want to toggle selected listen records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected media folders?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected option records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected options?"
msgstr "要切換所選選項嗎？"

msgid "Do you want to toggle selected port records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected portal groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected public keys?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected records?"
msgstr "您要切換所選的記錄嗎？"

msgid "Do you want to toggle selected rsync jobs?"
msgstr "您要切換所選的rsync任務嗎？"

msgid "Do you want to toggle selected rsync modules?"
msgstr "您要切換所選的rsync模組嗎？"

msgid "Do you want to toggle selected targets?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to unlock selected records?"
msgstr "您要解鎖所選的記錄嗎？"

msgid "Document Root"
msgstr "文檔根目錄"

msgid "Document root of the webserver. Home of the web page files."
msgstr "網頁伺服器文檔根目錄。"

msgid "DomID"
msgstr "DomID"

msgid "Domain"
msgstr "域"

msgid "Domain Controller Name"
msgstr "域控制器名"

msgid "Domain Name"
msgstr "功能變數名稱"

msgid "Domain Name (DNS/Realm-Name)"
msgstr "功能變數名稱（DNS/真名）"

msgid "Domain Name (NetBIOS-Name)"
msgstr "功能變數名稱（NetBIOS名稱）"

msgid "Domain is missing 2nd level name."
msgstr "域缺少第二級名稱。"

msgid "Domain name in old format, e.g. EXAMPLE."
msgstr "舊式功能變數名稱稱，例如：DOMAIN"

msgid "Domain name, e.g. example.com."
msgstr "功能變數名稱，例如：domain.com"

msgid "Donate"
msgstr "捐贈"

msgid "Done!"
msgstr "完成！"

msgid "Done."
msgstr "完成。"

msgid "Dos Charset"
msgstr "Dos Charset"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Download Bandwidth"
msgstr "下載 帶寬"

msgid "Download Configuration"
msgstr "下載配置"

msgid "Download Directory"
msgstr "下載目錄"

msgid "Drive Temperature."
msgstr "硬碟溫度。"

msgid "Drive's seek performance during its internal tests."
msgstr "驅動器在其內部測試期間尋求性能"

msgid "Driver"
msgstr "驅動程式"

msgid "Driver List"
msgstr "驅動器列表"

msgid "Driver Name"
msgstr ""

msgid "Driver Parameter"
msgstr "驅動器參數"

msgid "Driver used"
msgstr "所使用的驅動程式"

msgid "Driver version"
msgstr "驅動程式版本"

msgid "Driver version internal"
msgstr "內部驅動程式版本"

msgid "Duplex"
msgstr "雙工模式"

msgid "Duplicate mount point name."
msgstr "重複的掛載點名稱"

msgid ""
"During - File-deletions will be done incrementally as the transfer happens."
msgstr "期間-檔-刪除將隨著傳輸發生逐步完成。"

msgid "Dynamic DNS"
msgstr "動態 DNS"

msgid "Dynamic IP (DHCP) can not be used for HAST resources."
msgstr "HAST資源不能使用動態IP（DHCP）。"

msgid "EA Support"
msgstr "EA支持"

msgid "EFI/GPT partition can be use with UFS only."
msgstr "EFI/GPT 只相容於 UFS 檔系統。"

msgid "ERROR:"
msgstr "錯誤："

msgid "EUI-64"
msgstr ""

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit Auth Group"
msgstr ""

msgid "Edit Bridge"
msgstr "編輯網橋"

msgid "Edit CARP"
msgstr "編輯CARP"

msgid "Edit CHAP User"
msgstr ""

msgid "Edit Dataset"
msgstr "編輯數據集"

msgid "Edit Disk"
msgstr "編輯磁碟"

msgid "Edit Encrypted Volume"
msgstr "編輯加密卷"

msgid "Edit Group"
msgstr "編輯群組"

msgid "Edit Host"
msgstr "編輯主機資訊"

msgid "Edit Initiator Name"
msgstr ""

msgid "Edit Initiator Portal"
msgstr ""

msgid "Edit LAGG"
msgstr "編輯LAGG"

msgid "Edit LUN"
msgstr ""

msgid "Edit LUN Record"
msgstr ""

msgid "Edit Listen Record"
msgstr ""

msgid "Edit Media Folder"
msgstr ""

msgid "Edit Mutual CHAP User"
msgstr ""

msgid "Edit NFS Export"
msgstr ""

msgid "Edit NFS Root"
msgstr ""

msgid "Edit Option"
msgstr "編輯選項"

msgid "Edit Option Record"
msgstr ""

msgid "Edit Pool"
msgstr "編輯池"

msgid "Edit Port Record"
msgstr ""

msgid "Edit Portal Group"
msgstr ""

msgid "Edit Public Key"
msgstr ""

msgid "Edit RAID"
msgstr "編輯RAID"

msgid "Edit Record"
msgstr "編輯記錄"

msgid "Edit Resource"
msgstr "編輯資源"

msgid "Edit Route"
msgstr "編輯路由"

msgid "Edit Rsync Job"
msgstr "編輯Rsync任務"

msgid "Edit Rsync Module"
msgstr "編輯Rsync模組"

msgid "Edit Samba Share"
msgstr "編輯Samba共用"

msgid "Edit Share"
msgstr "編輯共用"

msgid "Edit Snapshot"
msgstr "編輯快照"

msgid "Edit Target"
msgstr ""

msgid "Edit URL"
msgstr "編輯 URL"

msgid "Edit User Account"
msgstr "編輯用戶帳號"

msgid "Edit VLAN"
msgstr "編輯VLAN"

msgid "Edit VM"
msgstr "編輯 VM"

msgid "Edit Virtual Device"
msgstr "編輯虛擬設備"

msgid "Edit Volume"
msgstr "編輯卷"

msgid "Edit WLAN"
msgstr "編輯WLAN"

msgid "Edit WebDAV Record"
msgstr ""

msgid "Edit auth group"
msgstr "編輯認證組"

msgid "Edit auto snapshot"
msgstr "編輯自動快照"

msgid "Edit command"
msgstr "編輯命令"

msgid "Edit extent"
msgstr "編輯 extent"

msgid "Edit iSCSI Initiator"
msgstr ""

msgid "Edit iSNS Server"
msgstr ""

msgid "Edit initiator group"
msgstr "編輯啟動器組"

msgid "Edit job"
msgstr "編輯任務"

msgid "Edit mount point"
msgstr "編輯掛載點"

msgid "Edit portal group"
msgstr "編輯門戶組"

msgid "Edit rule"
msgstr "編輯規則"

msgid "Edit self-test"
msgstr "編輯自我檢測流程"

msgid "Edit sysctl variable"
msgstr ""

msgid "Edit target"
msgstr "編輯目標"

msgid ""
"Efficiency of the UPS (Ratio of the output current on the input current)"
msgstr "UPS的效率（輸入電流的輸出電流的對比率）"

msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

msgid "Email Report"
msgstr "電郵報告"

msgid "Email Reports"
msgstr "Email報告"

msgid "Email Reports Setup"
msgstr "Email報告設置"

msgid "Email Setup"
msgstr "Email設置"

msgid "Emergency Level"
msgstr "緊急級別"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enable 'Asynchronous I/O (AIO).' switch."
msgstr "啟用“非同步I/O（AIO）”開關"

msgid "Enable 'Large read/write' switch."
msgstr "啟用“大型讀/寫”開關"

msgid "Enable ACL inheritance."
msgstr "啟用ACL繼承"

msgid "Enable AFP"
msgstr "啟用AFP"

msgid "Enable Advanced Format (4KB Sector Size)."
msgstr "啟用高級格式（4KB扇區大小）"

msgid "Enable Asynchronous I/O. (AIO)."
msgstr "啟用非同步I/O（AIO）"

msgid "Enable FXP protocol."
msgstr "啟用 FXP 協議。"

msgid "Enable Firmware Upgrade"
msgstr "啟用固件升級"

msgid "Enable IPv6 privacy extensions."
msgstr ""

msgid "Enable NFSv4 server."
msgstr "啟用NFSv4的伺服器。"

msgid "Enable NTP"
msgstr "啟用 NTP"

msgid ""
"Enable S.M.A.R.T. monitoring of S.M.A.R.T. capable devices when they are "
"added to the configuration."
msgstr "當它們被添加到配置時，啟用S.M.A.R.T. 監測。"

msgid "Enable SMTP authentication."
msgstr "啟用 SMTP 認證。"

msgid "Enable SSH service"
msgstr ""

msgid ""
"Enable SSL/TLS for secured connections. You also need to configure the TLS "
"trust file. For some servers you may need to disable STARTTLS."
msgstr "為安全連接啟用SSL / TLS。 您還需要配置TLS信任文件。 對於某些服務器，您可能需要禁用STARTTLS。"

msgid "Enable STARTTLS"
msgstr "啟用STARTTLS"

msgid "Enable Selected Auth Groups"
msgstr ""

msgid "Enable Selected CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Commands"
msgstr "啟用選中的命令"

msgid "Enable Selected Groups"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Initiator Names"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Initiator Portals"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Jobs"
msgstr "啟用選中的任務"

msgid "Enable Selected LUN Records"
msgstr ""

msgid "Enable Selected LUNs"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Listen Records"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Media Folders"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Mutual CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Enable Selected NFS Exports"
msgstr ""

msgid "Enable Selected NFS Root Directories"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Option Records"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Options"
msgstr "啟用選中的選項"

msgid "Enable Selected Port Records"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Portal Groups"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Public Keys"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Records"
msgstr "啟用選中的記錄"

msgid "Enable Selected Rsync Jobs"
msgstr "啟用選中的Rsync任務"

msgid "Enable Selected Rsync Modules"
msgstr "啟用選中的Rsync模組"

msgid "Enable Selected Targets"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Users"
msgstr ""

msgid "Enable Selected WebDAV Records"
msgstr ""

msgid "Enable Selected iSCSI Initiators"
msgstr ""

msgid "Enable Selected iSNS Servers"
msgstr ""

msgid "Enable Server"
msgstr "啟用伺服器"

msgid "Enable Setting"
msgstr "啟用設置"

msgid "Enable TLS connections."
msgstr "啟用TLS連接。"

msgid "Enable TiVo support."
msgstr "啟用TiVo的支持。"

msgid "Enable Time Machine support"
msgstr "啟用Time Machine的支持"

msgid "Enable ZFS ACL."
msgstr "啟用ZFS ACL"

msgid "Enable Zeroconf/Bonjour to advertise services of this device."
msgstr "啟用Zeroconf / Bonjour來廣播此設備的服務。"

msgid "Enable anonymous bind."
msgstr "啟用匿名綁定。"

msgid "Enable authentication."
msgstr "啟用認證。"

msgid "Enable checks of the server certificate."
msgstr "啟用服務器證書的檢查。"

msgid "Enable collecting CPU frequency statistics."
msgstr "啟用收集CPU頻率統計資訊。"

msgid "Enable collecting CPU temperature statistics."
msgstr "啟用收集CPU溫度統計資訊。"

msgid "Enable collecting CPU usage statistics."
msgstr "啟用收集CPU使用率統計資訊。"

msgid "Enable collecting UPS statistics."
msgstr "啟用收集UPS統計資訊。"

msgid "Enable collecting ZFS ARC usage statistics."
msgstr "啟用收集ZFS ARC使用統計資訊。"

msgid "Enable collecting ZFS L2ARC usage statistics."
msgstr ""

msgid "Enable collecting average system load statistics."
msgstr "啟用收集平均系統負載統計。"

msgid "Enable collecting disk space usage statistics."
msgstr "啟用收集磁片空間使用統計資訊。"

msgid "Enable collecting memory usage statistics."
msgstr "啟用收集記憶體使用統計資訊。"

msgid "Enable collecting network latency statistics."
msgstr "啟用收集網路延遲統計資訊。"

msgid "Enable collecting network traffic statistics."
msgstr "啟用收集網路流量統計資訊。"

msgid "Enable collecting system process statistics."
msgstr "啟用收集系統進程統計資訊。"

msgid "Enable collecting uptime statistics."
msgstr "啟用收集正常運行時間統計資訊。"

msgid "Enable compression after the user has authenticated successfully."
msgstr ""

msgid "Enable console screensaver."
msgstr "啟用控制臺螢幕保護。"

msgid "Enable device polling"
msgstr "啟用設備輪詢"

msgid "Enable directory listing."
msgstr "啟用目錄列表。"

msgid "Enable distributed hash table."
msgstr "啟用分散式雜湊表。"

msgid "Enable domain wildcarding."
msgstr "啟用域通配符。"

msgid "Enable encryption."
msgstr "啟用加密。"

msgid "Enable extended attribute support."
msgstr "啟用擴展屬性支持。"

msgid "Enable extended attributes for this file system."
msgstr "啟用此檔系統的擴展屬性。"

msgid ""
"Enable foreground/background file system consistency check during boot "
"process."
msgstr "開啟開機階段的前臺/後臺檔系統完整性檢查。"

msgid "Enable guest access."
msgstr "啟用訪客訪問。"

msgid "Enable inotify."
msgstr "啟用inotify。"

msgid "Enable large read/write."
msgstr "啟用大型讀/寫。"

msgid "Enable mapping DOS attributes."
msgstr "啟用映射DOS屬性。"

msgid "Enable module listing."
msgstr "啟用模組列表。"

msgid "Enable nested virtualization"
msgstr "啟用嵌套虛擬化"

msgid ""
"Enable or disable the session. State can be either \"On\" or \"Off\". "
"Default is \"On\"."
msgstr ""

msgid "Enable peer exchange (PEX)."
msgstr "啟用對等交換(PEX)"

msgid "Enable permission inheritance."
msgstr "啟用許可權繼承。"

msgid "Enable port forwarding via NAT-PMP or UPnP."
msgstr "啟用通過NAT-PMP或UPnP的的端口轉發。"

msgid "Enable proxy authentication."
msgstr "啟用 Proxy 認證。"

msgid "Enable recycle bin."
msgstr "啟用回收站。"

msgid "Enable remote monitoring of the local connected UPS."
msgstr "啟用 UPS 的遠程監控。"

msgid ""
"Enable reverse DNS lookup performed on the remote host's IP address for "
"incoming active mode data connections and outgoing passive mode data "
"connections."
msgstr "啟用反向DNS來查找傳入遠程主機IP地址的主動模式數據連接和傳出遠程主機的IP地址的被動模式數據連接。"

msgid "Enable reverse DNS lookup."
msgstr "啟用反向DNS查找。"

msgid "Enable second local connected UPS."
msgstr "啟用第二個本地連接的UPS。"

msgid "Enable serial console."
msgstr "啟用串口控制臺"

msgid "Enable shadow copy."
msgstr "啟用卷影複製。"

msgid "Enable store DOS attributes."
msgstr "啟用存儲DOS屬性。"

msgid "Enable the ident protocol (RFC1413)."
msgstr "啟用 ident 協議（RFC1413）。"

msgid "Enable the server power control utility."
msgstr "啟用伺服器電源控制工具。"

msgid ""
"Enable this option if you want to edit configuration pages directly without "
"the need to switch to edit mode."
msgstr "如果要直接編輯配置頁面而不需要切換到編輯模式，請啟用此選項。"

msgid "Enable this option to allow any IP address to access the WebGUI."
msgstr "啟用此選項以允許任何IP地址訪問WebGUI。"

msgid "Enable this option to make host USB available to clients."
msgstr "啟用此選項可使主機USB可用於客戶端。"

msgid ""
"Enable this option to make host USB serial ports available to clients."
msgstr "啟用此選項可使主機USB串行端口可供客戶端使用。"

msgid "Enable this option to make host serial ports available to clients."
msgstr "啟用此選項可使主機串行端口可供客戶端使用。"

msgid ""
"Enable this option to reduce the height of the page header to a minimum."
msgstr "啟用此選項可將頁眉的高度減小到最小。"

msgid "Enable this option to update the CPU microcode on startup."
msgstr "啟動此選項可在啟動時更新CPU微代碼。"

msgid "Enable to strictly adhere to DLNA standards."
msgstr "使得能夠嚴格遵守DLNA標準。"

msgid "Enable transcoding."
msgstr "啟用轉碼功能。"

msgid "Enable traps."
msgstr "啟用 traps。"

msgid "Enable tuning of some kernel variables."
msgstr "啟用調整一些內核變數。"

msgid "Enable tuning switch"
msgstr "啟用調諧開關"

msgid "Enable white background graphs. (black as default)"
msgstr "啟用白色背景圖形。 （默認為黑色）"

msgid "Enable write cache mode."
msgstr "開啟寫入緩存模式。"

msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

msgid "Enabled options will be added to /etc/rc.conf."
msgstr ""

msgid ""
"Enabling this option may expose your system to additional security risk!"
msgstr "啟用此選項可能會使系統面臨額外的安全隱患！"

msgid "Encrypt password"
msgstr "加密密碼"

msgid "Encrypt password (confirmed)"
msgstr "加密密碼（確認）"

msgid "Encrypted"
msgstr "已加密"

msgid "Encrypted configuration is automatically gzipped."
msgstr "加密的配置會自動以gzip壓縮。"

msgid "Encrypted volume is marked for deletion"
msgstr "加密卷標記為要刪除"

msgid "Encrypted volume is protected"
msgstr "加密卷受保護"

msgid "Encrypted volume is unlocked"
msgstr "加密卷已解鎖"

#, php-format
msgid "Encrypting '%s'... Please wait"
msgstr "正在加密 '%s'... 請稍待..."

msgid "Encryption"
msgstr "加密方式"

msgid "Encryption Management"
msgstr "加密管理"

msgid "Encryption Password"
msgstr "加密密碼"

msgid "Encryption Settings"
msgstr "加密設置"

msgid "Encryption Tools"
msgstr "加密工具"

msgid "Encryption algorithm"
msgstr "加密演算法"

msgid "Enter Command"
msgstr "輸入命令"

msgid "Enter Email Address(es)"
msgstr "輸入電郵地址"

msgid "Enter IP address prefix length."
msgstr ""

msgid "Enter Identifier"
msgstr "輸入標識符"

msgid "Enter Name"
msgstr ""

msgid "Enter Password"
msgstr "輸入密碼"

msgid "Enter Subject"
msgstr "輸入主題"

msgid "Enter Universally Unique Identifier"
msgstr "輸入通用唯一標識符"

msgid "Enter Value"
msgstr ""

msgid "Enter Volume Name"
msgstr "輸入卷名稱"

msgid "Enter a comment"
msgstr "輸入注釋"

msgid ""
"Enter a custom port number for the WebGUI if you want to override the "
"default (80 for HTTP, 443 for HTTPS)."
msgstr "如果要覆蓋默認值（HTTP為80，HTTPS為443），請輸入WebGUI的自定義端口號。"

msgid "Enter a custom port number if you do not want to use default port 22."
msgstr ""

msgid "Enter a custom port number if you do not want to use default port 69."
msgstr "如果您不想使用默認端口69，請輸入自定義端口號。"

#, php-format
msgid ""
"Enter a custom port number if you want to override the default port. "
"(Default is %s)."
msgstr "如果要覆蓋默認端口，請輸入自定義端口號。 （默認為%s）。"

msgid "Enter a description"
msgstr "輸入描述"

msgid "Enter a description for your reference."
msgstr "輸入說明以供參考。"

msgid "Enter a directory"
msgstr "輸入一個目錄"

msgid "Enter a group description."
msgstr "輸入群組描述。"

msgid "Enter a group name."
msgstr "輸入群組名稱"

msgid "Enter a name"
msgstr "輸入名稱"

msgid "Enter a name for the command."
msgstr "輸入命令的名稱。"

msgid "Enter a name for this dataset"
msgstr "輸入此數據集的名稱"

msgid "Enter a name for this volume"
msgstr "輸入此卷的名稱"

msgid "Enter a name for this volume."
msgstr "為此卷輸入一個名稱。"

msgid ""
"Enter a space-separated list of tap devices. The devices will be created and "
"automatically added it to the bridge."
msgstr "輸入空格分隔的點設備列表。 設備將被創建並自動添加到網橋。"

msgid "Enter a valid value."
msgstr ""

msgid "Enter additional parameters"
msgstr ""

msgid "Enter an iSCSI initiator name."
msgstr ""

msgid "Enter comment for the share"
msgstr "輸入對該共享的評論"

msgid ""
"Enter desired system time directly (format mm/dd/yyyy hh:mm) or use icon to "
"select it."
msgstr "請輸入系統時間（格式為 MM/DD/YYYY hh:mm），或點選圖示來選擇時間。"

msgid "Enter destination"
msgstr "輸入目的地"

msgid "Enter extra options"
msgstr "輸入額外的選項"

msgid "Enter facility name"
msgstr "輸入設備名稱"

msgid "Enter group name."
msgstr ""

msgid "Enter hostname or IP address."
msgstr "輸入主機名或IP地址"

msgid "Enter level name"
msgstr "輸入級別名稱"

msgid "Enter login name."
msgstr ""

msgid "Enter mutual user name."
msgstr ""

msgid "Enter passthrough device address bus:path:lun"
msgstr ""

msgid "Enter secret."
msgstr ""

msgid "Enter smartctl pass-through type."
msgstr "輸入說明供您參考"

msgid ""
"Enter the UPS identifier and host IP address of the machine where the UPS is "
"connected to. (this also can be a remote host)"
msgstr "輸入UPS所連接的機器的UPS識別字和主機IP地址。 （這也可以是遠程主機）"

msgid "Enter the command"
msgstr "輸入命令"

msgid "Enter the full user name."
msgstr ""

msgid "Enter the location of the share"
msgstr "輸入共享的位置"

msgid "Enter the name of the master user account."
msgstr ""

msgid "Enter the name of the share"
msgstr "輸入共享的名稱"

msgid "Enter the network that is authorised to access the NFS share."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the passphrase that will be used in WPA-PSK mode. This must be between "
"8 and 63 characters long."
msgstr "請輸入在 WPA-PSK 模式中使用的密碼短語。這個密語長度必須在 8 到 63 個字元之間。"

msgid "Enter the password of the master user account."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the path of the home directory for databases and configuration files."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the path to the database directory. The config files will be created "
"under the specified directory."
msgstr "輸入資料庫目錄的路徑。 將在指定的目錄下創建配置檔。"

msgid ""
"Enter the path to the home directory of VirtualBox. VM config and HDD image "
"will be created under the specified directory."
msgstr "輸入VirtualBox的主目錄的路徑。 將在指定的目錄下創建VM配置和HDD映像。"

msgid ""
"Enter the path to the home directory of the user. Leave this field empty to "
"use default path /mnt."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the path to the home directory. This directory will store the "
"statistical data and gets updated every 5 minutes!"
msgstr "輸入主目錄的路徑。 這個目錄將存儲統計數據，並每5分鐘更新！"

msgid "Enter the port to send the traps to (default 162)."
msgstr "請輸入 Traps 傳輸端口（默認為 162）"

msgid "Enter trap host name."
msgstr "請輸入 Trap 主機名。"

msgid "Enter user name."
msgstr ""

msgid "Entire Device"
msgstr "整個設備"

msgid ""
"Erase Fail Count (chip). This parameter indicates a number of flash erase "
"command failures."
msgstr "擦除失敗計數（晶片）。 此參數指示閃存擦除命令失敗的次數。"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Error Code"
msgstr "錯誤代碼"

msgid "Error Level"
msgstr "錯誤級別"

msgid "Errors have been detected during import."
msgstr "導入期間檢測到錯誤。"

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "Example: pkg install packagename."
msgstr "示例：pkg install packagename。"

msgid "Exec"
msgstr "執行"

msgid "Execute"
msgstr "執行"

msgid "Execute Command"
msgstr "執行命令"

msgid "Execute now"
msgstr "立刻執行"

msgid "Expand device to use all available space."
msgstr "展開設備以使用所有可用空間。"

msgid "Expandsz"
msgstr "擴展"

msgid "Expire"
msgstr "過期"

msgid "Export"
msgstr "導出"

msgid "Export Rules"
msgstr "導出規則"

msgid "Export Subfolders"
msgstr ""

msgid "Export a pool from the system"
msgstr "從系統導出池"

msgid "Export all the directories in the specified path."
msgstr "導出指定的路徑中的所有目錄。"

msgid "Export as WebNFS."
msgstr ""

msgid "Export the file system in read-only mode."
msgstr ""

msgid "Exported"
msgstr "已導出"

msgid "Exports Configuration File"
msgstr ""

msgid "Extended Attributes"
msgstr "擴展屬性"

msgid "Extended Attributes - use a xattr."
msgstr "擴展屬性 - 使用xattr。"

msgid "Extended attributes"
msgstr "擴展屬性"

msgid "Extended input frequency range"
msgstr "擴展的輸入頻率範圍"

msgid "Extended input voltage range"
msgstr "擴展的輸入電壓範圍"

msgid "Extensions"
msgstr "擴充"

msgid "Extent"
msgstr "Extent"

msgid "Extent Name"
msgstr "Extent 名稱"

msgid "Extent Settings"
msgstr "範圍設置"

msgid "Extent name"
msgstr "Extent 名稱"

msgid ""
"Extents must be defined before they can be used, and extents cannot be used "
"more than once."
msgstr "使用 Extent 之前必須先定義，而 extents 不能夠被使用超過一次。"

msgid "Extra Options"
msgstr "額外選項"

msgid "Extra options (usually empty)."
msgstr "額外選項（通常為空白）。"

msgid "Extra options to ifconfig (usually empty)."
msgstr "ifconfig 的額外選項（通常為空白）。"

msgid "Extra options to pass over rpc using transmission-remote."
msgstr "使用傳輸遠程傳遞rpc的額外選項。"

msgid "Extra options to rsync (usually empty)."
msgstr "rsync 的額外選項（通常為空白）。"

msgid "FAT32"
msgstr "FAT32"

msgid "FRU Information"
msgstr "FRU資訊"

msgid "FTP"
msgstr "FTP"

msgid "FTP - Ban Module"
msgstr "FTP - 禁止模組"

msgid "FTP - File Transfer"
msgstr "FTP - 檔傳輸"

msgid "FTP Events"
msgstr "FTP事件"

msgid "FTP Proxy"
msgstr "FTP 代理"

msgid "FTP User Information & Status"
msgstr "FTP用戶資訊和狀態"

msgid "FTP log"
msgstr "FTP 記錄"

msgid "FTP service is disabled."
msgstr "FTP服務已禁用"

msgid "FXP"
msgstr "FXP"

msgid ""
"FXP allows transfers between two remote servers without any file data going "
"to the client asking for the transfer (insecure!)."
msgstr "FXP是支持兩個遠端伺服器互傳檔的通訊協議。(有安全疑慮！)."

msgid "Facility"
msgstr "設施"

msgid "Factory Defaults"
msgstr "原廠默認"

msgid "Failed"
msgstr "失敗"

msgid "Failed to access in-memory file system."
msgstr "無法訪問記憶體檔系統。"

msgid "Failed to execute command zfs."
msgstr "無法執行命令zfs。"

msgid "Failed to execute command zpool."
msgstr "無法執行命令zpool。"

msgid "Failed to execute cron job."
msgstr "執行定時任務失敗。"

#, php-format
msgid "Failed to remove: %s"
msgstr "無法刪除：%s"

msgid "Failed to send status report."
msgstr "無法發送狀態報告。"

msgid "Failed to send test email."
msgstr "無法發送測試電子郵件。"

msgid "Failed to upload file."
msgstr "上傳檔失敗。"

msgid "Failed to upload metadata backup file."
msgstr "元數據備份檔上傳失敗。"

msgid "Failed to write file to disk."
msgstr "無法將檔寫入磁片。"

msgid "Failed."
msgstr "失敗"

msgid "Failover"
msgstr "故障轉移"

msgid "Fast"
msgstr "快速"

msgid "Fatal"
msgstr "致命"

msgid "Fdisk Partition Information"
msgstr "Fdisk分區資訊"

msgid "Feb"
msgstr "2月"

msgid "February"
msgstr "2月"

msgid "File"
msgstr "檔"

msgid ""
"File (default) - use a ._ AppleDouble file compatible with OS X and Netatalk."
msgstr "文件（默認） - 使用與OS X和Netatalk兼容的._ AppleDouble文件。"

msgid "File Editor"
msgstr "檔編輯器"

msgid "File Manager"
msgstr "檔管理器"

msgid "File Mask"
msgstr "檔掩碼"

msgid "File Path"
msgstr "檔路徑"

msgid "File System"
msgstr "檔系統"

msgid ""
"File System - can be mounted within the standard system namespace and "
"behaves like other file systems."
msgstr "文件系統 - 可以安裝在標準系統命名空間中，並且像其他文件系統一樣運行。"

msgid "File Transfer Protocol"
msgstr "檔傳輸協議（File Transfer Protocol）"

msgid "File not found"
msgstr "找不到檔"

#, php-format
msgid "File path (e.g. %s) or ZFS volume (e.g. %s) used as Hard disk image."
msgstr "用作硬碟映像的檔路徑（例如%s）或ZFS卷（例如%s）。"

#, php-format
msgid "File path (e.g. /mnt/sharename/extent/%s) used as extent."
msgstr "用作擴展的檔路徑（例如/mnt/sharename/extent/%s）。"

msgid "File size"
msgstr "檔大小"

msgid "File sizeunit"
msgstr "檔案大小單位"

msgid "File system"
msgstr "檔系統"

msgid "File system check"
msgstr "檔系統檢查"

msgid "File upload stopped by extension."
msgstr "檔上傳被插件終止了."

msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

msgid "Filesystem"
msgstr "檔系統"

msgid "Filter"
msgstr "過濾"

msgid "Firewall"
msgstr "防火牆"

msgid "Firewall Rule Settings"
msgstr "防火牆規則設置"

msgid "Firewall Rules"
msgstr "防火墻規則"

msgid "Firmware Check"
msgstr "固件檢查"

msgid "Firmware Information"
msgstr "固件信息"

msgid "Firmware Selection"
msgstr "固件選擇"

msgid "Firmware Update"
msgstr "固件升級"

msgid "Firmware upgrade check has been disabled."
msgstr "固件升級檢查被禁用"

msgid "Firmware upload failed (out of memory?)"
msgstr "固件上傳失敗（記憶體不足？）"

msgid "Firmware upload failed with error message:"
msgstr "固件上傳失敗，出現錯誤資訊："

msgid "Firmware uploading is not supported on this platform."
msgstr "此系統並不支持固件上傳功能。."

msgid "Firmware version"
msgstr "固件版本"

msgid "FirstBurstLength"
msgstr "FirstBurstLength"

msgid "Flag xxx (ups.conf or cmdline -x) status"
msgstr "標誌XXX（ups.conf 或 cmdline -x）的狀態"

msgid "Flags"
msgstr "標示符"

msgid "Folder Pattern"
msgstr ""

msgid "Follow"
msgstr "跟隨"

msgid "Force Delete"
msgstr "強制刪除"

msgid "Force Operation"
msgstr "強制操作"

msgid "Force Use"
msgstr "強制使用"

msgid "Forced Update Period"
msgstr "強制更新週期"

msgid ""
"Forces use of vdevs, even if they appear in use or specify different size. "
"(This is not recommended.)"
msgstr "強制使用 vdevs ，即使它們在使用中或指定容量大小有所不同。（不推薦使用）"

msgid "Foreign"
msgstr ""

msgid "Forget about devices which are not connected."
msgstr ""

msgid "Form Factor"
msgstr ""

msgid "Format"
msgstr "格式化"

msgid "Format Options"
msgstr "格式選項"

msgid "Format Program"
msgstr "格式化程式"

msgid "Forum"
msgstr "論壇"

msgid "Frag"
msgstr "Frag"

msgid "Free"
msgstr "可用空間"

msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

msgid "Fri"
msgstr "周5"

msgid "Friday"
msgstr "周5"

msgid "From Email Address"
msgstr "來自電子郵件地址"

msgid "From email address for sending system messages."
msgstr "從用於發送系統消息的電子郵件地址。"

msgid "Fsck"
msgstr "Fsck"

msgid "Full"
msgstr "額滿"

msgid "Full Name"
msgstr "全名"

msgid "Fuppes"
msgstr "Fuppes"

msgid "Fuppes Media Server"
msgstr "Fuppes媒體伺服器"

msgid "Fuppes Media Server Administration"
msgstr "Fuppes媒體伺服器管理"

msgid "GEOM"
msgstr "GEOM"

msgid "GEOM Partition Information"
msgstr "GEOM分區資訊"

msgid "GEOM Software RAID"
msgstr "GEOM軟體RAID"

msgid "GEOM VINUM Software RAID"
msgstr "GEOM VINUM軟體RAID"

msgid "GEOM vinum"
msgstr ""

msgid "GID"
msgstr "GID"

msgid "GNU General Public License"
msgstr "GNU通用公共許可證"

msgid "GNU Lesser General Public License (LGPL)"
msgstr "GNU較低通用公共許可證（LGPL）"

msgid "GPLv2"
msgstr "GPLv2"

msgid "GPLv3"
msgstr "GPLv3"

msgid "GPT Partition"
msgstr "GPT分區"

msgid "GPT partition"
msgstr "GPT 分區"

msgid "GSSAPI Authentication"
msgstr ""

msgid "Gateway"
msgstr "網關（Gateway）"

msgid "Gateway to be used to reach the destination network."
msgstr "用網關到達目的端網路。"

msgid "General"
msgstr "常規"

msgid "General Setup"
msgstr "常規設置"

msgid "Generate a new unique identifier for a pool"
msgstr "為池生成新的唯一識別字"

msgid "Generate password if left empty."
msgstr "生成密碼（如果為空）。"

msgid "Get Target Info"
msgstr "獲取目標資訊"

msgid "Get a list of available drivers"
msgstr "獲取可用驅動的列表"

msgid "GiB"
msgstr "GiB"

msgid "Give only local users access to the web page."
msgstr "只有本機用戶可以使用網頁伺服器。"

msgid "Give your media library a friendly name."
msgstr "給你的媒體庫起個好名字。"

msgid "Global Settings"
msgstr ""

msgid "Global numeric identifier to use for a given LUN inside CTL."
msgstr ""

msgid "Grant access to the user portal."
msgstr "授予用戶門戶網站的訪問權。"

msgid "Grant shell access to user"
msgstr ""

msgid "Graph shows last 120 seconds"
msgstr "圖表顯示最近120秒"

#, php-format
msgid "Graph updates every %d seconds."
msgstr "圖表每隔%d秒更新一次"

msgid "Graphs Height"
msgstr "圖表高度"

msgid "Greeting banner displayed to client when first connection comes in."
msgstr ""

msgid "Group"
msgstr "群組"

msgid "Group Allow"
msgstr "組允許"

msgid "Group Compilations"
msgstr "群組編制"

msgid "Group ID"
msgstr "群組 ID"

msgid "Group Name"
msgstr ""

msgid "Group Settings"
msgstr "群組設置"

msgid "Group Suffix"
msgstr "組尾碼"

msgid "Group is marked for deletion"
msgstr "組已標記為要刪除"

msgid "Group is protected"
msgstr "群組被保護"

msgid "Group is unlocked"
msgstr "群組已解鎖"

msgid "Group numeric id."
msgstr "群組的數字 id。"

msgid "Groupmask - Mask ACL with mode"
msgstr "組掩碼 - 掩碼模式的ACL"

msgid "Groups"
msgstr "群組"

msgid "Guest"
msgstr "訪客"

msgid "Guest Account"
msgstr "訪客帳號"

msgid "Guest Authentication"
msgstr "訪客認證"

msgid "HA Role"
msgstr ""

msgid "HAST"
msgstr "HAST"

msgid "HAST (Highly Available Storage)"
msgstr "HAST（高可用性存儲）"

msgid "HAST Information & Status Configured Resources"
msgstr "HAST資訊和狀態已配置的資源"

msgid "HAST Resource"
msgstr "HAST資源"

msgid "HAST is disabled."
msgstr "HAST已禁用。"

msgid "HAST volume"
msgstr "HAST卷"

msgid "HAST volume can be use with GPT/UFS only."
msgstr "HAST卷只可用於GPT / UFS。"

msgid "HDD Format"
msgstr "HDD格式"

msgid "HDD Management"
msgstr "HDD管理"

msgid ""
"HDD producers implement a Fly Height Monitor that attempts to provide "
"additional protections for write operations by detecting when a recording "
"head is flying outside its normal operating range. If an unsafe fly height "
"condition is encountered, the write process is stopped, and the information "
"is rewritten or reallocated to a safe region of the hard drive. This "
"attribute indicates the count of these errors detected over the lifetime of "
"the drive. This feature is implemented in most modern Seagate drives."
msgstr ""
"HDD製造商實現飛行高度監視器，其試圖通過檢測磁頭何時在其正常操作範圍之外飛行來提供對寫操作的額外保護。 "
"如果遇到不安全的飛行高度條件，寫入過程停止，並且資訊被重寫或重新分配到硬碟驅動器的安全區域。 此屬性指示在驅動器的整個生命週期中檢測到的這些錯誤的計數。 "
"此功能在大多數現代希捷硬碟中實現。"

msgid "HDD standby time"
msgstr "HDD 待機時間"

msgid "HOT SPARE"
msgstr "熱備"

msgid "HTTP"
msgstr ""

msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 代理"

msgid "HTTPS"
msgstr ""

msgid "HVM Guest"
msgstr "HVM Guest"

msgid "Hard Disk"
msgstr "硬碟"

msgid "Hardware AES"
msgstr ""

msgid "Header Digest"
msgstr ""

msgid "Header and Data digest"
msgstr "頭摘要和數據摘要"

msgid "Header digest"
msgstr "頭摘要"

msgid "Health"
msgstr "健康狀態"

msgid ""
"Height of heads above the disk surface. A flying height that's too low "
"increases the chances of a head crash while a flying height that's too high "
"increases the chances of a read/write error."
msgstr "磁頭表面上方的磁頭高度。 飛行高度太低會增加頭部碰撞的機率，而飛行高度太高會增加讀取/寫入錯誤的幾率。"

#, php-format
msgid "Height of the graphs. (default %s pixels)"
msgstr "圖表的高度。 （默認為%s像素）"

msgid "Help"
msgstr "說明"

msgid "Hiadaptive (High Performance)"
msgstr "Hiadaptive（高性能）"

msgid "Hidden"
msgstr "隱藏的"

msgid "Hide Dot Files"
msgstr "隱藏點檔"

msgid "Hide System Groups"
msgstr ""

msgid "Hide System Users"
msgstr ""

msgid "High voltage boosting transfer point"
msgstr "高升壓轉換點"

msgid "High voltage transfer point"
msgstr "高電壓轉換點"

msgid "High voltage trimming transfer point"
msgstr "高電壓微調換乘點"

msgid "Highlighting"
msgstr "語法高亮度顯示"

msgid "Hint"
msgstr "提示"

msgid "Home"
msgstr "首頁"

msgid "Home Directory"
msgstr "Home 目錄"

msgid "Host"
msgstr "主機"

msgid "Host Access Control"
msgstr "主機訪問控制"

msgid "Host Resources"
msgstr "主機資源"

msgid "Host resources"
msgstr "主機資源"

msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

msgid "Hostname Database"
msgstr "主機名數據庫"

msgid "Hosts"
msgstr "主機列表"

msgid "Hosts Allow"
msgstr "允許主機"

msgid "Hosts Deny"
msgstr "主機拒絕"

msgid "Hosts Setup"
msgstr "主機設置"

msgid "Hour"
msgstr "小時"

msgid "Hours"
msgstr "小時"

msgid ""
"How often the IP is checked. The period is in seconds (max. is 10 days)."
msgstr "多久檢查一次 IP。以秒為單位（最多為 10 天）"

msgid ""
"How often the IP is updated even if it is not changed. The period is in "
"seconds (max. is 10 days)."
msgstr "多久強制更新一次 IP 資訊。以秒為單位（最多 10 天）"

msgid "I/O Statistics"
msgstr "I/O 統計"

msgid "I/O Timeout"
msgstr "I/O 超時"

#, php-format
msgid "I/O timeout in seconds (%d by default)."
msgstr "I / O逾時（秒）（默認值是 %d）"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "IG"
msgstr "IG"

msgid "IP"
msgstr "IP 地址"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "IP Address Prefix"
msgstr ""

msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

msgid "IP address of the remote syslog server."
msgstr "遠程日誌伺服器的IP地址。"

msgid ""
"IP addresses are resolved to hostnames when the following option is enabled:"
msgstr "當啟用以下選項時，IP地址將解析為主機名："

msgid "IP or FQDN address of remote Rsync server."
msgstr "Rsync 的遠程伺服器的 IP 或 FQDN 地址"

msgid "IP type mismatch for network and gateway."
msgstr "IP地址類型和網關不匹配。"

msgid "IPMI Stats"
msgstr "IPMI統計"

msgid "IPv4 Address"
msgstr ""

msgid "IPv4 DNS Servers"
msgstr "IPv4 DNS伺服器"

msgid "IPv4 Routes"
msgstr ""

msgid "IPv4 Settings"
msgstr "IPv4 設置"

msgid "IPv4 addresses"
msgstr "IPv4 地址"

msgid "IPv4 or IPv6 address of an iSNS server to register on."
msgstr ""

msgid ""
"IPv4 or IPv6 address to redirect initiators to. When configured, all "
"initiators attempting to connect to portal belonging to this portal-group "
"will get redirected using \"Target moved temporarily\" login response."
msgstr ""

msgid ""
"IPv4 or IPv6 address to redirect initiators to. When configured, all "
"initiators attempting to connect to this target will get redirected using "
"\"Target moved temporarily\" login response."
msgstr ""

msgid "IPv6 Address"
msgstr "IPv6 地址"

msgid "IPv6 DNS Servers"
msgstr "IPv6 DNS伺服器"

msgid "IPv6 Gateway"
msgstr "IPv6 網關"

msgid "IPv6 Prefix"
msgstr "IPv6 首碼"

msgid "IPv6 Routes"
msgstr ""

msgid "IPv6 Settings"
msgstr "IPv6 設置"

msgid "IPv6 address"
msgstr "IPv6 地址"

msgid "IPv6 addresses"
msgstr "IPv6 地址"

msgid "IRC Live Support"
msgstr "IRC 線上支援"

msgid "IRC XigmaNAS"
msgstr ""

#, php-format
msgid "ISO file path (e.g. %s) used as CD/DVD drive."
msgstr "用作CD / DVD驅動器的ISO檔路徑（例如%s）。"

msgid "ISO file to be mounted."
msgstr "要掛載的 ISO 檔。"

msgid "ISP DNS Servers"
msgstr "ISP的DNS伺服器"

msgid "IdentLookups"
msgstr "Ident查找"

msgid "Identifier"
msgstr "識別符"

msgid ""
"Idle - Check the device unless it is in SLEEP, STANDBY or IDLE mode. In the "
"IDLE state, most disks are still spinning, so this is probably not what you "
"want."
msgstr "閒置 - 設備除了在睡眠、待機、閒置模式以外都要進行檢查。大部分的硬碟在閒置狀態下依然會轉動磁片，所以這並不能節省電源。"

msgid "If allowed, a user of the trusted domains can access the share."
msgstr "如果允許，受信任域的用戶可以訪問分享區。"

msgid ""
"If default root is enabled, a chroot operation is performed immediately "
"after a client authenticates. This can be used to effectively isolate the "
"client from a portion of the host system filespace."
msgstr "如果啟用了默認root，則在客戶端認證後立即執行chroot操作。 這可以用於有效地將客戶端與主機系統檔空間的一部分隔離。"

#, php-format
msgid ""
"If only specific statistics needs to be reset, clear all other check boxes "
"before performing '%s'."
msgstr "如果只需要重置特定統計資訊，請在執行'%s'之前清除所有其他複選框。"

msgid ""
"If the server is behind a proxy set these parameters to give local services "
"access to the internet via proxy."
msgstr "如果伺服器是位於代理伺服器後，設置此可讓本地服務通過代理伺服器連接到互聯網。"

msgid ""
"If this message persist take a look at the system log for more information."
msgstr "如果此消息持續存在，請查看系統日誌以獲取更多資訊。"

msgid ""
"If this message persists take a look at the system log for more information."
msgstr "如果此消息仍然存在，請查看系統日誌以獲取更多信息。"

msgid ""
"If this option is checked, IP addresses in the server logs are resolved to "
"their hostnames where possible."
msgstr "如果選中此選項，伺服器日誌中的IP地址將盡可能解析為其主機名。"

msgid ""
"If this parameter is set, Samba attempts to first read DOS attributes "
"(SYSTEM, HIDDEN, ARCHIVE or READ-ONLY) from a filesystem extended attribute, "
"before mapping DOS attributes to UNIX permission bits. When set, DOS "
"attributes will be stored onto an extended attribute in the UNIX filesystem, "
"associated with the file or directory."
msgstr ""
"如果設置此參數，在DOS 屬性映射成為UNIX 許可權位（UNIX permission bits）之前， Samba "
"首先嘗試從檔系統的擴展屬性讀出DOS 屬性（系統SYSTEM，隱藏HIDDEN，存檔ARCHIVE 或只讀READ-ONLY）。設置後，DOS "
"屬性將存儲在UNIX 檔系統上相關的檔或目錄的擴展屬性。"

msgid ""
"If this parameter is set, then users may not create or modify files in the "
"share."
msgstr "如果設置此參數，用戶將無法在分享區中新增與修改檔。"

msgid "If this property is disabled, the file system cannot be mounted."
msgstr "如果關閉此屬性，檔系統將不能掛載。"

msgid ""
"If this property is enabled, the snapshots are displayed into .zfs directory."
msgstr "如果啟用此屬性，.zfs 目錄裏會顯示快照。"

msgid "If this property is set to off, the file system cannot be mounted."
msgstr "如果此屬性設置為關閉，則無法掛載文件系統。"

msgid "Ignore Hosts Allow"
msgstr "忽略主機允許"

msgid "Import"
msgstr "導入"

msgid "Import Disks"
msgstr "導入磁片"

msgid "Import Rules"
msgstr "導入規則"

msgid "Import Software RAID Disks"
msgstr "導入軟體RAID磁碟"

msgid "Import disks"
msgstr "導入磁片"

msgid "Import disks used in configuration."
msgstr "導入磁片的配置。"

msgid "Import on-disk ZFS config"
msgstr "從硬碟上導入ZFS設置"

msgid "Import pool in read-only mode"
msgstr ""

msgid "Import using GPT ID"
msgstr "使用GPT ID導入"

msgid "Import using GPT labels"
msgstr "使用GPT標籤導入"

msgid "Imported Users"
msgstr ""

msgid "In"
msgstr "入"

msgid "In most cases, 'public' is used here."
msgstr "大多數的情況下，這裏應該是'public'"

msgid "In slave mode it is the UPS name (Identifier) at the UPS master."
msgstr "在從模式(Slave mode)下，它是主模式UPS (UPS master) 的 UPS 名稱（標識）。"

#, php-format
msgid ""
"In this directory, you can create a %s file with your additional parameters."
msgstr ""

msgid "In/Out Errors"
msgstr "入/出錯誤"

msgid "In/Out Packets"
msgstr "入/出數據包"

msgid "Incoming Line/Power Information"
msgstr "輸入線/電源資訊"

msgid "Incomplete Directory"
msgstr "不完整的目錄"

msgid ""
"Indicates the approximate SSD life left, in terms of program/erase cycles or "
"Flash blocks currently available for use."
msgstr "表示在編程/擦除週期或當前可用的閃存塊方面剩餘的近似SSD壽命。"

msgid ""
"Indicates whether the file name matching algorithm used by the filesystem "
"should be case-sensitive, case-insensitive, or allow a combination of both "
"styles of matching."
msgstr "指示文件系統使用的文件名匹配算法是否應區分大小寫，不區分大小寫，或允許兩種樣式的匹配。"

msgid ""
"Indicates whether the file system should perform a unicode normalization of "
"file names whenever two file names are compared, and which normalization "
"algorithm should be used."
msgstr "指示當比較兩個文件名時，文件系統是否應執行文件名的Unicode標準化，以及應使用哪種歸一化算法。"

msgid ""
"Indicates whether the file system should reject file names that include "
"characters that are not present in the UTF-8 character code set."
msgstr "指示文件系統是否應拒絕包含UTF-8字符代碼集中不存在的字符的文件名。"

msgid "Info"
msgstr "消息"

msgid "Info Level"
msgstr "資訊級別"

msgid "Informal"
msgstr "非正式"

msgid "Information"
msgstr "資訊"

msgid "Information & Manual"
msgstr "資訊和手冊"

msgid "Information & Manuals"
msgstr "資訊和手冊"

msgid "Information & Status"
msgstr "資訊和狀態"

msgid "Inherit ACL"
msgstr "繼承ACL"

msgid "Inherit Permissions"
msgstr "繼承權限"

msgid "Inhibit some of the syslog diagnostics for bad lines in /etc/exports."
msgstr "抑制一些在 /etc/exports 裡的 syslog 錯行。"

msgid "Initial Digest"
msgstr "初步摘要"

#, php-format
msgid "Initial ramdisk (e.g. %s)."
msgstr "初始ramdisk（例如%s）。"

msgid "Initialize"
msgstr "初始化"

msgid "Initialize and encrypt disk."
msgstr "初始化及加密磁碟"

msgid "Initializing"
msgstr "初始化"

msgid "Initializing..."
msgstr "初始化中..."

msgid "Initiator Group"
msgstr "啟動器組"

msgid "Initiator Group Settings"
msgstr "啟動器組設置"

msgid "Initiator Groups"
msgstr "啟動器群組"

msgid ""
"Initiator Groups contains authorised initiator names and networks to access "
"the target."
msgstr "啟動器組包含用於訪問目標的已授權啟動器名稱和網路。"

msgid "Initiator Name"
msgstr "啟動器名稱"

msgid "Initiator Name is locked"
msgstr ""

msgid "Initiator Name is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Initiator Name is unlocked"
msgstr ""

msgid "Initiator Names"
msgstr ""

msgid "Initiator Portal"
msgstr ""

msgid "Initiator Portal is locked"
msgstr ""

msgid "Initiator Portal is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Initiator Portal is unlocked"
msgstr ""

msgid "Initiator Portals"
msgstr ""

msgid ""
"Initiator authorised to access to the iSCSI target.  It takes a name or "
"'ALL' for any initiators."
msgstr "啟動器群組授權訪問 iSCSI 目標。任何啟動器可以使用一個名稱或者'ALL'。"

msgid "Initiator side secret. (for mutual CHAP authentication)"
msgstr "啟動器端密鑰。（用於雙向CHAP驗證）"

msgid "Initiator side user name. (for mutual CHAP authentication)"
msgstr "啟動器端用戶名（CHAP 相互認證）"

msgid "Initiators"
msgstr "啟動器（Initiators）"

msgid "Inotify"
msgstr "Inotify檔案監控機制"

msgid "Input current (A)"
msgstr "輸入電流（A）"

msgid "Input frequency"
msgstr "輸入頻率"

msgid "Input line frequency (Hz)"
msgstr "輸入線頻率（Hz）"

msgid "Input line frequency high (Hz)"
msgstr "輸入線高頻率（Hz）"

msgid "Input line frequency low (Hz)"
msgstr "輸入線頻率低（Hz 赫茲）"

msgid "Input power quality (* opaque)"
msgstr "輸入功率品質（*不透明）"

msgid "Input power sensitivity"
msgstr "輸入功率靈敏度"

msgid "Input voltage"
msgstr "輸入電壓"

msgid "Inquiry Product"
msgstr "詢問產品"

msgid "Inquiry Revision"
msgstr "詢問修訂"

msgid "Inquiry Serial"
msgstr "詢問編號"

msgid "Inquiry Vendor"
msgstr "詢問供應商"

msgid "Insecure TPC"
msgstr ""

msgid "Insensitive"
msgstr "不敏感"

msgid "Install"
msgstr "安裝"

msgid "Install package"
msgstr "安裝軟體包安裝套件"

msgid ""
"Intel SSD reports a normalized value of 100 (when the SSD is new) and "
"declines to a minimum value of 1. It decreases while the NAND erase cycles "
"increase from 0 to the maximum-rated cycles."
msgstr "英特爾SSD報告歸一化值為100（當SSD為新的時候），並下降到最小值1.它在NAND擦除週期從0增加到最大額定週期時減少。"

msgid ""
"Intel SSD reports the number of available reserved space as a percentage of "
"reserved space in a brand new SSD."
msgstr "英特爾SSD報告可用保留空間的數量占全新SSD中保留空間的百分比。"

msgid "Interface"
msgstr "介面"

msgid "Interface Management"
msgstr "介面管理"

msgid "Interface Selection"
msgstr "介面選擇"

msgid "Interfaces"
msgstr "介面"

msgid "Internal Server Information"
msgstr "內部伺服器資訊"

msgid "Internal Speaker"
msgstr "內部揚聲器"

msgid "Internal UPS clock date"
msgstr "UPS 內部時鐘的日期"

msgid "Internal UPS clock time"
msgstr "UPS 內部時鐘的時間"

msgid "Interval"
msgstr "間隔"

msgid "Interval between self tests"
msgstr "自檢的時間間隔"

msgid "Interval must be greater or equal than 10 seconds."
msgstr "間隔值必須大於或等於10秒。"

msgid "Interval to wait after shutdown with delay command"
msgstr "delay 命令後的等待關機間隔"

msgid "Interval to wait before rebooting the UPS)"
msgstr "重新啟動 UPS 前的等待間隔"

msgid "Interval to wait before restarting the load"
msgstr "重新啟動負載之前的等待間隔"

msgid "Invalid command line option"
msgstr "命令行選項無效"

msgid "Invalid file format or incorrect password."
msgstr "檔格式無效或密碼不正確。"

msgid "Invalid file format."
msgstr "檔格式無效。"

msgid "Invalid login credentials."
msgstr "無效的登錄憑證。"

msgid "Invalid username or password."
msgstr "無效的用戶名或密碼。"

msgid "Invert Selection"
msgstr "反向選擇"

msgid ""
"It can be changed from the client side by standard SCSI mode page at any "
"time."
msgstr "任何時候可以通過標準SCSI 模式頁從客戶端更改。"

msgid ""
"It is impossible to enable 'Anonymous Users' and 'Authenticated Users' both "
"at the same time."
msgstr "不能同時啟用“匿名用戶”和“經過身份驗證的用戶”。"

msgid ""
"It is not recommanded to import non healthy pools nor virtual devices that "
"are part of a non healthy pool."
msgstr "不建議導入運行狀況不良的存儲池或是屬於運行不良的存儲池的虛擬設備。"

msgid ""
"It is recommended that you backup the server configuration before you upgrade"
msgstr "建議您在升級之前備份伺服器配置"

msgid ""
"It is recommended to encrypt your configuration and store it in a safe "
"location."
msgstr "建議加密您的配置並將其存儲在安全的位置。"

msgid ""
"It's recommended to change the default username and password for accessing "
"the WebGUI, enter the username here."
msgstr "如果需要用WebGUI登錄，我們推薦您更改系統默認的用戶名和密碼，請在這裏輸入用戶名。"

msgid "JBOD"
msgstr "JBOD"

msgid "JBOD Information & Status"
msgstr "JBOD 資訊和狀態"

msgid "JBOD Maintenance"
msgstr "JBOD維護"

msgid "Jailed"
msgstr "Jailed"

msgid "Jan"
msgstr "1月"

msgid "January"
msgstr "1 月"

msgid "Job is locked"
msgstr "任務被鎖定"

msgid "Job is marked for deletion"
msgstr "任務標記為刪除"

msgid "Jul"
msgstr "7月"

msgid "July"
msgstr "7 月"

msgid "Jun"
msgstr "6月"

msgid "June"
msgstr "6 月"

msgid "Keep MBR"
msgstr ""

msgid "Kernel"
msgstr "內核"

#, php-format
msgid "Kernel file (e.g. %s)."
msgstr "內核檔（如 %s）。"

msgid "Key"
msgstr "密鑰"

msgid "Key Length"
msgstr "密鑰長度"

msgid "Key Management Protocol"
msgstr "密鑰管理協議"

msgid "Keyboard-Interactive Authentication"
msgstr ""

msgid "L2 Cache"
msgstr "２級緩存"

msgid "LACP (Link Aggregation Control Protocol)"
msgstr "LACP（鏈路彙聚控制協議）"

msgid "LAGG"
msgstr "LAGG"

msgid "LAGG Settings"
msgstr "LAGG設置"

msgid ""
"LAGG cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr "LAGG無法刪除，因為它仍在用作介面。"

msgid "LAGG is marked for deletion"
msgstr "LAGG標記為刪除"

msgid "LAGG is protected"
msgstr "LAGG被保護"

msgid "LAGG is unlocked"
msgstr "LAGG已解鎖"

msgid "LAN Management"
msgstr "區域網路管理"

msgid "LAN Only"
msgstr "僅局域網"

msgid "LAN interface is not configured."
msgstr "LAN介面未配置"

msgid "LAN net"
msgstr "區域網路"

msgid "LCDproc"
msgstr "LCDproc"

msgid "LCDproc (Client)"
msgstr "LCDproc （客戶端）"

msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

msgid "LOG"
msgstr "日誌"

msgid "LOG (Mirror)"
msgstr "日誌（鏡像）"

msgid "LUN"
msgstr "LUN"

msgid "LUN EUI-64\tidentifier"
msgstr ""

msgid "LUN NAA Identifier"
msgstr ""

msgid "LUN Name"
msgstr ""

msgid "LUN Number"
msgstr ""

msgid "LUN Product"
msgstr ""

msgid "LUN Revision"
msgstr ""

msgid "LUN SCSI Name"
msgstr ""

msgid "LUN UUID"
msgstr ""

msgid "LUN Vendor"
msgstr ""

msgid "LUN is locked"
msgstr ""

msgid "LUN is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "LUN is unlocked"
msgstr ""

msgid "LUN number"
msgstr ""

msgid "LUN record is locked"
msgstr ""

msgid "LUN record is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "LUN record is unlocked"
msgstr ""

msgid "LUNs"
msgstr "LUNs"

msgid "Language"
msgstr "語言設置"

msgid "Language to use on front panel"
msgstr "前置面板的語言"

msgid "Large Read/Write"
msgstr "大型讀/寫"

msgid ""
"Last test result as microseconds to discharge cap, saturated at its maximum "
"value. Also logs minutes since last test and lifetime number of tests. Raw "
"value contains the following data: Bytes 0-1: Last test result as "
"microseconds to discharge cap, saturates at max value. Test result expected "
"in range 25 <= result <= 5000000, lower indicates specific error code. Bytes "
"2-3: Minutes since last test, saturates at max value. Bytes 4-5: Lifetime "
"number of tests, not incremented on power cycle, saturates at max value. "
"Normalized value is set to one on test failure or 11 if the capacitor has "
"been tested in an excessive temperature condition, otherwise 100."
msgstr ""
"最後的測試結果以微秒為單位的放電上限，飽和在其最大值。 還記錄自上次測試以來的分鐘數和生存期測試次數。 原始值包含以下數據：位元組0-"
"1：上次測試結果以毫秒為單位的放電上限，飽和在最大值。 測試結果預期在範圍25 <=結果<= 5000000，下表示特定錯誤代碼。 位元組2-"
"3：自上次測試以來的分鐘數，飽和在最大值。 位元組4-5：測試的生命週期數，在電源週期不增加，飽和在最大值。 "
"標準化值在測試失敗時設置為1，如果電容器在過高的溫度條件下測試，則設置為11，否則設置為100。"

msgid "Latency"
msgstr "延遲"

#, php-format
msgid "Latest Beta Release: %s"
msgstr "最新測試版：%s"

#, php-format
msgid "Latest Release: %s"
msgstr "最新版本：%s"

msgid "Leave already configured auto snapshots."
msgstr "保留已經配置的自動快照。"

msgid "Leave auto snapshot configuration"
msgstr "保留自動快照的配置"

msgid "Level"
msgstr "級別"

msgid "Level 1 - Minimum Power Usage with Standby (Spindown)"
msgstr "1級 - 待機（降低轉速）的最小功耗"

msgid "Level 127 - Intermediate Power Usage with Standby"
msgstr "級別127 - 待機的中等電源使用"

msgid "Level 128 - Minimum Power Usage without Standby (No Spindown)"
msgstr "級別128 - 無待機的最小功耗（不降低轉速）"

msgid "Level 192 - Intermediate Power Usage without Standby"
msgstr "級別192 - 無待機的中等電源使用"

msgid "Level 254 - Maximum Performance, Maximum Power Usage"
msgstr "級別254 - 最高性能，最大功耗"

msgid "Level 64 - Intermediate Power Usage with Standby"
msgstr "級別64 -  待機的中等電源使用"

msgid "License"
msgstr "授權"

msgid "License & Credits"
msgstr "授權及鳴謝"

msgid "Life Time"
msgstr "壽命"

msgid "Life time"
msgstr "壽命"

msgid "Lightweight Directory Access Protocol"
msgstr "輕型目錄訪問協議（Lightweight Directory Access Protocol）"

msgid ""
"Limits the amount of space a dataset and its descendants can consume. This "
"property enforces a hard limit on the amount of space used. This includes "
"all space consumed by descendants, including file systems and snapshots. To "
"specify the size use the following human-readable suffixes (for example, "
"'k', 'KB', 'M', 'Gb', etc.)."
msgstr ""
"限制數據集與其所有後代的可用空間。此屬性強硬限制可用空間量。這包括其所有後代，檔系統和快照佔用的空間。請使用以下的尾碼來指定大小（例如'k'，'KB'，'"
"M'，'Gb' 等）。"

msgid "Limits the amount of space a dataset and its descendents can consume."
msgstr "限制數據集及其後代可以消耗的空間量。"

msgid "Limits the amount of space a dataset can consume."
msgstr "限制數據集可以消耗的空間量。"

msgid "Link Down Action"
msgstr "鏈接關閉操作"

msgid "Link Up Action"
msgstr "鏈接操作"

msgid ""
"Link chap configuration to auth-groups. Note that an auth-group may contain "
"either chap or chap-mutual entries, but not both."
msgstr ""

msgid ""
"Link initiator-name to auth-groups. An Initiator with this name will be "
"allowed to connect to the selected auth-groups."
msgstr ""

msgid ""
"Link initiator-portal to auth-groups. An Initiator matching this address "
"will be allowed to connect to the selected auth-groups."
msgstr ""

msgid ""
"Link listener to portal groups. Selected portal groups will listen on this "
"address for incoming connections."
msgstr ""

msgid ""
"Link mutual-chap configuration to auth-groups. Note that an auth-group may "
"contain either chap or chap-mutual entries, but not both."
msgstr ""

msgid "Link this option to selected portal-groups."
msgstr ""

msgid "List"
msgstr "列表"

msgid ""
"List of acceptable pairwise (unicast) ciphers for WPA. One or more of: CCMP "
"(AES in Counter mode with CBC-MAC, RFC 3610, IEEE 802.11i/D7.0), TKIP "
"(Temporal Key Integrity Protocol, IEEE 802.11i/D7.0)."
msgstr ""
"可接受的成對（單播）為WPA密碼的列表。一個或多個：CCMP（AES計數器模式CBC-"
"MAC，RFC3610，IEEE802.11i/D7.0），TKIP（臨時密鑰完整性協議，IEEE802.11i/D7.0）。"

msgid "List or import pools"
msgstr "列出或導入池"

msgid "Listen"
msgstr ""

msgid "Listen record is locked"
msgstr ""

msgid "Listen record is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Listen record is unlocked"
msgstr ""

msgid "Load"
msgstr "載入"

msgid "Load Averages"
msgstr "負載平均值"

msgid "Load averages"
msgstr "系統負載"

msgid ""
"Load driver automatically when GELI devices have been defined in the "
"configuration file and the instruction set is supported."
msgstr ""

msgid "Load driver during boot when the instruction set is supported."
msgstr ""

msgid "Load when UPS switches to overload condition (\"OVER\")"
msgstr "UPS切換到超載的情況時的加載（“OVER”）"

msgid "Loadbalance"
msgstr "負載平衡"

msgid "Local"
msgstr "區域"

msgid "Local Master Browser"
msgstr "局域網主流覽器（Local Master Browser）。"

msgid "Local Share"
msgstr ""

msgid "Local Share (Destination)"
msgstr "本機分享區(目標)"

msgid "Local User"
msgstr "本機用戶"

msgid "Local user authentication is selected."
msgstr "選擇本地用戶身份驗證。"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid ""
"Location information, e.g. physical location of this system: 'Floor of "
"building, Room xyz'."
msgstr "位置資訊，例：這臺機器實際存放的地點：'哪棟大樓的幾樓幾室'。"

msgid "Location of the files to share."
msgstr "檔的分享位置。"

msgid "Location of the media content database."
msgstr "媒體內容資料庫的位置。"

msgid "Location where the content database file will be stored."
msgstr "儲存內容資料庫檔的位置。"

msgid "Location where work files will be stored."
msgstr ""

msgid "Lock Selected Records"
msgstr "鎖定選中的記錄"

msgid "Locked Files"
msgstr "鎖定的檔"

msgid "Log"
msgstr "日誌"

msgid "Log Filter"
msgstr "日誌篩檢程式"

msgid "Log Level"
msgstr "日誌級別"

msgid "Log Order"
msgstr "日誌順序"

msgid "Log Settings"
msgstr "日誌設置"

msgid "Log file is empty."
msgstr "日誌檔為空"

msgid "Log packets that are handled by this rule to syslog."
msgstr "將此規則處理的數據包記錄到syslog。"

msgid "Logarithmic Scaling"
msgstr "對數縮放"

msgid "Logbias"
msgstr "Logbias"

msgid "Logical Block"
msgstr "邏輯塊"

#, php-format
msgid "Logical Unit Controller Authorised network (%s by default)"
msgstr "邏輯單元控制器授權網路（默認為 %s）"

#, php-format
msgid "Logical Unit Controller IP address (%s by default)"
msgstr "邏輯單元控制器IP地址（默認為 %s）"

msgid "Logical Unit Controller Login Information"
msgstr "邏輯單元控制器登錄資訊"

#, php-format
msgid "Logical Unit Controller TCP port (%d by default)"
msgstr "邏輯單元控制器TCP 端口（默認為 %d）"

msgid "Logical Unit Type mapped to LUN."
msgstr "映射到 LUN 的邏輯單元類型。"

msgid "Login"
msgstr "登錄"

msgid "Login Name"
msgstr ""

msgid "Login for CHAP authentication."
msgstr ""

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Long Self-Test"
msgstr "長期自測"

msgid "Low voltage boosting transfer point"
msgstr "低電壓升壓轉換點"

msgid "Low voltage transfer point"
msgstr "低電壓轉換點"

msgid "Low voltage trimming transfer point"
msgstr "低電壓微調換乘點"

msgid "Lower"
msgstr "降低"

msgid ""
"Lowest value is higher priority. For master node, use 0 or 1. If preempt is "
"enabled, it is adjusted to 240 on failure."
msgstr "最低值有較高優先順序。 對於主節點，使用0或1。如果啟用搶佔，則在故障時將被調整為240。"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "MBR partition"
msgstr "MBR 分區"

msgid "MD4 Password"
msgstr ""

msgid "MIRROR"
msgstr "鏡像"

msgid "MISSING"
msgstr "遺失"

msgid "MOTD"
msgstr "每日訊息"

msgid "MOVED TO"
msgstr "移動到"

msgid "MS Active Directory"
msgstr "微軟Active Directory"

msgid "MS Active Directory Information & Status"
msgstr "微軟Active Directory資訊和狀態"

msgid "MS Domain"
msgstr "MS域"

msgid "MTU"
msgstr "最大傳輸單元(MTU)"

msgid "Machine Suffix"
msgstr "機器尾碼"

msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

msgid "Maintenance Tool Settings"
msgstr ""

msgid "Make sure to select the optimal number of devices"
msgstr "確保選擇最佳設備數量"

msgid "Make sure you have activated S.M.A.R.T. for your devices."
msgstr "請確定您已經啟用裝置的 S.M.A.R.T.。"

msgid "Make sure you have already configured your email settings"
msgstr "確保您已配置電子郵件設置"

msgid "Management"
msgstr "管理"

msgid "Manufacturer"
msgstr "製造商"

msgid "Manufacturing date"
msgstr "製造日期"

msgid "Map All To User"
msgstr ""

msgid "Map Root To User"
msgstr ""

msgid "Map to Guest"
msgstr "映射到Guest"

msgid "Map to User"
msgstr "映射到用戶"

msgid "Map users or map root to the specified user."
msgstr ""

msgid "Mapping"
msgstr ""

msgid "Mapping DOS Attributes"
msgstr "映射DOS屬性"

msgid "Mar"
msgstr "3月"

msgid "March"
msgstr "3 月"

msgid ""
"Margin of a channel while reading data. The function of this attribute is "
"not specified."
msgstr "讀取數據時通道的餘量。 未指定此屬性的功能。"

msgid "MariaDB"
msgstr ""

msgid "Mark the selected device as inactive."
msgstr ""

msgid "Masquerade Address"
msgstr "偽裝地址"

msgid "Master"
msgstr ""

msgid "Master Password"
msgstr ""

msgid "Master User"
msgstr ""

msgid "Max Processes"
msgstr ""

msgid "Max. Block Size"
msgstr "最大塊尺寸"

msgid "Max. Clients"
msgstr "最大客戶數"

msgid "Max. Connections"
msgstr "最大連接數"

msgid "Max. Connections Per Host"
msgstr "每個主機的最大連接數"

msgid "Max. Login Attempts"
msgstr "最大登錄嘗試"

msgid "Max. Passive Port"
msgstr "最大被動端口"

msgid "Max. Sessions"
msgstr "最大會話數"

msgid "Max. pre-send R2T"
msgstr "最大 pre=send R2T"

msgid "MaxBurstLength"
msgstr "MaxBurstLength"

msgid "MaxOutstandingR2T"
msgstr "MaxOutstandingR2T"

msgid "MaxRecvDataSegmentLength"
msgstr "MaxRecvDataSegmentLength"

msgid "Maximum (Highest Performance)"
msgstr "最大（最高性能）"

msgid "Maximum Performance, Maximum Acoustic Output"
msgstr "最大性能，最大噪音"

msgid "Maximum idle time in seconds."
msgstr "最大閒置時間（秒）"

msgid "Maximum incoming voltage seen"
msgstr "可見的最大輸入電壓"

msgid "Maximum number of allowed password attempts before disconnection."
msgstr "斷線前允許的最多密碼嘗試次數。"

msgid ""
"Maximum number of connections allowed per IP address. (0 = unlimited)."
msgstr "每個IP地址允許的最大連接數。 （0 =無限制）。"

#, php-format
msgid "Maximum number of connections in each session (%d by default)."
msgstr "每個會話（session）的最多連線數（默認為 %d）。"

#, php-format
msgid ""
"Maximum number of pre-send R2T in each connection (%d by default). The "
"actual number is limited to QueueDepth of the target."
msgstr "每個連接中最大預發送R2T數（默認為%d）。 實際數量限制為目標的QueueDepth。"

#, php-format
msgid "Maximum number of sessions holding at same time (%d by default)."
msgstr "在同一時間舉行的最多會話（session）數（默認值為 %d）。"

msgid "Maximum number of simultaneous connections. Default is 0 (unlimited)."
msgstr "同時最高連接數目。默認為0(不限制)。"

msgid "Maximum number of users that can connect to the server."
msgstr "可連接到伺服器的最大用戶數。"

msgid "Maximum relative humidity seen (percent)"
msgstr "最高相對濕度（百分比）"

msgid "Maximum temperature seen (degrees C)"
msgstr "最高氣溫（攝氏度）"

msgid "May"
msgstr "5月"

msgid "Maybe"
msgstr ""

msgid "Media"
msgstr "介質（Media）"

msgid "Media Directory"
msgstr "媒體目錄"

msgid "Media Folder"
msgstr ""

msgid "Media Folder is locked"
msgstr ""

msgid "Media Folder is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Media Folder is unlocked"
msgstr ""

msgid "Media Library"
msgstr "媒體庫"

msgid "Media Server Name."
msgstr ""

msgid "Media Size"
msgstr ""

msgid "Media Type"
msgstr ""

msgid "Media library"
msgstr "媒體庫"

msgid "Media server name"
msgstr "媒體伺服器名"

msgid "Medium Acoustic Output"
msgstr "中等噪音"

msgid "Mem"
msgstr "記憶體"

msgid "Member Interface"
msgstr "介面成員"

msgid "Memory (MiB)"
msgstr "記憶體（MiB）"

msgid "Memory Usage"
msgstr "記憶體使用量"

msgid "Message Board"
msgstr "資訊板"

msgid "Message of the day."
msgstr "每日訊息（每次登錄時顯示）。"

msgid "MiB"
msgstr "MiB"

msgid "MibII"
msgstr "MibII"

msgid "Min. Passive Port"
msgstr "最小被動端口"

msgid "MiniDLNA"
msgstr "MiniDLNA"

msgid "MiniDLNA Media Server WebGUI"
msgstr "MiniDLNA媒體伺服器WEB介面"

msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

msgid "Minimum (Lowest Performance)"
msgstr "最小（最低性能）"

msgid "Minimum Free Space"
msgstr "最小空餘空間"

msgid "Minimum Performance, Minimum Acoustic Output"
msgstr "最小性能，最低噪音"

msgid "Minimum battery level for UPS restart after power-off"
msgstr "斷電後UPS重啟的最小電池電量"

msgid "Minimum incoming voltage seen"
msgstr "可見的最小輸入電壓"

msgid "Minimum relative humidity seen (percent)"
msgstr "最低相對濕度（百分比）"

msgid "Minimum temperature seen (degrees C)"
msgstr "最低氣溫（攝氏度）"

msgid "Minute"
msgstr "分鐘"

msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

msgid "Minutes between the next network time synchronization."
msgstr "在下次網路時間同步之間的分鐘數。"

msgid "Missing a temporary folder."
msgstr "遺失了一個暫存檔夾。"

msgid "Missing parameter"
msgstr "缺少參數"

msgid "Mixed"
msgstr "混合的"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Model"
msgstr "型號"

msgid "Model Extra"
msgstr "額外模型"

msgid "Model Name"
msgstr "型號名"

msgid "Modified"
msgstr "已修改"

msgid "Modify"
msgstr "修改"

msgid "Modify Service"
msgstr "修改服務"

msgid "Modifying"
msgstr "更改中"

msgid "Module"
msgstr "模組"

msgid "Module Settings"
msgstr "模組設置"

msgid "Modules"
msgstr "模組"

msgid "Mon"
msgstr "星期一"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Monitoring"
msgstr "監控"

msgid "Monitoring Password"
msgstr ""

msgid "Monitoring Setup"
msgstr "監控設置"

msgid "Monitoring User"
msgstr ""

msgid "Months"
msgstr "月"

msgid ""
"More than one DLNA/UPnP service is active. This configuration might cause "
"issues."
msgstr "多個DLNA / UPnP服務處於活動狀態。 此配置可能會導致問題。"

msgid "Most"
msgstr "大多數"

msgid "Mount Point"
msgstr "掛載點"

msgid "Mount Point Fsck"
msgstr "掛載點Fsck"

msgid "Mount Point Management"
msgstr "掛載點管理"

msgid "Mount Point Tools"
msgstr "掛載點工具"

msgid "Mount Points"
msgstr "掛載點"

msgid "Mount point name"
msgstr "掛載點名稱"

msgid ""
"Mount the file system read-only (even the super-user may not write it)."
msgstr "以唯讀模式掛載（連超級用戶也無法寫入）。"

msgid "Mounting device."
msgstr "設備掛載中。"

msgid "Mounting..."
msgstr "掛載中..."

msgid "Mounts"
msgstr "掛載點"

msgid "Move down"
msgstr "下移"

msgid "Move up"
msgstr "上移"

msgid "Mozilla Public License Version 2.0 (MPLv2)"
msgstr "Mozilla公共許可證2.0版（MPLv2）"

msgid "Must be a number between 5 and 1000."
msgstr "必須是5到1000之間的數字。"

msgid "Must be a number between 80 and 89."
msgstr "必須是80到89之間的數字。"

msgid "Must be a number between 90 and 95."
msgstr "必須是90到95之間的數字。"

msgid "Must choose one"
msgstr "必須選一"

msgid "Must not be empty."
msgstr "不可為空。"

msgid "Mutual CHAP"
msgstr "CHAP 相互驗證"

msgid "Mutual CHAP Name"
msgstr ""

msgid "Mutual CHAP Secret"
msgstr ""

msgid "Mutual CHAP User is locked"
msgstr ""

msgid "Mutual CHAP User is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Mutual CHAP User is unlocked"
msgstr ""

msgid "Mutual CHAP Users"
msgstr "CHAP 相互驗證用戶"

msgid "Mutual Secret"
msgstr ""

msgid "Mutual User"
msgstr ""

msgid "Mutual-CHAP"
msgstr ""

msgid "NAA Identifier"
msgstr ""

msgid "NFS"
msgstr "NFS"

msgid "NFS Export is locked"
msgstr ""

msgid "NFS Export is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "NFS Export is unlocked"
msgstr ""

msgid "NFS Root is locked"
msgstr ""

msgid "NFS Root is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "NFS Root is unlocked"
msgstr ""

msgid "NFSv4"
msgstr "NFSv4"

msgid "NIS"
msgstr "NIS"

msgid "NOPIN Interval"
msgstr "NOPIN 間隔"

#, php-format
msgid "NOPIN sending interval in seconds (%d by default)."
msgstr "NOPIN 的發送時間間隔（秒）（默認值為 %d）。"

msgid "NOT YET AVAILABLE"
msgstr "尚未公佈"

msgid "NOTE"
msgstr "注意"

msgid "NT1 (CIFS)"
msgstr "NT1 (CIFS)"

msgid "NTFS ACLs"
msgstr "NTFS ACLs"

msgid "NTP Time Server"
msgstr "NTP網路時間伺服器"

msgid "NTP is not enabled."
msgstr "必須啟用NTP。"

msgid "NTP must be enabled."
msgstr "必須啟用NTP。"

msgid "NTP time server"
msgstr "NTP 時間伺服器"

msgid "NUT Internal Driver Information"
msgstr "NUT 內部驅動程式資訊"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid ""
"Name of selected protocol. It can be either \"iSER\", for iSCSI over RDMA, "
"or \"iSCSI\". Default is \"iSCSI\"."
msgstr ""

msgid "Name of the Auth Group."
msgstr ""

msgid "Name of the LUN."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Name of the NAS host, without domain part e.g. %s."
msgstr "NAS 主機名稱，不包含功能變數名稱。例如：%s。"

msgid "Name of the Portal Group."
msgstr ""

msgid "Name of the WebDAV Record."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Name of the device to use as swap device, e.g. %s."
msgstr "交換（swap）裝置名稱，例如：%s。"

msgid "Name of the option."
msgstr ""

msgid "Name of the port."
msgstr ""

msgid ""
"Name of the server. If this field is left empty the default server is "
"specified."
msgstr "這臺伺服器的名稱。如果留空則會使用默認的伺服器名稱。"

msgid "Name of the target."
msgstr ""

msgid "Name of the variable."
msgstr "改名名稱。"

msgid "Native - store characters with their native ASCII value."
msgstr "原生 - 使用其原生ASCII值存儲字符。"

msgid "Neither user data nor metadata will be cached in ARC."
msgstr "用戶數據和元數據都不會緩存在ARC中。"

msgid "Neither user data nor metadata will be cached in L2ARC."
msgstr "用戶數據和元數據都不會緩存在L2ARC中。"

msgid "Nested HVM"
msgstr "嵌套HVM"

msgid "NetBIOS Domain"
msgstr "NetBIO域"

msgid "NetBIOS Name"
msgstr "NetBIOS名"

msgid "NetIf"
msgstr ""

msgid "Netatalk (default) - use Netatalk compatible xattr."
msgstr "Netatalk（默認） - 使用Netatalk兼容的xattr。"

msgid "Netatalk - use cross protocol locking with Netatalk."
msgstr "Netatalk - 使用Netatalk進行交叉協議鎖定。"

msgid "Netgraph"
msgstr "網路圖"

msgid "Netstat"
msgstr "網路統計"

msgid "Network"
msgstr "網路"

msgid "Network Adapter"
msgstr "網路適配器"

msgid "Network Address"
msgstr ""

msgid "Network File System"
msgstr "網路檔系統"

msgid "Network Latency"
msgstr "網路延遲"

msgid "Network Traffic"
msgstr "網路流量"

msgid ""
"Network authorised to access to the iSCSI target. It takes IP or CIDR "
"addresses or 'ALL' for any IPs."
msgstr "網路授權可訪問 iSCSI 目標。它需要IP 地址或CIDR 地址或 “ALL” （任何IP地址）。"

msgid "Network port"
msgstr "網路端口"

msgid "Networks"
msgstr "網路"

msgid "Never - (Default)"
msgstr "永不 - （默認）"

msgid ""
"Never - Poll (check) the device regardless of its power mode. This may cause "
"a disk which is spun-down to be spun-up when it is checked."
msgstr "永不 - 任何電源模式都輪詢（檢查）設備。這可能會導致降速中的磁片增速。"

msgid "New"
msgstr "新增"

msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

msgid ""
"New Password does not match the confirmation password. Please ensure both "
"passwords are the same."
msgstr "新密碼與確認密碼不匹配。 請確保兩個密碼相同。"

msgid "New password"
msgstr "新密碼"

msgid "Next"
msgstr "下一個"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No (default) - Disables advertising Time Machine support."
msgstr "否（默認） - 禁用廣播Time Machine支持。"

msgid "No CHAP users found."
msgstr ""

msgid "No DNS server have been configured."
msgstr "未配置DNS伺服器。"

msgid "No DNS setting found."
msgstr "找不到 DNS 配置。"

msgid "No Data"
msgstr "無資料"

msgid "No Extent has been configured."
msgstr "未配置範圍。"

msgid "No GEOM partition information found."
msgstr ""

msgid "No GEOM vinum information found."
msgstr ""

msgid "No IPMI FRU data available."
msgstr "沒有IPMI FRU數據可用。"

msgid "No IPMI Sensor data available."
msgstr "無IPMI感測器數據可用。"

msgid "No IPv4 routing information found."
msgstr ""

msgid "No IPv6 routing information found."
msgstr ""

msgid "No Initiator Group has been configured."
msgstr "未配置啟動器組。"

msgid "No JBOD information found."
msgstr ""

msgid "No LUNs found."
msgstr ""

msgid "No Login"
msgstr ""

msgid "No Mutual-CHAP users found."
msgstr ""

msgid "No Parity"
msgstr "不相等"

msgid "No Placeholder"
msgstr ""

msgid "No Portal Group has been configured."
msgstr "未配置任何門戶組。"

msgid "No RAID0 information found."
msgstr ""

msgid "No RAID1 information found."
msgstr ""

msgid "No RAID5 information found."
msgstr ""

msgid "No RSYNC Client configured."
msgstr "未配置RSYNC客戶端。"

msgid "No additional parameters"
msgstr ""

msgid "No auth groups found."
msgstr ""

msgid "No configured Auth Group."
msgstr "未配置驗證組。"

msgid "No configured CARP interfaces."
msgstr "沒有CARP介面配置。"

msgid "No configured bridge interfaces."
msgstr "沒有配置網橋介面。"

msgid "No configured disks found."
msgstr ""

msgid "No configured pools."
msgstr "沒有配置池。"

msgid "No configured virtual devices."
msgstr "未配置虛擬設備。"

msgid "No dataset information available."
msgstr "沒有可用的數據集信息。"

msgid "No devices have been selected"
msgstr "未選擇任何設備"

msgid "No disk configured"
msgstr "尚未配置硬碟"

msgid "No disks available."
msgstr "沒有磁片可用"

msgid "No disks found."
msgstr "沒有找到磁片"

msgid "No fdisk information found."
msgstr "未找到fdisk資訊。"

msgid "No file was uploaded."
msgstr "沒有檔被上傳。"

msgid "No information available."
msgstr "沒有可用的資訊。"

msgid "No initiator names found."
msgstr ""

msgid "No initiator portals found."
msgstr ""

msgid "No listeners found."
msgstr ""

msgid "No new disk found."
msgstr "沒有發現新的硬碟。"

msgid "No new encrypted disks have been found."
msgstr "未找到新的加密磁片。"

msgid "No new software RAID disk found."
msgstr "沒找到新的軟體RAID磁碟"

msgid "No options found."
msgstr ""

msgid "No pool devices have been selected"
msgstr "未選擇池設備"

msgid "No pool was found."
msgstr "找不到池。"

msgid "No pools have been selected"
msgstr "未選擇池"

msgid "No portal groups found."
msgstr ""

msgid "No ports found."
msgstr ""

msgid "No records found."
msgstr "沒有找到記錄。"

msgid "No snapshot information available."
msgstr "沒有可用的快照信息。"

msgid "No softraid-formatted disks available."
msgstr "沒有軟RAID格式的磁片可用。"

msgid "No suitable devices found."
msgstr "未找到合適的設備。"

msgid "No suitable pools found."
msgstr "找不到合適的池。"

msgid "No suitable virtual devices found."
msgstr "未找到合適的虛擬設備。"

msgid "No targets found."
msgstr ""

msgid "No virtual devices have been selected"
msgstr "未選擇任何虛擬設備"

msgid "No volume information available."
msgstr "沒有可用的卷信息。"

msgid "Noallow - Only inherit deny entries"
msgstr "不允許 - 僅繼承拒絕條目"

msgid "Noauto"
msgstr "Noauto"

msgid "Node A IP address"
msgstr "A節點的IP地址"

msgid "Node A Settings"
msgstr "A 節點的設置"

msgid "Node B IP address"
msgstr "B節點的IP地址"

msgid "Node B Settings"
msgstr "B 節點的設置"

msgid "Node Base"
msgstr "Base 節點"

msgid "Node ID"
msgstr "節點ID（Node ID）"

msgid "Node Name"
msgstr "節點名稱（Node）"

msgid "Nominal battery voltage"
msgstr "標稱電池電壓"

msgid "Nominal input current (A)"
msgstr "標稱輸入電流（A）"

msgid "Nominal input line frequency (Hz)"
msgstr "標稱輸入線頻率（Hz）"

msgid "Nominal input voltage"
msgstr "標稱輸入電壓"

msgid "Nominal output current (A)"
msgstr "標稱輸出電流（A）"

msgid "Nominal output frequency (Hz)"
msgstr "標稱輸出頻率（Hz）"

msgid "Nominal output voltage (V)"
msgstr "標稱輸出電壓（V）"

msgid "Nominal value of apparent power (Volt-Amps)"
msgstr "標稱功率（Volt-Amps 伏安）"

msgid "Nominal value of real power (Watts)"
msgstr "實際功率（Watts 瓦特）"

msgid "Non-Critical"
msgstr "非關鍵"

msgid "Non-Recoverable"
msgstr "不可恢復"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "None (default) - no cross protocol locking."
msgstr "無（默認） - 無交叉協議鎖定。"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Normalization"
msgstr "正常化"

msgid ""
"Normally this option should not be set as the automatic negotiation phase in "
"the SMB protocol takes care of choosing the appropriate protocol."
msgstr "通常，此選項不應設置為SMB協議中的自動協商階段，需要選擇適當的協議。"

msgid "Not Reported"
msgstr ""

msgid ""
"Not all drivers/NICs support 802.1Q VLAN tagging properly. On cards that do "
"not explicitly support it, VLAN tagging will still work, but the reduced MTU "
"may cause problems."
msgstr ""
"並非所有的驅動器/網卡支持都正確支援802.1Q VLAN 標籤（tagging）。有些卡雖然沒有明確表示支持，但 VLAN "
"標籤仍可使用，可是減少的MTU 可能會造成問題。"

msgid "Not attached"
msgstr "尚未連結"

msgid "Note"
msgstr "提示"

msgid "Note that only one file system can be WebNFS exported on a server."
msgstr ""

msgid ""
"Note: Ctrl-click (or command-click on the Mac) to select multiple entries."
msgstr "注意：按住Ctrl鍵（或在Mac上按住command鍵）可以選擇和取消選擇多個選項。"

msgid "Nothing to synchronize"
msgstr "沒有可同步的"

msgid "Notice Level"
msgstr "通知級別"

#, php-format
msgid "Notification email from host: %s"
msgstr "主機的電郵通知：%s"

msgid "Nov"
msgstr "11月"

msgid "November"
msgstr "11 月"

msgid "Now"
msgstr "現在"

msgid "Null Passwords"
msgstr "空密碼"

msgid "Number of bad battery packs"
msgstr "壞電池組的數量"

msgid "Number of battery packs"
msgstr "電池組的數量"

msgid "Number of hours elapsed in the power-on state."
msgstr "在通電狀態下經過的小時數。"

msgid ""
"Number of physical erase cycles completed on the drive as a percentage of "
"the maximum physical erase cycles the drive is designed to endure."
msgstr "在驅動器上完成的物理擦除週期數，為驅動器設計為承受的最大物理擦除週期的百分比。"

msgid "Numeric identifier of the group."
msgstr "群組的數字識別碼。"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "ONLINE"
msgstr "線上"

msgid "OPT Only"
msgstr "僅OPT"

msgid "Object name"
msgstr "對象名稱"

msgid "Occurrence"
msgstr "發生"

msgid "Oct"
msgstr "10月"

msgid "October"
msgstr "10 月"

msgid "Off"
msgstr "關閉"

msgid "Offline Immediate Test"
msgstr "離線即時測試"

msgid "Offload"
msgstr ""

msgid "Offload Driver"
msgstr ""

msgid "Old Passphrase"
msgstr "舊密碼短語"

msgid "On"
msgstr "開"

msgid "On-Disk Configuration"
msgstr ""

msgid "Online Information"
msgstr "線上資訊"

msgid ""
"Only allow anonymous users. Use this on a public FTP site with no remote FTP "
"access to real accounts."
msgstr "只允許匿名用戶。使用在公共而且拒絕遠端帳號連線的 FTP 站。"

msgid "Only allow authenticated users. Anonymous logins are prohibited."
msgstr "只允許授權用戶，匿名用戶無法登錄。"

msgid "Only metadata will be cached in ARC."
msgstr "只有元數據將緩存在ARC中。"

msgid "Only metadata will be cached in L2ARC."
msgstr "只有元數據將被緩存在L2ARC中。"

msgid "Option"
msgstr "選項"

msgid "Option Name"
msgstr ""

msgid "Option Value"
msgstr ""

msgid "Option is locked"
msgstr "選項被鎖定"

msgid "Option is marked for deletion"
msgstr "選項被標記為刪除"

msgid "Option is unlocked"
msgstr "選項被解鎖"

msgid "Option record is locked"
msgstr ""

msgid "Option record is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Option record is unlocked"
msgstr ""

msgid "Optional"
msgstr "可選的"

msgid "Optional user-friendly string of the target."
msgstr "自選易用的目標字串。"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "Origin"
msgstr "來源"

msgid "Orphaned"
msgstr ""

msgid "Others"
msgstr "其他"

msgid "Out"
msgstr "出"

msgid "Outgoing Power/Inverter Information"
msgstr "輸出電力/逆變器的資訊"

msgid "Outgoing SMTP mail server address."
msgstr "傳出SMTP郵件伺服器地址。"

msgid "Output"
msgstr "輸出"

msgid "Output current (A)"
msgstr "輸出電流（A）"

msgid "Output frequency (Hz)"
msgstr "輸出頻率（Hz）"

msgid "Output voltage"
msgstr "輸出電壓"

msgid "Output voltage (V)"
msgstr "輸出電壓（V）"

msgid ""
"Overall (general) throughput performance of a hard disk drive. If the value "
"of this attribute is decreasing there is a high probability that there is a "
"problem with the disk."
msgstr "硬碟驅動器的總體（一般）吞吐量性能。 如果此屬性的值減小，則磁片有問題的概率很高。"

msgid "Overload"
msgstr "負載"

msgid "Overview"
msgstr "概述"

msgid "Overwrite already configured disks (only affects filesystem value)."
msgstr "覆蓋硬碟配置（僅影響檔系統值）。"

msgid "Overwrite disks configuration"
msgstr "覆蓋硬碟配置"

msgid "Overwrite the sort criteria passed by the client."
msgstr ""

msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

msgid "PAM authentication is selected."
msgstr "選擇PAM認證。"

msgid "PG"
msgstr "PG"

msgid "PHP Command"
msgstr "PHP 命令"

msgid "PHP Command Output"
msgstr "PHP命令輸出"

msgid "PHP License"
msgstr "PHP許可證"

msgid "PPPoE"
msgstr "PPPoE"

msgid "PPTP"
msgstr "PPTP"

msgid "PPTP clients"
msgstr "PPTP 客戶端"

msgid "PSK"
msgstr "PSK"

msgid "PV Guest"
msgstr "PV Guest"

msgid "Package Name"
msgstr "套件名稱"

msgid "Package file"
msgstr "套件檔"

msgid "Package is already installed."
msgstr "套件已安裝。"

msgid "Package upload failed (out of memory?)"
msgstr "套件上傳失敗（記憶體不足？）"

msgid "Packages"
msgstr "套件"

msgid "Packages Installer"
msgstr "軟體包安裝程式"

msgid "Page Refresh"
msgstr "頁面刷新"

msgid "Painfully aggressive"
msgstr "Painfully aggressive"

msgid "Pairwise"
msgstr "成對（Pairwise）"

msgid "Parameter"
msgstr "參數"

msgid "Parameter xxx (ups.conf or cmdline -x) setting"
msgstr "參數xxx（ups.conf 或 cmdline -x）的設置"

msgid "Parent Directory"
msgstr "上層目錄"

msgid "Partition"
msgstr "分區"

msgid "Partition number"
msgstr "分割區編號"

msgid "Partition type"
msgstr "分割區類型"

msgid "Partitions"
msgstr "分割區"

msgid "Passive Port"
msgstr "被動端口"

msgid ""
"Passive ports restricts the range of ports from which the server will select "
"when sent the PASV command from a client. The server will randomly choose a "
"number from within the specified range until an open port is found. The port "
"range selected must be in the non-privileged range (eg. greater than or "
"equal to 1024). It is strongly recommended that the chosen range be large "
"enough to handle many simultaneous passive connections (for example, 49152-"
"65534, the IANA-registered ephemeral port range)."
msgstr ""
"被動端口限制由客戶端發送PASV命令給伺服器時的端口範圍。該伺服器將在指定端口範圍內隨機選擇一個端口編號，直到找到一個開放的端口。所選的端口範圍必須是在非"
"特權的範圍內（例如，大於或等於1024）。強烈建議選擇足以處理同時連接的被動端口範圍（例如49152 - 65534，IANA 註冊的短暫端口範圍）。"

msgid "Passphrase"
msgstr "密碼短語"

msgid "Passphrase Confirmation"
msgstr "密碼確認"

msgid "Passphrase don't match."
msgstr "密碼短語不匹配。"

msgid "Passthrough - Do not change ACL"
msgstr "直通- 不要更改ACL"

msgid "Passthrough - Inherit all entries"
msgstr "直通 - 繼承所有條目"

msgid "Passthrough Address"
msgstr ""

msgid "Passthrough-X - Inherit all but \"execute\" when not specified"
msgstr "直通-X - 在未指定情況下繼承除了“執行”以外的所有"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Password (confirmed)"
msgstr "密碼（確認）"

msgid "Password Authentication"
msgstr "密碼驗證"

msgid "Password Encryption"
msgstr "密碼加密"

msgid "Password Server"
msgstr "密碼伺服器"

msgid "Password Suffix"
msgstr "密碼尾碼"

msgid ""
"Password does not match the confirmation password. Please ensure both "
"passwords are the same."
msgstr "密碼與確認密碼不匹配。 請確保兩個密碼相同。"

msgid "Password don't match."
msgstr "密碼不匹配。"

msgid "Password for the administrative pages."
msgstr "管理頁面的密碼。"

msgid "Password of domain administrator account."
msgstr "域管理員帳號的密碼。"

msgid ""
"Password server name or IP address (e.g. Active Directory domain controller)."
msgstr "密碼伺服器的名稱或IP 地址（例如Active Directory域控制器）。"

msgid "Paste a RSA PRIVATE KEY in PEM format"
msgstr ""

msgid "Paste a private key in PEM format here."
msgstr "在此處以PEM格式粘貼私鑰。"

msgid "Paste a signed certificate in X.509 PEM format here."
msgstr "請在此貼上 X.509 PEM 格式的簽署憑證。"

msgid "Paste an private key in PEM format here."
msgstr "請在此貼上PEM 格式的密鑰。"

msgid "Path"
msgstr "路徑"

msgid "Path not found."
msgstr "路徑未找到。"

msgid "Path of the URL relative to document root."
msgstr "URL 相對路徑（從根目錄開始）。"

msgid "Path to be included."
msgstr ""

msgid "Path to be shared to be synchronized."
msgstr "要同步的共用路徑"

msgid "Path to be shared."
msgstr "欲共用的路徑"

#, php-format
msgid "Path to the local device. (e.g. %s)"
msgstr "本地設備的路徑。 （例如 %s）"

msgid "Peer Exchange"
msgstr "對等交換"

msgid "Peer Port"
msgstr "對等端口"

msgid "Peer Secret"
msgstr "對等密鑰"

msgid "Peer User"
msgstr "對等用戶"

#, php-format
msgid "Permanent samba data path (e.g. %s)."
msgstr "永久Samba數據路徑（如 %s）。"

msgid "Permission"
msgstr "許可權"

msgid "Permit Root Login"
msgstr "允許Root登錄"

msgid "Permit access without authentication"
msgstr ""

msgid "Permit discovery without authentication"
msgstr ""

msgid "Physical Block Offset"
msgstr ""

msgid "Physical Block Size"
msgstr ""

msgid "Physical Interface"
msgstr "物理介面"

msgid "Pictures"
msgstr "圖片"

msgid "Ping"
msgstr "Ping"

msgid "Ping Host"
msgstr "Ping主機"

msgid "Ping Output"
msgstr "Ping輸出"

msgid "Ping may take a while, please be patient."
msgstr "Ping可能需要一段時間，請耐心等待。"

msgid "Ping/Traceroute"
msgstr "Ping/Traceroute"

msgid "Plain-text"
msgstr "純文本"

msgid "Platform"
msgstr "硬體平臺"

msgid "Platform OS"
msgstr "操作系統平臺"

msgid "Platform and Performance Settings"
msgstr "平台和性能設置"

msgid "Please add a bridge interface first."
msgstr "請先添加網橋介面。"

msgid "Please add a new Auth Group first"
msgstr "請先添加新的認證組"

msgid "Please add a new CARP interface first"
msgstr "請先添加新的CARP介面"

msgid "Please add a new Extent first."
msgstr "請先添加新範圍。"

msgid "Please add a new Initiator Group first."
msgstr "請首先添加新的Initiator組。"

msgid "Please add a new Portal Group first."
msgstr "請首先添加新的Portal組。"

msgid "Please add a new disk first."
msgstr "請先添加新磁片。"

msgid "Please add a pool first."
msgstr "請先加一個池。"

msgid "Please add a virtual device first."
msgstr "請先添加虛擬設備。"

#, php-format
msgid "Please add new %s first."
msgstr "請先添加新的%s。"

msgid "Please add new pools first."
msgstr "請先添加新的池。"

#, php-format
msgid "Please check the %sdocumentation%s."
msgstr "請查看%s文檔%s。"

msgid "Please check the documentation"
msgstr "請查看文檔"

msgid "Please check the documentation."
msgstr "請查看文檔。"

msgid "Please check the log files"
msgstr "請查看日誌檔"

msgid "Please read the documentation"
msgstr ""

msgid "Polling Time"
msgstr "輪詢時間"

msgid "Pool"
msgstr "存儲池"

msgid "Pool Avail Threshold"
msgstr ""

msgid "Pool Devices"
msgstr "池設備"

msgid "Pool Information"
msgstr "池信息"

msgid "Pool Information & Status"
msgstr "存儲池資訊和狀態"

msgid "Pool State"
msgstr "池狀態"

msgid "Pool Status"
msgstr "池狀態"

msgid "Pool Used Threshold"
msgstr ""

msgid "Pool Version"
msgstr "池版本"

msgid "Pool cannot be changed."
msgstr "池不能被更改。"

msgid "Pool is marked for deletion"
msgstr "池被標記為刪除"

msgid "Pool is protected"
msgstr "池被保護"

msgid "Pool is unlocked"
msgstr "池被解鎖"

msgid "Pool name cannot be modified."
msgstr "池名稱無法修改。"

msgid "Pools"
msgstr "存儲池（Pool）"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Port "
msgstr "端口 "

#, php-format
msgid "Port %ld is already used by another service."
msgstr "端口 %ld 已被其他服務使用。"

msgid "Port Forwarding"
msgstr "端口轉發"

msgid "Port Name"
msgstr ""

msgid "Port number must be 514 or a number between 1024 and 49151."
msgstr "端口號必須是514或1024到49151之間的數字。"

#, php-format
msgid "Port number must be in the range between %d and %d."
msgstr "端口號必須在%d和%d之間的範圍內。"

msgid "Port number of the iSNS server."
msgstr ""

msgid "Port of the SSH service. Leave blank to use the default port."
msgstr ""

msgid "Port of the TFTP service. Leave blank to use the default port."
msgstr "TFTP服務的端口。 留空以使用默認端口。"

msgid ""
"Port of the remote syslog server. Leave blank to use the default port."
msgstr "遠程系統日誌服務器的端口。 留空以使用默認端口。"

msgid "Port record is locked"
msgstr ""

msgid "Port record is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Port record is unlocked"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Port to listen for incoming peer connections. (Default is %d)."
msgstr "用於偵聽傳入對等連接的端口。 （默認值為%d）。"

msgid "Port to listen on. Default iTunes port is 3689."
msgstr "監聽端口。iTunes的默認端口是3689 。"

#, php-format
msgid "Port to listen on. Default port is %d."
msgstr "監聽端口。默認端口是 %d 。"

#, php-format
msgid ""
"Port to listen on. Only dynamic or private ports can be used (from %d "
"through %d). Default port is %d."
msgstr "監聽端口。只有動態或私有端口可以使用（從 %d 到 %d  ）項。默認端口是 %d 。"

msgid ""
"Port to listen on. Port number must be between 1024 and 65535. Default port "
"is 8200."
msgstr ""

msgid "Portal Group"
msgstr "門戶組（Portal Group）"

msgid "Portal Group Name"
msgstr ""

msgid "Portal Group Settings"
msgstr "Portal組設置"

msgid "Portal Group is locked"
msgstr ""

msgid "Portal Group is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Portal Group is unlocked"
msgstr ""

msgid "Portal Groups"
msgstr "門戶群組"

msgid ""
"Portal Groups contains IP addresses and listening on TCP ports to connect "
"the target from the initiator."
msgstr "Portal組包含IP地址並監聽TCP端口以連接來自啟動器的目標。"

msgid "Portals"
msgstr "門戶網站（Portals）"

msgid "Ports"
msgstr "端口"

msgid "Post Upgrade"
msgstr "升級后"

msgid "PostInit"
msgstr "後置初始動作（PostInit）"

msgid "Potentially Active"
msgstr "潛在活動"

msgid "Power Daemon"
msgstr "電源監控守護進程"

msgid "Power Mode"
msgstr "電源模式"

msgid "Power management"
msgstr "電源管理"

msgid "Pre-Fail' Attribute used at least in HP devices."
msgstr "預失敗'屬性至少在HP設備中使用。"

msgid "Pre-Fail' Attribute used at least in Samsung devices."
msgstr "預失敗'屬性至少在Samsung設備中使用。"

msgid "PreInit"
msgstr "前置初始動作（PreInit）"

msgid "Preallocation"
msgstr "預分配"

msgid "Preferred"
msgstr "首選"

msgid "Prefix"
msgstr "首碼"

msgid "Preformatted file system"
msgstr "已格式化的檔系統"

msgid "Preserve Extended Attributes"
msgstr "保留擴展屬性"

msgid "Preserve Extended attributes"
msgstr "保留擴展屬性"

msgid "Preserve Permissions"
msgstr "保留許可權"

msgid "Preserve modification times."
msgstr "保留更改次數。"

msgid "Prevent deep discharge of battery"
msgstr "防止電池深度漏電"

msgid "Primary"
msgstr "主要"

msgid "Primary Cache"
msgstr "主緩存"

msgid "Primary Group"
msgstr "主要群組"

msgid "Print detailed information."
msgstr ""

msgid "Print general information."
msgstr ""

msgid "Privacy Extension"
msgstr ""

msgid ""
"Private (default) - store characters as encoded by the OS X client: mapped "
"to the Unicode private range."
msgstr "私有（默認） - 存儲由OS X客戶端編碼的字符：映射到Unicode專用範圍。"

msgid "Private Key"
msgstr "私鑰"

msgid "Private key"
msgstr "私鑰"

msgid "Process State"
msgstr "進程狀態"

msgid "Processes"
msgstr "進程"

msgid "Processor"
msgstr ""

msgid "Product ID"
msgstr "產品編號"

msgid "Profile"
msgstr "配置檔"

msgid "Properties"
msgstr "屬性"

msgid "Protect"
msgstr "保護"

msgid "Protect Setting"
msgstr "保護設置"

msgid "Protected"
msgstr "受保護的"

msgid "Protocol"
msgstr "協議"

msgid ""
"Provide a hint to ZFS about handling of synchronous requests in this dataset."
msgstr "向ZFS提供有關在此數據集中處理同步請求的提示。"

msgid "Provider"
msgstr "提供者"

msgid "Provisioning Type"
msgstr ""

msgid "Proxy"
msgstr "代理伺服器"

msgid "Public Key"
msgstr ""

msgid "Public Key Authentication"
msgstr ""

msgid "Public Key Settings"
msgstr ""

msgid "Public Keys"
msgstr ""

msgid "Public key information."
msgstr ""

msgid "Public key is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Public key is protected"
msgstr ""

msgid "Public key is unlocked"
msgstr ""

msgid "Pull"
msgstr ""

msgid "Push"
msgstr ""

msgid ""
"Puts the disk into standby mode when the selected amount of time after the "
"last disk access has been elapsed."
msgstr "在上次訪問磁片後的所選時間內，將磁片置於待機模式。"

msgid "Queue Depth"
msgstr "佇列深度"

msgid "Quiet"
msgstr "靜音"

msgid "Quota"
msgstr "配額"

msgid "RAID 0/1/5"
msgstr "RAID 0/1/5"

msgid "RAID 0/1/5 Information & Status"
msgstr "RAID 0/1/5 資訊和狀態"

msgid "RAID 0/1/5 Maintenance"
msgstr "RAID 0/1/5維護"

msgid "RAID 5"
msgstr "RAID 5"

msgid "RAID Name"
msgstr "RAID名"

msgid "RAID Type"
msgstr "RAID類型"

msgid "RAID device can be removed."
msgstr "RAID設備不能被移除"

msgid "RAID device is already in use."
msgstr "RAID設備已在使用"

msgid "RAID is marked for removal"
msgstr "RAID已標記為要移除"

msgid "RAID is protected"
msgstr "RAID被保護"

msgid "RAID is unlocked"
msgstr "RAID被解鎖"

msgid "RAID-0"
msgstr "RAID-0"

msgid "RAID-0 Maintenance"
msgstr "RAID-0維護"

msgid "RAID-1"
msgstr "RAID-1"

msgid "RAID-1 Maintenance"
msgstr "RAID-1維護"

msgid "RAID-5"
msgstr "RAID-5"

msgid "RAID-5 Maintenance"
msgstr "RAID-5維護"

msgid "RAID-Z1"
msgstr "RAID-Z1"

msgid "RAID-Z1 should have 3, 5, or 9 disks in each vdev."
msgstr "RAID-Z1在每個vdev中應具有3個，5個或9個磁片。"

msgid "RAID-Z2"
msgstr "RAID-Z2"

msgid "RAID-Z2 should have 4, 6, or 10 disks in each vdev."
msgstr "RAID-Z2在每個vdev中應該有4個，6個或10個磁片。"

msgid "RAID-Z3"
msgstr "RAID-Z3"

msgid "RAID-Z3 should have 5, 7, or 11 disks in each vdev."
msgstr "RAID-Z3在每個vdev中應該有5,7或11個磁片。"

msgid "RAID0"
msgstr "RAID0"

msgid "RAID0 Information & Status"
msgstr ""

msgid "RAID1"
msgstr "RAID1"

msgid "RAID1 Information & Status"
msgstr ""

msgid "RAID5"
msgstr "RAID5"

msgid "RAID5 Information & Status"
msgstr ""

msgid "RAM Disk"
msgstr ""

msgid "RAW info"
msgstr "RAW 資訊"

msgid "RPM"
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"RRDGraphs needs at least read & execute permissions at the mount point for "
"directory %s! Set the Read and Execute bits for Others (Access Restrictions "
"| Mode) for the mount point %s (in <a href='disks_mount.php'>Disks | Mount "
"Point | Management</a> or <a href='disks_zfs_dataset.php'>Disks | ZFS | "
"Datasets</a>) and hit Save in order to take them effect."
msgstr ""
"RRDGraphs至少需要讀取和執行許可權在目錄%s的掛載點！ 為掛載點%s（在<a "
"href='disks_mount.php'>磁片|掛載點|管理</a>或<a href='disks_zfs_dataset.php'>磁片 | "
"ZFS | 數據集</a>）中為其他人設置讀取和執行位（訪問限制|模式）。然後點擊保存以使它們生效。"

msgid "RSYNC"
msgstr "RSYNC"

msgid "RSYNC - Client"
msgstr "RSYNC - 客服端"

msgid "RSYNC - Local"
msgstr "RSYNC - 本地端"

msgid "RSYNC - Server"
msgstr "RSYNC - 伺服端"

msgid "RSYNC Client"
msgstr "RSYNC 客戶端"

msgid "RSYNC Client Information & Status"
msgstr "RSYNC 客戶端資訊和狀態"

msgid "RSYNC Events"
msgstr "RSYNC事件"

msgid "RSYNC log"
msgstr "RSYNC 記錄"

msgid "Ramdisk"
msgstr "Ramdisk"

msgid "Raw Value"
msgstr "原始值"

msgid "Read"
msgstr "讀取"

msgid "Read Cache"
msgstr ""

msgid "Read Only"
msgstr "只讀"

msgid "Read Only (ro)"
msgstr "唯讀 (ro)"

msgid "Read Only Access"
msgstr "唯讀許可權"

msgid "Read from biggest priority"
msgstr "從最優先起開始讀取"

msgid "Read from lowest load"
msgstr "從最低負荷起開始讀取"

msgid "Read on-disk configuration."
msgstr ""

msgid "Read only"
msgstr "唯讀"

msgid "Read-Only"
msgstr ""

msgid "Read-Only Access."
msgstr ""

msgid "Read/Write"
msgstr "讀/寫"

msgid "Read/Write (rw)"
msgstr "讀/寫 (rw)"

msgid ""
"Read/Write (rw,dynamic) for removable types file size grow and shrink "
"automatically by EOF (ignore specified size)"
msgstr "讀/寫（rw，dynamic），可移動類檔的大小會以EOF自動增長和收縮（忽略指定大小）"

msgid ""
"Read/Write (rw,extend) for removable types extend file size if EOM reached"
msgstr "讀/寫（rw，dynamic）的可移動類檔如果達到EOM 將會擴展檔"

msgid "Read/Write Access"
msgstr "讀/寫 許可權"

msgid "Reading"
msgstr "讀取"

msgid ""
"Reading the configuration from the disks is slower than reading from cache "
"file."
msgstr ""

msgid "Readonly"
msgstr "只讀"

msgid "Realm"
msgstr "Realm"

msgid "Reason Code"
msgstr "原因代碼"

msgid "Reason for last transfer to battery (* opaque)"
msgstr "上次轉移到電池的原因（*不透明）"

msgid "Reboot"
msgstr "重啟"

msgid "Reboot Required"
msgstr "需要重新啟動"

msgid "Rebuild the selected device forcibly."
msgstr ""

msgid "Receive Buffer"
msgstr "接收緩衝區"

msgid "Record Information"
msgstr "記錄資訊"

msgid "Record Maintenance"
msgstr "記錄維護"

msgid "Record is locked"
msgstr "記錄被鎖定"

msgid "Record is marked for deletion"
msgstr "記錄標記為刪除"

msgid "Record is protected"
msgstr "記錄被保護"

msgid "Record is unlocked"
msgstr "記錄被解鎖"

msgid "Recurse into directories."
msgstr "遞歸入目錄。"

msgid "Recursive"
msgstr "遞歸"

msgid "Recycle Bin"
msgstr "回收站"

msgid "Redirect"
msgstr ""

msgid "Redundant Metadata"
msgstr "冗餘元數據"

msgid "Refquota"
msgstr "Refquota"

msgid "Refreservation"
msgstr "Refreservation"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

msgid "Relative humidity alarm (enabled/disabled)"
msgstr "相對濕度警報（啟用/禁用）"

msgid "Relative humidity threshold high (percent)"
msgstr "相對濕度高閾值（百分比）"

msgid "Release Notes"
msgstr "發行說明"

msgid "Reload"
msgstr ""

msgid "Reload Page"
msgstr "重新加載頁面"

msgid "Reload page"
msgstr "刷新頁面"

msgid "Remaining battery runtime"
msgstr "電池剩餘時間"

msgid "Reminder Settings"
msgstr ""

msgid "Remote Address"
msgstr "遠程地址"

msgid "Remote Module (Source)"
msgstr "遠程模組（源）"

msgid "Remote Monitoring"
msgstr "遠程監控"

msgid "Remote Rsync Daemon"
msgstr "遠程Rsync守護程式"

msgid "Remote Rsync Server"
msgstr "遠端 Rsync 伺服器"

msgid "Remote Server Address"
msgstr ""

msgid "Remote Share Name"
msgstr ""

msgid "Remote Syslog Messages"
msgstr "遠程Syslog消息"

msgid "Remote Syslog Server"
msgstr "遠程Syslog伺服器"

msgid ""
"Remote accesses by root will result in using a credential of 65534:65533. "
"All other users will be mapped to their remote credential."
msgstr ""

msgid ""
"Remote monitoring password. Must be equal on both master and slave system."
msgstr "遠程監控密碼。 在主系統和從系統上必須相等。"

msgid ""
"Remote monitoring username. Must be equal on both master and slave system."
msgstr "遠程監控用戶名。 在主系統和從系統上必須相等。"

msgid "Removable"
msgstr "可移除"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Remove ZFS label information from a device"
msgstr "從設備中刪除ZFS標籤資訊"

msgid "Remove a cache device from a pool"
msgstr "從池中刪除緩存設備"

msgid "Remove a log device from a pool"
msgstr "從池中刪除日誌設備"

msgid "Remove a spare device from a pool"
msgstr "從池中刪除備用設備"

msgid "Remove all entries from ARP table"
msgstr "移除所有ARP table內的專案"

#, php-format
msgid "Remove the %s first before proceeding."
msgstr "先刪除%s，然後再繼續。"

msgid "Remove the selected device from the mirror."
msgstr ""

msgid "Reorder"
msgstr ""

msgid "Reorder Commands"
msgstr "記錄命令"

msgid "Reordering"
msgstr ""

msgid "Replace Battery UPS"
msgstr "更換UPS電池"

msgid "Replace a device"
msgstr "更換設備"

msgid ""
"Report if the temperature had changed by at least N degrees Celsius since "
"last report. Set to 0 to disable this report."
msgstr "如果溫度的改變大於N 的指定溫度（攝氏）便報告。如果設置為 0 則關閉這項功能。"

msgid ""
"Report if the temperature is greater or equal than N degrees Celsius. Set to "
"0 to disable this report."
msgstr "如果溫度差異大於或等於N 的指定溫度（攝氏）便報告。如果設置為 0 則關閉這項功能。"

msgid "Require authentication."
msgstr "需要認證。"

msgid "Required"
msgstr "必填"

msgid "Rescan"
msgstr "重新掃描"

msgid "Rescan Busses"
msgstr "重掃描總線"

msgid "Rescan Interval"
msgstr "重新掃描間隔"

msgid "Rescan interval"
msgstr "重新掃描間隔"

msgid "Reservation"
msgstr "預留"

msgid "Reset Graphs"
msgstr "重置圖表"

msgid "Resistance caused by friction in mechanical parts while operating."
msgstr "機械部件在操作時由摩擦引起的阻力。"

msgid "Resize pool to the maximum possible size"
msgstr ""

msgid "Resolve IP"
msgstr "解析IP"

msgid "Resolve IP addresses to hostnames."
msgstr "將IP地址解析為主機名。"

msgid "Resource"
msgstr "資源"

msgid "Resource Name"
msgstr "資源名稱"

msgid "Resource Provisioning"
msgstr ""

msgid "Resource is marked for deletion"
msgstr "資源被標記為刪除"

msgid "Resource is protected"
msgstr "資源被保護"

msgid "Resource is unlocked"
msgstr "資源被解鎖"

msgid "Resources"
msgstr "資源"

msgid "Restart"
msgstr ""

msgid "Restore"
msgstr "恢復"

msgid "Restore Configuration"
msgstr "還原配置"

msgid "Restore metadata from the given file to the given provider."
msgstr "從檔還原元數據給指定提供者。"

msgid "Restrict folder to a specific media type."
msgstr ""

msgid "Restricted"
msgstr "受限"

msgid "Restricted - Inherit all but \"write ACL\" and \"change owner\""
msgstr "受限 - 繼承所有，除了“寫入ACL”和“更改所有者”"

msgid "Result of testjoin"
msgstr ""

msgid "Results of last self test"
msgstr "上一個自檢的結果"

msgid "Resume"
msgstr "繼續"

msgid "Retry"
msgstr "重試"

msgid "Return to Command Page"
msgstr ""

msgid "Reverse DNS lookup"
msgstr "反向DNS查找"

msgid "Reverse Direction"
msgstr "反轉方向"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Rollback"
msgstr "回滾"

msgid "Root"
msgstr "根目錄（root）"

msgid "Root Bind DN"
msgstr "Root綁定DN"

msgid "Root Bind Password"
msgstr "Root綁定密碼"

msgid "Root Directory"
msgstr ""

msgid "Root Login"
msgstr ""

msgid "Rotation Rate"
msgstr "旋轉速率"

msgid "Round-robin read"
msgstr "輪替式讀"

msgid "Roundrobin"
msgstr "輪替式"

msgid "Route is marked for deletion"
msgstr "路由被標記為刪除"

msgid "Route is protected"
msgstr "路由被保護"

msgid "Route is unlocked"
msgstr "路由被解鎖"

msgid "Routes"
msgstr "路由"

msgid "Routing Tables"
msgstr "路由表"

msgid "Rows"
msgstr "行"

msgid "Rsync"
msgstr "Rsync"

msgid "Rsync Job"
msgstr "Rsync 任務"

msgid "Rsync Module is marked for deletion"
msgstr "Rsync模組被標記為刪除"

msgid "Rsync Module is protected"
msgstr "Rsync模組被保護"

msgid "Rsync Module is unlocked"
msgstr "Rsync模組被解鎖"

msgid "Rsync job is marked for deletion"
msgstr "Rsync任務被標記為刪除"

msgid "Rsync job is protected"
msgstr "Rsync任務被保護"

msgid "Rsync job is unlocked"
msgstr "Rsync任務被解鎖"

msgid "Rule"
msgstr "規則"

msgid "Rule number"
msgstr "規則編號"

msgid "Rules"
msgstr "規則"

msgid "Run Now"
msgstr "立即執行"

msgid "Run without requiring remote rsync daemon. (Disabled by default)"
msgstr "運行而不需要遠程rsync進程。 （默認禁用）"

msgid ""
"Running this service as root is not recommended for security reasons, use at "
"your own risk!"
msgstr "出於安全考慮，不建議以root用戶身份運行此服務，請自擔風險！"

msgid "S.M.A.R.T."
msgstr "S.M.A.R.T."

msgid "S.M.A.R.T. Events"
msgstr "S.M.A.R.T. 事件"

msgid "S.M.A.R.T. Monitoring"
msgstr "S.M.A.R.T. 監控"

msgid "S.M.A.R.T. extra options"
msgstr "S.M.A.R.T. 額外選項"

msgid "S.M.A.R.T. log"
msgstr "S.M.A.R.T. 記錄"

msgid "SCSI Name"
msgstr ""

msgid "SHA Password"
msgstr ""

msgid "SHA-256, Verify"
msgstr "SHA-256，驗證"

msgid "SHA-512, Verify"
msgstr "SHA-512，驗證"

msgid "SHA256, Verify"
msgstr "SHA256，驗證"

msgid "SMB2"
msgstr "SMB2"

msgid "SMB3"
msgstr "SMB3"

msgid "SMB3 (Windows 8)"
msgstr "SMB3 (Windows 8)"

msgid "SMB3 (Windows 8.1)"
msgstr "SMB3 (Windows 8.1)"

msgid "SMB3_11 (Windows 10)"
msgstr "SMB3_11 (Windows 10)"

msgid "SMTP Authentication"
msgstr "SMTP 驗證"

msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP 伺服器"

msgid "SNMP"
msgstr "SNMP"

msgid "SNMP Modules"
msgstr "SNMP 模組"

msgid "SSH"
msgstr "SSH"

msgid "SSH Events"
msgstr "SSH事件"

msgid "SSHD log"
msgstr "SSHD 記錄"

msgid "SSID"
msgstr "SSID"

msgid "STRIPE"
msgstr "條帶"

msgid "Samba AD"
msgstr "Samba AD"

msgid "Samba Active Directory Domain Controller"
msgstr "Samba Active Directory域控制器"

msgid "Samba Share is marked for deletion"
msgstr "Samba共用標記為刪除"

msgid "Samba Share is protected"
msgstr "Samba共用被保護"

msgid "Samba Share is unlocked"
msgstr "Samba共用被解鎖"

#, php-format
msgid ""
"Samba will read from file asynchronously when size of request is bigger than "
"this value. (%d by default)."
msgstr "當請求大小大於此值時，Samba將非同步讀取檔。 （默認為%d）。"

#, php-format
msgid ""
"Samba will write to file asynchronously when size of request is bigger than "
"this value. (%d by default)."
msgstr "當請求大小大於此值時，Samba將非同步寫入檔。 （默認為%d）。"

msgid "Sat"
msgstr "週六"

msgid "Saturday"
msgstr "週六"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Save & Restart"
msgstr "保存並重啟服務"

msgid "Save and Restart"
msgstr "保存並重啟服務"

msgid "Save login information in configuration file."
msgstr "將登錄資訊保存在設置檔內。"

msgid "Saved file to"
msgstr "將檔保存到"

msgid "Scan Mode"
msgstr "掃描模式"

msgid "Scan Targets"
msgstr "掃描目標"

msgid ""
"Scan file system every N seconds to see if any files have been added or "
"removed. Set to 0 to disable background scanning. If background rescanning "
"is disabled, a scan can still be forced from the status page of the "
"administrative web interface."
msgstr ""
"每N秒掃描檔系統，以查看是否已添加或刪除任何檔。 設置為0以禁用後臺掃描。 如果禁用了背景重新掃描，仍可以從管理Web介面的狀態頁面強制執行掃描。"

msgid "Scan folder for all media types."
msgstr ""

msgid "Scan folder for audio files."
msgstr ""

msgid "Scan folder for image files."
msgstr ""

msgid "Scan folder for video and image files."
msgstr ""

msgid "Scan folder for video files."
msgstr ""

msgid "Schedule Time"
msgstr "排程時間"

msgid "Schedule time"
msgstr "排程時間"

msgid "Scheduled"
msgstr "定時"

msgid "Scheduled Reboot"
msgstr "定時重啟"

msgid "Scheduled Self-Test"
msgstr "定時自我檢測"

msgid "Scheduled Self-Test Settings"
msgstr "計畫自檢設置"

msgid "Scheduled Shutdown"
msgstr "定時關機"

msgid "Scheduled Tests"
msgstr "計畫測試"

msgid "Script"
msgstr "腳本"

msgid "Script has been uploaded."
msgstr "腳本已上傳"

msgid "Scrub a pool"
msgstr "擦洗池"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Search event"
msgstr "搜索事件"

msgid "Search for and import all disks found"
msgstr "搜索並導入找到的所有磁片"

msgid "Second"
msgstr "秒"

msgid "Secondary"
msgstr "次要"

msgid "Secondary Cache"
msgstr "二級緩存"

msgid "Seconds"
msgstr "秒"

msgid "Secret"
msgstr "密鑰"

msgid "Secret for CHAP authentication."
msgstr ""

msgid "Security Flavor"
msgstr ""

msgid "Security Warning"
msgstr "安全警告"

msgid ""
"See ZFS datasets & deduplication wiki article BEFORE using this feature."
msgstr "使用此功能之前請參閱ZFS數據集和重複數據刪除wiki文章。"

msgid "See attribute E8."
msgstr "參見屬性E8。"

msgid "Select 'CD/DVD' if you want to mount a CD/DVD volume."
msgstr "如果要安裝CD / DVD卷，請選擇“CD / DVD”。"

msgid "Select 'GPT partition' if you want to mount a GPT formatted drive"
msgstr "如果要安裝GPT格式化的驅動器，請選擇“GPT分區”"

msgid ""
"Select 'MBR partition' default partition if you want to mount a UFS "
"formatted drive or if you want to import disks from other OS."
msgstr "如果要安裝UFS格式化的驅動器，或者要從其他操作系統導入磁片，請選擇“MBR partition”默認分區。"

msgid "Select Cache Device"
msgstr "選擇緩存設備"

msgid "Select Data Device"
msgstr "選擇數據設備"

msgid "Select Device"
msgstr "選擇設備"

msgid ""
"Select Hypertext Transfer Protocol (HTTP) or Hypertext Transfer Protocol "
"Secure (HTTPS) for the WebGUI."
msgstr "為WebGUI選擇超文本傳輸協議（HTTP）或安全超文本傳輸協議（HTTPS）。"

msgid "Select Log Device"
msgstr "選擇日誌設備"

msgid "Select Pool"
msgstr "選擇池"

msgid "Select Pool Device"
msgstr "選擇池設備"

msgid "Select Pools"
msgstr "選擇池"

msgid "Select Spare Device"
msgstr "選擇備用設備"

msgid "Select a container as the root of the tree exposed to clients."
msgstr ""

msgid "Select a date format."
msgstr "選擇一個日期格式"

msgid "Select a disk that is enabled for S.M.A.R.T. monitoring."
msgstr "請選擇已開啟 S.M.A.R.T. 監測的硬碟。"

msgid "Select an encryption algorithm to use."
msgstr "選擇要使用的加密演算法。"

msgid "Select at which stage the command should be executed."
msgstr "選擇命令應在哪個階段執行。"

msgid "Select configuration file:"
msgstr "選擇配置文件："

msgid "Select file system format."
msgstr "選擇檔系統格式。"

msgid "Select item to remove from the list"
msgstr "請從列表中選擇要刪除的專案"

msgid ""
"Select max time-to-live (max number of hops) used in outgoing probe packets."
msgstr "選擇傳出探測包中使用的最大生存時間（最大跳數）。"

msgid "Select mount point where to create the swap file."
msgstr "請選擇創建交換檔的掛載點。"

msgid "Select number of ICMP ECHO REQUEST packets."
msgstr "選擇ICMP ECHO REQUEST報文個數。"

msgid ""
"Select option 'Unformatted' for unformatted disks and format them with the"
msgstr "為未格式化的磁片選擇“未格式化”選項，並用右邊的工具格式化它們:"

msgid "Select pre-allocation mode for files. (Default is Fast)."
msgstr "選擇檔的預分配模式。 （默認為快速）。"

msgid "Select read balance algorithm."
msgstr "選擇讀取平衡演算法。"

msgid "Select targets."
msgstr ""

msgid "Select the FreeBSD package to be installed."
msgstr "請選擇要安裝的 FreeBSD 套件。"

msgid ""
"Select the interface (only selectable if your server has more than one) to "
"use for the source IP address in outgoing packets."
msgstr "選擇用於傳出數據包中的源IP地址的介面（只在有不止一個伺服器時可選擇）。"

msgid "Select the language of the WebGUI."
msgstr "請選擇WebGUI的語言。"

msgid "Select the location closest to you."
msgstr "請選擇最鄰近的區域。"

msgid "Select the permission for running this service. (www by default)."
msgstr "選擇運行此服務的許可權。 （默認為www）。"

msgid "Select which interface to use."
msgstr "選擇要使用的介面。"

msgid ""
"Select which interface to use. (Only selectable if your server has more than "
"one interface)"
msgstr "選擇要使用的介面。 （僅在伺服器具有多個介面時可選）"

msgid "Select which key length to use for given cryptographic algorithm."
msgstr "選擇要用於給定加密演算法的密鑰長度。"

msgid "Selected"
msgstr "已選擇"

msgid "Selected device or label does not exist."
msgstr "選定的設備或標籤不存在。"

msgid "Selected file isn't an valid ISO file."
msgstr "所選擇的檔不是一個有效的 ISO 檔。"

msgid "Selected graph:"
msgstr "選中的圖表："

msgid "Selected interface:"
msgstr "選中的介面："

msgid "Selection"
msgstr "選擇"

msgid "Self-Monitoring, Analysis & Reporting Technology"
msgstr "自我監控，分析和報告技術"

msgid "Self-Test Schedules"
msgstr "自檢時間表"

msgid "Send Buffer"
msgstr "發送緩衝區"

msgid "Send Command!"
msgstr "發送命令！"

msgid "Send FTP event messages."
msgstr "發送FTP事件消息。"

msgid "Send Now"
msgstr "現在發送"

msgid "Send RSYNC event messages."
msgstr "發送RSYNC事件消息。"

msgid "Send S.M.A.R.T. event messages."
msgstr "發送S.M.A.R.T. 事件消息。"

msgid "Send SSH event messages."
msgstr "發送SSH事件消息。"

msgid "Send Test Email"
msgstr "發送測試電子郵件"

msgid "Send a TEST warning email on startup."
msgstr "啟動時傳送測試警示電郵。"

msgid ""
"Send a client certificate to the server (use this together with option TLS "
"Cert File). The file must contain the private key of a certificate in PEM "
"format."
msgstr "將客戶端證書發送到服務器（與選項TLS證書文件一起使用）。 該文件必須包含PEM格式的證書的私鑰。"

msgid ""
"Send a client certificate to the server (use this together with option TLS "
"Key File). The file must contain a certificate in PEM format."
msgstr "將客戶端證書發送到服務器（與選項TLS密鑰文件一起使用）。 該文件必須包含PEM格式的證書。"

msgid "Send daemon event messages."
msgstr "發送守護進程事件消息。"

msgid "Send system event messages."
msgstr "發送系統事件消息。"

msgid "Sensitive"
msgstr "敏感"

msgid "Sensor"
msgstr "感測器"

msgid "Sensor Information"
msgstr "感測器資訊"

msgid "Sensor List"
msgstr "感測器列表"

msgid "Sep"
msgstr "9月"

msgid "Separate email addresses by semi-colon."
msgstr "以 \";\" 分號隔開Email地址。"

msgid "September"
msgstr "9月"

msgid "Serial Console"
msgstr "串口控制台"

msgid "Serial Number"
msgstr "序號"

msgid "Serial number"
msgstr "序號"

msgid "Serialize Sequence"
msgstr ""

msgid "Serialize consecutive reads"
msgstr ""

msgid "Serialize consecutive reads/writes"
msgstr ""

msgid "Server"
msgstr "伺服器"

msgid "Server Max. Protocol"
msgstr "伺服器最大協議"

msgid "Server Min. Protocol"
msgstr "伺服器最小協議"

msgid "Server Name"
msgstr "伺服器名稱"

msgid "Server description. This can usually be left blank."
msgstr "伺服器描述文字。通常可以留空。"

msgid "Server information"
msgstr "伺服器資訊"

msgid "Server version"
msgstr "伺服器版本"

msgid "Servers"
msgstr "伺服器"

msgid "Service"
msgstr "服務"

msgid "Service Active"
msgstr ""

msgid "Service Enabled"
msgstr "服務被啟用"

msgid "Services"
msgstr "服務"

msgid "Session State"
msgstr ""

msgid "Session Type"
msgstr ""

msgid "Set UID"
msgstr "設定 UID"

msgid "Set User Password"
msgstr ""

msgid "Set browseable."
msgstr "設為可流覽。"

msgid ""
"Set interval between disk checks to N seconds. The minimum allowed value is "
"10."
msgstr "將磁片檢查的間隔設置為N秒。 最小允許值為10。"

msgid "Set password"
msgstr ""

msgid "Set per-LUN/per-pool thin provisioning soft threshold."
msgstr ""

msgid "Set read only."
msgstr "設為只讀。"

msgid "Set share password."
msgstr "設置共用密碼。"

#, php-format
msgid ""
"Set the Read and Execute bits permission for Others (Access Restrictions | "
"Mode) for the mount point %s in %s and hit Save in order to take them effect."
msgstr "為其他人設置讀取和執行位許可權（訪問限制|模式）用於%s中的掛載點%s，並單擊保存以使其生效。"

msgid "Set the account's primary group."
msgstr ""

msgid "Set the content location(s) to or from the media library."
msgstr "設置從或到媒體庫的內容位置。"

msgid "Set the critical threshold to a value between 90 and 95."
msgstr "將臨界閾值設置為介於90和95之間的值。"

msgid "Set the desired Service Set Identifier (aka network name)."
msgstr "設置所需的服務集識別字（Service Set Identifier）（也稱為網路名稱）。"

msgid "Set the fingerprint of a single certificate to accept for TLS."
msgstr "設置單個證書的指紋以接受TLS。"

msgid ""
"Set the maximum transmission unit of the interface to n, default is "
"interface specific. The MTU is used to limit the size of packets that are "
"transmitted on an interface. Not all interfaces support setting the MTU, and "
"some interfaces have range restrictions."
msgstr ""
"設置介面的最大傳輸單位為n，默認為指定的介面。 MTU用於限制在介面上傳輸的數據包的大小。 並非所有介面都支持設置MTU，並且一些介面具有範圍限制。"

msgid ""
"Set the number of days until a reminder is shown to backup system "
"configuration. The default is 28 days. A value of 0 disables this reminder."
msgstr ""

msgid "Set the warning threshold to a value between 80 and 89."
msgstr "將警告閾值設置為80到89之間的值。"

msgid "Set title scrolling speed between 0-10 (default 10)."
msgstr "設置標題滾動速度 0-10（默認為10）。"

msgid ""
"Set to \"off\", disables read caching for the LUN, if supported by the "
"backend."
msgstr ""

msgid ""
"Set to \"off\", disables write caching for the LUN, if supported by the "
"backend."
msgstr ""

msgid "Set to \"on\" makes LUN removable."
msgstr ""

msgid ""
"Set to \"on\", blocks all media write operations to the LUN reporting it as "
"write protected."
msgstr ""

msgid ""
"Set to \"unrestricted\", allows target to process commands with SIMPLE task "
"attribute in arbitrary order."
msgstr ""

msgid "Set user login shell."
msgstr "設置用戶登錄shell。"

msgid "Set user password."
msgstr ""

msgid "Setkey"
msgstr "Setkey"

msgid "Sets an alternate mount point for the root dataset. Default is /mnt."
msgstr "設置根數據集的備用掛載點。默認為 /mnt。"

msgid "Sets the authentication type."
msgstr ""

msgid ""
"Sets the authentication type. Type can be either \"None\", or \"CHAP\". "
"Default is \"None\". When set to CHAP, both chapIName and chapSecret must be "
"defined."
msgstr ""

msgid ""
"Sets the data digest; a checksum calculated over the Data Section of iSCSI "
"PDUs, and verified on receive. Digest can be either \"None\", or \"CRC32C\". "
"Default is \"None\"."
msgstr ""

msgid ""
"Sets the header digest; a checksum calculated over the header of iSCSI PDUs, "
"and verified on receive. Digest can be either \"None\", or \"CRC32C\". "
"Default is \"None\"."
msgstr ""

msgid ""
"Sets the session type. Type can be either \"Discovery\", or \"Normal\". "
"Default is \"Normal\". For normal sessions, the TargetName must be defined. "
"Discovery sessions ignore the TargetName and will result in the initiator "
"connecting to all the targets returned by SendTargets iSCSI discovery with "
"the defined TargetAddress."
msgstr ""

msgid ""
"Sets the umask for newly created files. The default is 000 (anyone can read "
"or write)."
msgstr ""

msgid ""
"Setting to \"on\" allows EXTENDED COPY command sent to this LUN access other "
"LUNs on this host, not accessible otherwise. This allows to offload copying "
"between different iSCSI targets residing on the same host in trusted "
"environments."
msgstr ""

msgid ""
"Setting to \"on\" or \"off\" controls UNMAP support for the logical unit. "
"Default value is \"on\" if supported by the backend."
msgstr ""

msgid ""
"Setting to \"primary\" or \"secondary\" overrides default role of the node "
"in HA cluster."
msgstr ""

msgid "Settings"
msgstr "設置"

msgid "Shadow Copy"
msgstr "陰影複製"

msgid "Shadow Copy Format"
msgstr "影複製格式"

msgid "Share"
msgstr "分享區"

msgid "Share Character Set"
msgstr "共用的字元編碼"

msgid "Share Password"
msgstr "共用密碼"

msgid "Share Settings"
msgstr "共用設置"

msgid "Share is marked for deletion"
msgstr "共用被標記為刪除"

msgid "Share is protected"
msgstr "共用被保護"

msgid "Share is unlocked"
msgstr "共用被解鎖"

msgid "Share passwords can not be more than 8 characters."
msgstr "共用檔夾密碼不能夠超過 8 個字元。"

msgid "Shares"
msgstr "分享區（Shares）"

msgid "Shell"
msgstr "命令殼 (shell)"

msgid "Shock During Write."
msgstr "寫入時震動。"

msgid "Short Self-Test"
msgstr "短自檢"

msgid "Show Interval"
msgstr ""

msgid "Show Log Entries"
msgstr "顯示日誌條目"

msgid "Show Process Information"
msgstr "顯示進程資訊"

msgid "Show RAW UPS Info"
msgstr "顯示RAW UPS的資訊"

msgid "Show System Groups"
msgstr ""

msgid "Show System Users"
msgstr ""

msgid "Show UPS Information"
msgstr "顯示UPS資訊"

msgid "Show Used/Avail"
msgstr "顯示已用/可用"

msgid "Show log entries in reverse order (newest entries on top)."
msgstr "以相反的順序顯示日誌條目（新條目在最上面）。"

#, php-format
msgid ""
"Show positive/negative values for %s graphs. (can not be used together with "
"logarithmic scaling)"
msgstr "顯示%s圖的正/負值。 （不能與對數縮放一起使用）"

msgid "Shrink Page Header"
msgstr "縮小頁眉"

msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

msgid "Shutdown Mode"
msgstr "關閉模式"

msgid "Shutdown Timer"
msgstr "關機定時器"

msgid "Simple Network Management Protocol"
msgstr "簡單網路管理協議"

msgid "Size"
msgstr "容量"

#, php-format
msgid "Size of receive buffer (%d by default)."
msgstr "接收緩衝區的大小（默認為 %d）。"

#, php-format
msgid "Size of send buffer (%d by default)."
msgstr "傳送緩衝區的大小（默認為 %d）。"

msgid "Size offered to the initiator. (up to 8EiB=8388608TiB)."
msgstr "提供給啟動器的大小。 （高達8EiB = 8388608TiB）。"

msgid ""
"Size offered to the initiator. (up to 8EiB=8388608TiB. actual size is depend "
"on your disks.)"
msgstr "設定啟動器的硬碟容量。 （最多到8EiB=8388608TiB。實際大小取決於您的磁片容量）。"

msgid "Skein, Verify"
msgstr "Skein，驗證"

msgid "Skew"
msgstr "級值"

msgid "Skip First Scan"
msgstr "跳過第一次掃描"

msgid "Skip View Mode"
msgstr "跳過查看模式"

msgid "Slave"
msgstr ""

msgid "Sleep - Check the device unless it is in SLEEP mode."
msgstr "睡眠 - 設備除了在睡眠模式之外都將檢查。"

msgid "Smart Outlet Management"
msgstr "Smart Outlet管理"

msgid "SmartBoost"
msgstr "SmartBoost"

msgid "SmartTrim"
msgstr "SmartTrim"

msgid "Snapdir"
msgstr "Snapdir"

msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

msgid "Snapshot Visibility"
msgstr "快照能見度"

msgid "Snapshot is locked"
msgstr "快照被鎖定"

msgid "Snapshot is marked for deletion"
msgstr "快照被標記為刪除"

msgid "Snapshot is unlocked"
msgstr "快照被解鎖"

msgid "Snapshots"
msgstr "快照（Snapshots）"

msgid "Sockets"
msgstr "套接字（Sockets）"

msgid "Sockstat"
msgstr "Sockstat"

msgid "SoftRaid"
msgstr "軟體RAID"

msgid "Software RAID"
msgstr "軟RAID"

msgid "Software Used"
msgstr "使用的軟體"

#, php-format
msgid "Some of the software used for %s are under the following licenses:"
msgstr "一些用於 %s的軟件具有以下許可證："

msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgid "Source"
msgstr "來源位置"

msgid "Source Share"
msgstr "源共用"

msgid "Source directory to be synchronized."
msgstr "要備份的資料夾。"

msgid "Source port"
msgstr "來源端口"

msgid "Space Usage"
msgstr "空間使用"

msgid "Space Used"
msgstr "使用空間"

msgid ""
"Space delimited set of IP or CIDR notation that permitted to access the "
"WebGUI. (empty is the same network of LAN interface)"
msgstr "允許訪問WebGUI的一組以空格分隔的IP地址或CIDR標記。 （留空為 LAN 介面的同一網路）"

msgid "Spare"
msgstr "備用"

msgid "Sparse"
msgstr "稀疏"

msgid "Sparse Volume"
msgstr "稀疏卷（Sparse Volume）"

msgid ""
"Specific Helium Level. The Helium, so says the literature, allows the drives "
"to run cooler and quieter, and reduces power consumption. This is the status "
"of the Helium in the drive. It is a pre-fail attribute that trips once the "
"drive detects that the internal environment is out of specification."
msgstr ""
"指定氦水準。 氦氣，字面上說，允許驅動器運行更冷，更安靜，並降低功耗。 這是驅動器中氦的狀態。 它是一個pre-"
"fail屬性，當驅動器檢測到內部環境超出規範時跳閘。"

msgid "Specifies LUN EUI-64 identifier."
msgstr ""

msgid "Specifies LUN NAA identifier."
msgstr ""

msgid "Specifies LUN SCSI name string."
msgstr ""

msgid "Specifies LUN locally assigned RFC 4122 UUID."
msgstr ""

msgid "Specifies LUN product string up to 16 chars."
msgstr ""

msgid "Specifies LUN revision string up to 4 chars."
msgstr ""

msgid "Specifies LUN vendor string up to 8 chars."
msgstr ""

msgid ""
"Specifies capacity of backing store (maximum RAM for data). The default "
"value is zero, that disables backing store completely, making all writes go "
"to nowhere, while all reads return zeroes."
msgstr ""

msgid "Specifies file or device name to use for backing store."
msgstr ""

msgid ""
"Specifies how many servers to create. There should be enough to handle the "
"maximum level of concurrency from its clients, typically four to six."
msgstr ""

msgid "Specifies how the volume should be exposed to the OS."
msgstr "指定卷應如何向操作系統公開。"

msgid "Specifies medium rotation rate of the device."
msgstr ""

msgid "Specifies nominal form factor of the device."
msgstr ""

msgid "Specifies number of backend threads to use for this LUN."
msgstr ""

msgid ""
"Specifies that this portal-group is listened by some other host. This host "
"will announce it on discovery stage, but won't listen."
msgstr ""

msgid "Specifies the command to be run."
msgstr "運行指定命令。"

msgid ""
"Specifies the maximum permitted block size. The permitted range for this "
"parameter is from 512 to 65464."
msgstr "指定最大數據塊容量。這個參數允許的範圍是從512 到65464。"

msgid ""
"Specifies the share character set. For example UTF8, UTF8-MAC, ISO-8859-15, "
"etc."
msgstr "指定這個共用區的檔案名的編碼，UTF8、UTF8-MAC、ISO-8859-15等等"

msgid "Specifies the time in hh:mm:ss after which the ban expires."
msgstr "指定禁令逾期的時間（hh:mm:ss）。"

msgid ""
"Specifies the time interval in hh:mm:ss in which the given number of "
"occurrences must happen to add the ban."
msgstr "添加禁令前在指定時間發生次數的間隔（hh:mm:ss）。"

msgid "Specifies the username under which the TFTP service should run."
msgstr "指定TFTP服務應運行的用戶名。"

msgid ""
"Specifies whether it is allowed to login as superuser (root) directly."
msgstr "指定是否允許直接以超級用戶（root）身份登錄。"

msgid ""
"Specifiy the percentage of disk space to be held back from normal usage. "
"Lowering this threshold can adversely affect performance and auto-"
"defragmentation!"
msgstr "指定要從正常使用保留的磁片空間的百分比。 降低此閾值可能會對性能和自動碎片整理產生負面影響！"

msgid "Specify UNMAP block offset of the device."
msgstr ""

msgid "Specify UNMAP block size of the device."
msgstr ""

msgid ""
"Specify a list of acceptable security flavors to be used for remote access. "
"The\tdefault\tsecurity flavor\tis sys."
msgstr ""

msgid ""
"Specify maximum allowed number of LBAs per UNMAP command to report in Block "
"Limits VPD page."
msgstr ""

msgid ""
"Specify maximum allowed number of LBAs per WRITE SAME command to report in "
"Block Limits VPD page."
msgstr ""

msgid ""
"Specify maximum allowed number of block descriptors per UNMAP command to "
"report in Block Limits VPD page."
msgstr ""

msgid "Specify physical block offset of the device."
msgstr ""

msgid "Specify physical block size of the device."
msgstr ""

msgid "Specify the SCSI device type to use when creating the LUN."
msgstr ""

msgid "Specify the group numeric id."
msgstr ""

msgid "Specify the user/account numeric id."
msgstr ""

msgid "Split request"
msgstr "拆分請求"

msgid "Standard"
msgstr "標準"

msgid "Standard Reports"
msgstr "標準報告"

msgid "Standby"
msgstr "待用"

msgid ""
"Standby - Check the device unless it is in SLEEP or STANDBY mode. In these "
"modes most disks are not spinning, so if you want to prevent a laptop disk "
"from spinning up each poll, this is probably what you want."
msgstr ""
"待機 - 設備除了在睡眠、待機模式之外都將檢查。這些模式下大多數的磁片都會停止旋轉，如果你想預防硬碟不斷因為檢查而重新啟動，應該選擇此項。"

msgid "Start"
msgstr "啟動"

msgid "Start TLS from within the session."
msgstr "從會話中啟動TLS。"

msgid "Static"
msgstr "靜態"

msgid "Static Routes"
msgstr "靜態路由"

msgid "Static Routes Settings"
msgstr "靜態路由設置"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Status & Information"
msgstr "狀態和資訊"

msgid "Status report successfully sent."
msgstr "狀態報告已成功傳送。"

msgid "Step"
msgstr "Step"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Stop after sending (and receiving) N packets."
msgstr "在傳送(與接收) N 個封包後停止。"

msgid "Stop the selected mirror."
msgstr ""

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "Storage"
msgstr "存儲空間"

msgid "Store DOS Attributes"
msgstr "存儲DOS屬性"

msgid "Store NTFS ACLs in Extended Attributes."
msgstr "將NTFS ACL存儲在擴展屬性中。"

msgid "Store alternate data streams in Extended Attributes."
msgstr "在擴展屬性中存儲備用數據流。"

msgid ""
"Stream (experimental) - pass the stream on to the next module in the VFS "
"stack."
msgstr "流（實驗） - 將流傳遞到VFS堆棧中的下一個模塊。"

msgid "Stream - pass the stream on to the next module in the VFS stack."
msgstr "流 - 將流傳遞到VFS堆棧中的下一個模塊。"

msgid "Strict DLNA"
msgstr "嚴格DLNA"

msgid ""
"String displayed in the dialog presented to the user when accessing the URL."
msgstr "當用戶訪問該URL時，在對話框中顯示的字串。"

msgid "String identifier of the extent."
msgstr "Extent 的字串識別字。"

msgid "Subject"
msgstr "主題"

msgid "Submit Command"
msgstr ""

msgid "Subnet Bit Count"
msgstr "子網位計數"

msgid "Subnet Mask"
msgstr "子網掩碼"

msgid "Subsystem"
msgstr "子系統"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Successful"
msgstr "完成"

msgid "Successful."
msgstr "完成。"

msgid "Sun"
msgstr "周日"

msgid "Sunday"
msgstr "周日"

msgid "Suppress non-error messages."
msgstr "只顯示錯誤訊息。"

msgid "Swap"
msgstr "交換分區（Swap）"

msgid "Swap Information & Status"
msgstr "交換分區資訊和狀態"

msgid "Swap Memory"
msgstr "交換記憶體"

msgid "Swap Usage"
msgstr "交換區使用量"

msgid "Swap is disabled."
msgstr "交換被禁用"

msgid "Switch VIP to BACKUP"
msgstr "VIP 切換到 BACKUP"

msgid "Switch VIP to MASTER"
msgstr "VIP 切換到 MASTER"

msgid "Switch off when running on battery and no/low load"
msgstr "當電池運行時無/低負荷才關閉"

msgid "Switch to"
msgstr "切換到"

#, php-format
msgid "Switch to %s/s"
msgstr "切換到 %s/s"

msgid "Sync"
msgstr "同步"

msgid "Synchronization Time"
msgstr "同步時間"

msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

msgid "Syncthing"
msgstr "Syncthing"

msgid "Sysctl variable is locked"
msgstr ""

msgid "Sysctl variable is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Sysctl variable is unlocked"
msgstr ""

msgid "Syslog Level"
msgstr "Syslog級別"

msgid ""
"Syslog sends UDP datagrams to port 514 on the specified remote syslog "
"server. Be sure to set syslogd on the remote server to accept syslog "
"messages from this server."
msgstr ""
"Syslog 發送 UDP 數據包到遠程syslog伺服器的514端口。請確定在遠程 syslog 伺服器的 syslogd 接收來自此伺服器的 "
"syslog 資訊。"

msgid "System"
msgstr "系統"

msgid "System BIOS"
msgstr "系統BIOS"

msgid "System Config Change"
msgstr "系統配置更改"

msgid "System Email Report Settings"
msgstr "系統Email報告設置"

msgid "System Email Settings"
msgstr "系統Email設置"

msgid "System Events"
msgstr "系統事件"

msgid "System Group"
msgstr ""

msgid "System Information"
msgstr "系統資料"

msgid "System Load"
msgstr "系統負載"

msgid "System Message"
msgstr "系統消息"

msgid "System Monitoring Settings"
msgstr "系統監控設置"

msgid "System Processes"
msgstr "系統進程"

msgid "System Settings"
msgstr "系統設置"

msgid "System Time"
msgstr "系統時間"

msgid "System Uptime"
msgstr "系統運行時間"

msgid "System User"
msgstr ""

msgid "System info"
msgstr "系統資訊"

msgid "System log"
msgstr "系統記錄"

msgid "System message buffer"
msgstr "系統消息緩衝區"

msgid "System tuning"
msgstr "系統微調"

msgid "TCP Forwarding"
msgstr "TCP轉發"

msgid "TCP Port"
msgstr "TCP 端口"

msgid "TCP Wrapper"
msgstr "TCP包裝器"

msgid "TCP port is 5900+N, where N is VNC display number."
msgstr "TCP端口為5900 + N，其中N為VNC顯示數。"

msgid "TCP port to bind the server to."
msgstr "伺服器綁定的 TCP 端口"

msgid "TFTP"
msgstr "TFTP"

msgid "TKIP"
msgstr "TKIP"

msgid "TLS"
msgstr "TLS"

msgid "TLS CRL File"
msgstr "TLS CRL文件"

msgid "TLS Cert File"
msgstr "TLS證書文件"

msgid "TLS Fingerprint"
msgstr "TLS指紋"

msgid "TLS Key File"
msgstr "TLS密鑰文件"

msgid "TLS Only"
msgstr "僅TLS"

msgid "TLS Server Certificate Check"
msgstr "TLS伺服器證書檢查"

msgid "TLS Trust File"
msgstr "TLS信任文件"

msgid "Tag"
msgstr "標籤"

msgid "Tag Number"
msgstr "標籤編號"

msgid "Tag number"
msgstr "標籤號碼"

#, php-format
msgid "Tag%d"
msgstr "標籤%d"

#, php-format
msgid "Tag%d (%s)"
msgstr "標籤%d （%s）"

msgid "Take a device offline"
msgstr "使設備離線"

msgid "Tap Device"
msgstr "Tap設備"

msgid "Tape"
msgstr "磁帶"

msgid "Target"
msgstr "目標"

msgid "Target Address"
msgstr "目標地址"

msgid "Target Alias"
msgstr "目標別名"

msgid "Target Name"
msgstr "目標名稱"

msgid "Target directory."
msgstr "目標目錄。"

msgid "Target information"
msgstr "目標資訊"

msgid "Target is locked"
msgstr ""

msgid "Target is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Target is not selected."
msgstr "尚未選定目標。"

msgid "Target is unlocked"
msgstr ""

msgid "Target list"
msgstr "目標列表"

msgid "Target login for Mutual CHAP authentication."
msgstr ""

msgid "Target secret for Mutual CHAP authentication."
msgstr ""

msgid "Target side secret."
msgstr "目標端密鑰"

msgid "Target side user name. It is usually the initiator name by default."
msgstr "目標端的用戶名。它通常是默認的啟動器名稱。"

msgid "Targets"
msgstr "目標器（Targets）"

msgid "Temp"
msgstr "Temp"

msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

msgid "Temperature Monitoring"
msgstr "溫度監控"

msgid "Temperature alarm (enabled/disabled)"
msgstr "溫度警報（啟用/禁用）"

msgid "Temperature threshold high (degrees C)"
msgstr "溫度高閾值（攝氏度）"

msgid "Temperature threshold low (degrees C)"
msgstr "溫度低閾值（攝氏度）"

msgid "Temporary Device"
msgstr "臨時裝置"

msgid "Temporary directory"
msgstr "臨時目錄。"

msgid "Temporary directory to store transcoded files."
msgstr "用來存儲轉換檔的臨時目錄。"

msgid "Test Email"
msgstr "測試郵件"

msgid "Test Mode"
msgstr "測試模式"

#, php-format
msgid "Test email from host: %s"
msgstr "來自主機的測試電郵：%s"

msgid "Test email successfully sent."
msgstr "測試郵件發送成功。"

msgid "Test mode, no command execution"
msgstr "測試模式，無命令執行"

msgid ""
"The  deny  option specifies users and groups who are not allowed access to "
"the share. It follows the same  format  as  the  allow option."
msgstr "拒絕選項不允許指定用戶和群組訪問分享區。它與允許選項的格式是相同的。"

msgid "The COM port in BIOS has to be enabled before enabling this option."
msgstr "啟用此選項之前必須在BIOS中啟用COM端口。"

msgid "The CTL backend to use for a given LUN."
msgstr ""

msgid "The HAST volumes can not be accessed until HAST node becomes Primary."
msgstr "在HAST 成為主節點（Primary node）之前無法使用HAST 卷。"

msgid "The IP address of the UPS master."
msgstr "主模式 UPS (UPS master) 的 IP 地址。"

msgid "The IP address of the device."
msgstr "設備的IP地址"

msgid "The IP address or the DNS name of the iSCSI target."
msgstr ""

msgid "The IP address that this hostname represents."
msgstr "主機名稱所代表的IP地址。"

msgid ""
"The LAGG interface cannot be added because the interface name already exists."
msgstr "由於接口名稱已經存在，無法添加LAGG接口。"

msgid "The LAGG protocol is invalid."
msgstr "LAGG協議無效。"

msgid ""
"The Minimum Spares Remaining attribute indicates the number of remaining "
"spare blocks as a percentage of the total number of spare blocks available."
msgstr "“Minimum Spares Remaining”屬性指示剩餘空閒塊的數量占可用空閒塊總數的百分比。"

msgid ""
"The Newly Added Bad Flash Block attribute indicates the total number of bad "
"flash blocks the drive detected since it was first initialized in "
"manufacturing."
msgstr "新添加的壞閃存塊屬性指示驅動器在製造過程中首次初始化後檢測到的壞閃存塊的總數。"

msgid "The SCSI Device Identification string presented to the initiator."
msgstr ""

msgid "The SCSI serial number presented to the initiator."
msgstr ""

msgid "The TCP Port must be a valid port number."
msgstr "TCP端口必須是有效的端口號。"

msgid "The UPS identifier and IP address"
msgstr "UPS識別字和IP地址"

msgid "The UUID of the record."
msgstr "記錄的UUID。"

msgid "The VLAN ID must be between 1 and 4094."
msgstr "VLAN ID必須在1和4094之間。"

msgid ""
"The WebDAV configuration is applied to all folders matching this pattern."
msgstr ""

msgid ""
"The action which will be executed when the packet match the criteria "
"specified below."
msgstr "數據包（packet）符合以下規定的標準時，將執行該動作。"

msgid "The actual size is depend on your disks."
msgstr "實際大小取決於您的磁片。"

msgid "The administrator has been notified to apply your changes."
msgstr "已通知管理員應用您的更改。"

#, php-format
msgid "The associated MIB files can be found at %s."
msgstr "可以在 %s 中找到相關的 MIB 檔。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' already exists."
msgstr "%s 已存在。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is not a valid NetBIOS "
"name."
msgstr "'%s' 含有無效的字元，而且沒有合法的 NetBIOS 名稱。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is not a valid domain "
"name."
msgstr "'%s' 含有無效的字元，而且沒有合法的功能變數名稱（domain name）。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is not a valid host name."
msgstr "'%s' 含有無效的字元，而且沒有合法的主機名稱（host name）。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is not a valid workgroup "
"name."
msgstr "'%s' 含有無效的字元，而且沒有合法的工作群組名稱（workgroup name）。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' contains invalid characters."
msgstr "'%s' 含有無效的字元。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains the illegal character ':' and is not a valid "
"password."
msgstr "'%s' 的字串有非法字元':'，而且沒有合法的密碼。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' does not appear to be a valid certificate."
msgstr "'%s' 是無效的憑證。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' does not appear to be a valid private %s key."
msgstr "'%s' 是無效的 %s 私鑰。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' does not appear to be a valid private key."
msgstr "'%s' 是無效的私鑰（private key）。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is an invalid port number."
msgstr "'%s' 是無效的端口編號。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is invalid."
msgstr "'%s' 是無效的。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is not a valid IP address."
msgstr "'%s' 是無效的IP地址。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is not a valid MAC address."
msgstr "'%s' 是無效的 MAC 位置。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is not a valid file mode mask."
msgstr "'%s' 是無效的檔掩碼（file mode mask）。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is not a valid subnet mask."
msgstr "'%s' 是無效的子網掩碼（subnet mask）。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is not a valid time value."
msgstr "'%s' 是無效的時間值。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' is required within %d or more characters to %d characters."
msgstr "屬性 '%s' 是必要的。請確認最少必須輸入比 %d 或比 %d 更多的字數。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is required."
msgstr "'%s' 是必填欄位。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' may only consist of the characters [a-z], [A-Z] and [0-9]."
msgstr "屬性'%s'只能由字元[a-z]，[A-Z]和[0-9]組成。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' may only consist of the characters [a-z], [A-Z], [0-9] "
"and [._-]."
msgstr "屬性'%s'只能由字元[a-z]，[A-Z]，[0-9]和[._-]組成。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' may only consist of the characters a-z, A-Z, 0-9, _ , -."
msgstr "'%s' 只可以由az ， AZ ， 0-9 ， “_”，“-” 的字元組成。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' may only consist of the characters a-z, A-Z, 0-9."
msgstr "'%s' 只可以由az , AZ , 0-9 的字元組成。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must be a number."
msgstr "'%s' 必須是一個數字。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must be a string."
msgstr "'%s' 必須是字串。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must be in the range from %d to %d."
msgstr "'%s' 必須是從 %d 到 %d 的範圍內。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must be less than '%s'."
msgstr "'%s' 必須小於 '%s'。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must contain at least one entry."
msgstr "'%s' 必須有至少一個專案。"

msgid "The attribute 'Data directory' is required."
msgstr "屬性“數據目錄”是必需的。"

#, php-format
msgid "The attribute 'Port': port '%ld' is already taken by another service."
msgstr "屬性'端口'： '%ld'端口已經被另一項服務採用。"

msgid ""
"The base name (e.g. iqn.2007-09.jp.ne.peach.istgt) will append the target "
"name that is not starting with 'iqn.'."
msgstr "基本名稱（如iqn.2007-09.jp.ne.peach.istgt）將附加於不以'iqn' 開始的目標名稱。"

msgid ""
"The basic configuration usually takes the form of 'daemon : address : "
"action'. Where daemon is the daemon name of the service started. The address "
"can be a valid hostname, an IP address or an IPv6 address enclosed in "
"brackets. The action field can be either allow or deny to grant or deny "
"access appropriately. Keep in mind that configuration works off a first rule "
"match semantic, meaning that the configuration file is scanned in ascending "
"order for a matching rule. When a match is found the rule is applied and the "
"search process will halt."
msgstr ""
"基本配置的形式通常是“daemon：address：action”。 daemon 是一個守護進程啟動該服務的名稱。這個地址可以是一個有效的主機名，IP "
"地址或括在括弧中的IPv6 地址。 action "
"可以是允許或拒絕訪問的許可權。請記住，進行掃描時會沿著配置檔內的規則順序地匹配規則。當搜索過程找到一個匹配的規則就會應用規則，然後停止匹配。"

msgid "The blocksize visible to the initiator."
msgstr ""

msgid "The changes could not be applied"
msgstr "無法應用更改"

msgid "The changes have been applied successfully."
msgstr "改動已成功應用。"

msgid "The changes have been saved."
msgstr "更改已被保存。"

msgid "The check will include both initiator-portal and initiator-name."
msgstr ""

msgid ""
"The check will include initiator-portal, initiator-name, and authentication "
"credentials. The target is returned if it does not require CHAP "
"authentication, or if the CHAP user and secret used during discovery match "
"those used by the target."
msgstr ""

msgid "The cleartext credentials with which to bind."
msgstr "綁定用的不加密密碼。"

msgid "The command to be executed."
msgstr "將執行的命令。"

msgid "The configuration could not be restored."
msgstr "無法還原配置。"

msgid "The configuration could not be restored. No file was uploaded!"
msgstr "無法還原配置。沒有檔被上傳！"

msgid "The configuration has been changed."
msgstr "配置已更改。"

msgid "The configuration has been restored. The server is now rebooting."
msgstr "已還原配置。現在重新啟動伺服器。"

msgid ""
"The confirmation password does not match. Please ensure the passwords match "
"exactly."
msgstr "確認密碼不匹配。請確保密碼完全匹配。"

msgid ""
"The confirmed password does not match. Please ensure the passwords match "
"exactly."
msgstr "確認密碼並不匹配。請確保密碼完全匹配。"

msgid ""
"The cookie-based auth_type uses AES algorithm to encrypt the password. Enter "
"a random passphrase of your choice. It will be used internally by the AES "
"algorithm - you won't be prompted for this passphrase. The secret should be "
"at least 32 or more characters long"
msgstr ""

msgid ""
"The count of aborted operations due to HDD timeout. Normally this attribute "
"value should be equal to zero and if the value is far above zero, then most "
"likely there will be some serious problems with power supply or an oxidized "
"data cable."
msgstr "由於HDD超時而中止的操作計數。 通常，該屬性值應等於零，如果該值遠高於零，則很可能電源或數據線存在一些嚴重問題。"

msgid ""
"The count of errors found when writing a sector. The higher the value, the "
"worse the disk's mechanical condition is."
msgstr "寫入扇區時發現的錯誤計數。 值越高，磁片的機械狀況越差。"

msgid ""
"The count of errors in data transfer via the interface cable as determined "
"by ICRC (Interface Cyclic Redundancy Check)."
msgstr "通過ICRC（介面迴圈冗餘校驗）確定的通過介面電纜的數據傳輸中的錯誤計數。"

msgid ""
"The count of errors resulting from externally induced shock & vibration."
msgstr "由外部引起的衝擊和振動引起的誤差計數。"

msgid ""
"The count of errors that could not be recovered using hardware ECC (see "
"attribute 195)."
msgstr "使用硬體ECC無法恢復的錯誤計數（請參閱屬性195）。"

msgid ""
"The count of times the magnetic armature was retracted automatically as a "
"result of cutting power."
msgstr "由於切割功率，磁銜鐵自動縮回的次數。"

msgid "The credentials with which to bind."
msgstr "綁定密碼。"

msgid "The cron job has been executed successfully."
msgstr "cron 工作已執行成功。"

#, php-format
msgid ""
"The custom format of the snapshot for shadow copy service can be specified. "
"The default format is %s used for ZFS auto snapshot."
msgstr "可以指定陰影複製服務的快照的自定義格式。默認格式是用於ZFS自動快照的 %s。"

msgid "The debug verbosity level. The default is 0."
msgstr ""

msgid "The default SMTP mail server port, usually port 25 or port 587."
msgstr "默認的SMTP郵件服務器端口，通常是端口25或端口587。"

#, php-format
msgid "The default base distinguished name (DN) to use for searches, e.g. %s"
msgstr "預設的搜索用基本可分辨名稱（base distinguished name）（DN），如： %s"

msgid "The default time in seconds to display a screen."
msgstr "顯示在螢幕的時間的默認值（秒）。"

msgid ""
"The directory containing the files you want to publish. The remote host does "
"not need to pass along the directory as part of the transfer."
msgstr "您想要發佈檔的目錄。遠程主機傳遞時不需要轉移目錄。"

msgid "The disk is currently mounted!"
msgstr "磁片當前已掛載！"

msgid ""
"The disk is currently mounted! The mount point will be removed temporarily "
"to perform selected command."
msgstr "磁片正在掛載中！執行所選擇的命令時，掛載點將暫時被刪除。"

msgid "The disk/partition is already configured."
msgstr "磁碟/磁碟分區 已經配置。"

#, php-format
msgid "The distinguished name to bind to the directory server, e.g. %s"
msgstr "綁定目錄伺服器的獨特名稱，例如 %s"

#, php-format
msgid ""
"The distinguished name with which to bind to the directory server, e.g. %s"
msgstr "綁定目錄伺服器的獨特名稱，例如 %s"

msgid "The driver used to communicate with your UPS."
msgstr "用於與UPS通信的驅動程式。"

msgid "The driver used to communicate with your second UPS."
msgstr "用於與第二個UPS通信的驅動程式。"

msgid "The driver used to connect with the LCD."
msgstr "用於連接LCD的驅動程式。"

msgid "The encrypted device is currently mounted!"
msgstr "加密的設備當前已掛載！"

msgid "The entire system configuration will be overwritten."
msgstr "整個系統配置將被覆蓋。"

msgid "The existing configuration may be overwritten."
msgstr "已有的配置可被覆蓋"

msgid "The extent name already exists."
msgstr "Extent 名稱已經存在。"

msgid "The file you try to flash is not for this platform"
msgstr "您嘗試Flash的檔不適用於此平臺"

msgid "The firmware file is corrupt."
msgstr "固件檔已損壞。"

msgid ""
"The firmware is now being installed. The server will reboot automatically."
msgstr "正在安裝固件。伺服器將自動重新啟動。"

msgid "The following errors were detected"
msgstr "檢測到以下錯誤"

msgid "The following input errors were detected"
msgstr "檢測到以下的輸入錯誤"

#, php-format
msgid "The following persons have contributed to %s:"
msgstr "以下人員貢獻了%s："

msgid "The following services will use AD authentication:"
msgstr "以下服務將使用AD身份驗證："

msgid "The group description contains invalid characters."
msgstr "群組描述含有無效的字元。"

msgid "The group name contains invalid characters."
msgstr "組名稱含有無效的字元。"

msgid "The host name contain invalid characters."
msgstr "主機名稱含有無效的字元。"

msgid ""
"The host name may only consist of the characters a-z, A-Z and 0-9, - , _ and "
"."
msgstr "主機名稱只可以由a-z , A-Z , 0-9 , \"-\" 和\".\" 組成。"

msgid "The identifier reported as unknown by smartctl, including brackets."
msgstr ""

msgid "The initial digest mode negotiated with the initiator."
msgstr "最初與啟動器談判的摘要模式。"

msgid ""
"The initiator can access to the target via the portals by authorised "
"initiator names and networks in specific Initiator Group."
msgstr "啟動器可以以授權的啟動器名稱和網路在特定的啟動器組，通過門戶來訪問目標器。"

msgid ""
"The initiator can access to the target with correct user and secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "啟動器可以在特定的認證組中使用正確的用戶和密鑰訪問目標。"

msgid "The initiator can connect to the portals in specific Portal Group."
msgstr "啟動器可以連接到特定的門戶組的門戶網站。"

msgid ""
"The initiator can discover the targets with correct user and secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "啟動器可以在特定的認證組中使用正確的用戶和密鑰發現目標。"

msgid ""
"The istgtcontrol can access the targets with correct user and secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "istgtcontrol可以使用特定認證組中的正確用戶和密鑰訪問目標。"

msgid ""
"The limit for concurrently running child processes handling incoming "
"connections. The default is 30. A setting of 0 disables the limit."
msgstr ""

msgid ""
"The max. connections per IP address must be either 0 (unlimited) or greater."
msgstr "每個IP地址的最大連接數必須為0（無限制）或更大。"

msgid "The max. number of clients must be in the range from 1 to 50."
msgstr "最大客戶端數必須在1到50的範圍內。"

msgid ""
"The maximum download bandwith in KiB/s. An empty field means infinity."
msgstr "最大下載頻寬於 KiB/s。空白表示沒限制。"

msgid "The maximum idle time must be a number."
msgstr "最大空閒時間必須是一個數字。"

msgid ""
"The maximum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port)."
msgstr "設定PASV 式數據連接的最大端口（0 =使用任何端口）。"

msgid "The maximum upload bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "最大上傳頻寬於 KB/s。空白表示沒限制。"

msgid ""
"The method can be accepted by the target. Auto means both none and "
"authentication."
msgstr "目標可以接受的方法。 “自動” 是指沒有（none） 和認證（authentication）。"

msgid ""
"The method can be accepted in discovery session. Auto means both none and "
"authentication."
msgstr "此方法可以在目標搜索session 中接受。 “自動” 是指沒有（none） 和認證（authentication）。"

msgid "The method can be accepted in the controller."
msgstr "控制器（controller）可以接受此方法。"

msgid ""
"The minimum amount of space guaranteed to a dataset (usually empty). To "
"specify the size use the following human-readable suffixes (for example, "
"'k', 'KB', 'M', 'Gb', etc.)."
msgstr "數據集保證的最小空間。 ，請使用以下的尾碼來指定容量大小（如：'k'，'KB'，'M'，'Gb' 等）"

msgid ""
"The minimum amount of space guaranteed to a dataset and its descendents."
msgstr "數據集及其後代保證的最小空間量。"

msgid ""
"The minimum amount of space guaranteed to a dataset, not including its "
"descendents."
msgstr "對數據集保證的最小空間量，不包括其後代。"

msgid ""
"The minimum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port)."
msgstr "設定PASV 式數據連接的最小端口（0 =使用任何端口）。"

msgid ""
"The module provides automatic bans that are triggered based on configurable "
"criteria. A ban prevents the banned user, host, or class from logging into "
"the server, it does not prevent the banned user, host, or class from "
"connecting to the server."
msgstr ""
"該模組（module）按照所觸發的配置標準來提供自動封禁（ban）。禁令阻止被封禁的用戶，主機或類（class）登錄到伺服器，它並不能阻止被封禁的用戶，主"
"機或類（class）連接到服務器。"

msgid "The name of the RAID cannot be changed."
msgstr "無法更改RAID的名稱。"

msgid "The name of the RAID is already in use."
msgstr "RAID的名稱已在使用。"

msgid ""
"The name of the RAID may only consist of the characters a-z, A-Z, 0-9."
msgstr "RAID的名稱只能由字元a-z，A-Z，0-9組成。"

msgid ""
"The name of the TLS trust file. The file must be in PEM format containing "
"one or more certificates of trusted Certification Authorities (CAs)."
msgstr "TLS信任文件的名稱。 該文件必須是包含一個或多個可信認證機構（CA）證書的PEM格式。"

msgid "The name of the ZFS pool."
msgstr "ZFS池的名稱。"

msgid ""
"The name of the initiator. By default, the name is concatenation of "
"\"iqn.1994-09.org.freebsd:\" with the hostname."
msgstr ""

msgid "The name of the interface is wrong."
msgstr "接口的名稱錯誤。"

msgid "The name of the pool cannot be changed."
msgstr "無法更改池的名稱。"

msgid "The name of the target."
msgstr ""

msgid "The name of this virtual device cannot be changed."
msgstr "無法更改此虛擬設備的名稱。"

#, php-format
msgid "The network '%s' is invalid."
msgstr "'%s' 網路無效。"

msgid ""
"The number of errors caused by incorrect checksum during the error "
"correction."
msgstr "在錯誤校正期間由不正確的校驗導致的錯誤數。"

msgid "The old password is not correct."
msgstr "舊的密碼不正確。"

msgid "The password contains the illegal character ':'."
msgstr "密碼包含了無效的字元 ':'。"

msgid "The password encryption protocol to use."
msgstr "此參數指定密碼加密協議。"

msgid "The passwords do not match."
msgstr "您輸入的密碼不符合。"

msgid "The passwords do not match. Please try again."
msgstr "密碼不匹配。 請再試一次。"

#, php-format
msgid "The path '%s' does not exist."
msgstr "路徑 '%s' 並不存在。"

#, php-format
msgid "The path '%s' is a directory."
msgstr "路徑 '%s' 是一個目錄。"

#, php-format
msgid "The path '%s' is not a directory."
msgstr "路徑 '%s' 不是一個目錄。"

msgid ""
"The path to the file, device node, or zfs volume used to back the LUN."
msgstr ""

msgid "The peer connection encryption mode."
msgstr "對等連接加密模式。"

msgid ""
"The permissions on new files and directories are normally governed by create "
"mask and directory mask but the inherit permissions parameter overrides "
"this. This can be particularly useful on systems with many users to allow a "
"single share to be used flexibly by each user."
msgstr ""
"新檔和目錄的許可權通常由創建掩碼（create mask）和目錄掩碼（directory mask）參數管理，但繼承權限參數覆蓋這些參數。\r\n"
"這在多用戶的系統上特別有用，讓每個用戶靈活地使用共用區。"

msgid "The port to listen on."
msgstr ""

#, php-format
msgid "The portal '%s' is invalid."
msgstr "門戶網站 '%s' 無效。"

msgid ""
"The portal takes the form of 'address:port'. for example '192.168.1.1:3260' "
"for IPv4, '[2001:db8:1:1::1]:3260' for IPv6. the port 3260 is standard iSCSI "
"port number. For any IPs (wildcard address), use '0.0.0.0:3260' and/or "
"'[::]:3260'. Do not mix wildcard and other IPs at same address family."
msgstr ""
"門戶網站的形式是 'address:port'。如IPv4 是'192.168.1.1:3260'，IPv6 "
"是'[2001:db8:1:1::1]:3260'。端口 3260 是標準的 iSCSI 端口號。對於任何IP地址（通配地址（wildcard "
"address）），用'0.0.0.0:3260' 和/或'[::]:3260'。不要在同一地址族混合使用通配地址和其他IP 地址。"

msgid ""
"The powerd utility monitors the server state and sets various power control "
"options accordingly."
msgstr "電源工具監視伺服器狀態，並相應地設置各種電源控制選項。"

msgid "The queuedepth range is invalid."
msgstr "佇列深度（queuedepth）範圍無效。"

#, php-format
msgid "The recommended queue depth is %d."
msgstr "建議的佇列深度是 %d。"

msgid "The recommended range for the group id is between 1000 and 32000."
msgstr ""

msgid "The recommended range for the user id is between 1000 and 32000."
msgstr ""

#, php-format
msgid "The removable area mapped to LUN%d."
msgstr "可移動區域映射到 LUN%d。"

msgid "The rule number determines the order of the rule."
msgstr "規則號碼決定規則秩序。"

msgid "The serial or USB port where your UPS is connected."
msgstr "您的 UPS 連接的串行端口或 USB 端口。"

msgid "The serial or USB port where your second UPS is connected."
msgstr "第二個UPS連接的串行或USB端口。"

msgid "The server advertises itself as a time server to Windows clients."
msgstr "向Windows客戶端廣播本時間伺服器。"

msgid "The server is rebooting now."
msgstr "伺服器正在重啟。"

msgid "The server is shutting down now."
msgstr ""

msgid "The server will be started with the minimum required parameters."
msgstr ""

msgid ""
"The server will reboot after the configuration was successfully restored."
msgstr "配置成功恢復後，服務器將重新啟動。"

msgid "The share name is already used."
msgstr "此分享區名稱已被使用。"

msgid "The size of the LUN."
msgstr ""

msgid "The size of the swap file in MB."
msgstr "交換檔的大小（MB）。"

msgid "The space-separated list of URIs for the LDAP server."
msgstr "LDAP 伺服器以空格分隔（space-separated）的URI 列表。"

#, php-format
msgid "The storage area mapped to LUN%d."
msgstr "儲存區域映射到 LUN%d 。"

msgid "The subject of the email."
msgstr "電子郵件主題。"

msgid ""
"The system configuration is reset to factory defaults and the server is "
"restarted."
msgstr ""

msgid "The tag range is invalid."
msgstr "此標籤範圍無效。"

msgid "The target name already exists."
msgstr "目標名稱已經存在。"

msgid ""
"The time in seconds until shutdown is initiated. If the UPS happens to come "
"back before the time is up the shutdown is canceled."
msgstr "直到關機的時間（秒）。如果時間到前UPS 恢復，則取消關機。"

msgid "The time update interval must be between 6 and 1440."
msgstr "時間更新間隔必須在6到1440之間。"

msgid ""
"The timeout for login sessions, after which the connection will be forcibly "
"terminated. The default is 60. A setting of 0 disables the timeout."
msgstr ""

msgid "The total count of errors when writing a sector."
msgstr "寫入扇區時的錯誤總數。"

msgid ""
"The total count of uncorrectable errors when reading/writing a sector. A "
"rise in the value of this attribute indicates defects of the disk surface "
"and/or problems in the mechanical subsystem."
msgstr "讀取/寫入扇區時的不可校正錯誤的總數。 該屬性的值的增加表示磁片表面的缺陷和/或機械子系統中的問題。"

msgid "The unique group ID is already used."
msgstr "這個 GID 已經被使用。"

msgid "The unique rule number is already used."
msgstr "規則編號已經被使用。"

msgid ""
"The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in "
"the HTML form."
msgstr "上傳的檔超出了在HTML表單中指定的MAX_FILE_SIZE指令。"

msgid ""
"The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini."
msgstr "上傳的檔大小超過在php.ini 裏指定的upload_max_filesize 限額。"

msgid "The uploaded file was only partially uploaded."
msgstr "只上傳了部分的檔。"

msgid "The value is invalid."
msgstr "該值無效。"

msgid "The value of the variable."
msgstr "變數的數值。"

msgid ""
"The workgroup in which the server will appear when queried by Windows or SMB "
"clients. (maximum 15 characters)."
msgstr "Windows或SMB客戶端查詢時將顯示伺服器的工作組。 （最多15個字元）。"

msgid "There is no error, the file uploaded with success."
msgstr "檔上傳成功，沒有任何錯誤。"

msgid ""
"There is no need to start a RAID volume from here (It starts automatically)."
msgstr "不需要從這裏啟動RAID磁片區（它會自動啟動）。"

msgid "There must be at least 2 disks in a mirror."
msgstr "鏡像必須有至少 2 個硬碟。"

msgid "There must be at least 2 disks in a raidz."
msgstr "raidz 模式最少要有 2 個磁片。"

msgid "There must be at least 3 disks in a raidz2."
msgstr "raidz2 模式最少要有 3 個磁片。"

msgid "There must be at least 4 disks in a raidz3."
msgstr "raidz3 必須有至少 4 個磁片。"

msgid ""
"These commands will be executed pre or post system initialization (booting) "
"or before system shutdown."
msgstr "這些命令將在系統初始化（啟動）之前或之後或者系統關閉之前執行。"

msgid ""
"These option(s) will be added to /boot/loader.conf.local. This allows you to "
"specify parameters to be passed to kernel, and additional modules to be "
"loaded."
msgstr "這些選項將被添加到在 /boot/loader.conf.local 檔。這可以讓您指定的參數被傳遞到內核，並加載額外的模組。"

#, php-format
msgid "These parameters are added to %s."
msgstr "這些參數都被添加到 %s。"

#, php-format
msgid "These parameters are added to [Global] section of %s."
msgstr "這些參數將被添加到 %s 的[Global] 區域。"

#, php-format
msgid "These parameters are added to the [Share] section of %s."
msgstr ""

msgid ""
"These parameters are added to the hardware-specific part of the driver for "
"the second UPS."
msgstr "這些參數將添加到第二臺UPS的驅動程式的硬體特定部分。"

msgid ""
"These parameters are added to the hardware-specific part of the driver."
msgstr "這些參數添加到驅動程式的硬體特定部分。"

msgid "These parameters are appended to /etc/ssh/sshd_config."
msgstr ""

msgid "These parameters are appended to the exports file."
msgstr ""

#, php-format
msgid "These parameters will be added to %s."
msgstr "這些參數將被添加到 %s 。"

#, php-format
msgid "These parameters will be added to [global] settings in %s."
msgstr "這些參數將被添加到 %s 的 [global] 設置。"

#, php-format
msgid "These parameters will be added to global settings in %s."
msgstr "這些參數將被添加到 %s 的全局設置。"

msgid "These parameters will be added to minidlna.conf"
msgstr ""

msgid "These parameters will be added to my.cnf"
msgstr ""

msgid ""
"These parameters will be added to the configuration of this initiator."
msgstr ""

msgid "These parameters will be added to the global section of ctl.conf"
msgstr ""

msgid ""
"These parameters will be added to the module configuration in rsyncd.conf."
msgstr "這些參數將被添加到 rsyncd.conf 中的模組配置（module configuration） 。"

msgid "These parameters will be added to the ping command."
msgstr "這些參數將添加到ping命令。"

msgid "These parameters will be added to this WebDAV configuration."
msgstr ""

msgid "These parameters will be added to this auth-group."
msgstr ""

msgid "These parameters will be added to this lun."
msgstr ""

msgid "These parameters will be added to this portal-group."
msgstr ""

msgid "These parameters will be added to this target."
msgstr ""

msgid ""
"These sysctl variables will be added to /etc/sysctl.conf. This allows you to "
"make changes to a running system."
msgstr ""

msgid "Thin Provisioning"
msgstr ""

msgid "This URL is already configured."
msgstr "此 URL 已經配置。"

msgid ""
"This allows you to lower the power consumption of the disk, at the expense "
"of performance."
msgstr "這允許您以犧牲性能為代價降低磁片的功耗。"

msgid "This allows you to set how loud the drive is while it's operating."
msgstr "這是硬碟的運作噪音控制選項。"

msgid ""
"This allows you to set the transfer mode for ATA/IDE disks. You can set "
"'Automatic' to enable the automatic mode for all SATA/ATA/IDE disks."
msgstr "這允許您設置ATA/IDE磁片的傳輸模式。 您可以設置為“自動”對所有SATA/ATA/IDE磁片啟用自動模式。"

msgid ""
"This attribute controls the ACL behavior when a file is created or whenever "
"the mode of a file or a directory is modified."
msgstr "此屬性控制在創建檔或修改檔或目錄的模式時的ACL行為。"

msgid ""
"This attribute determines the behavior of Access Control List inheritance."
msgstr "此屬性確定ACL（訪問控制列表）繼承的行為。"

msgid "This attribute indicates the count of full disk power on/off cycles."
msgstr "此屬性指示全磁片電源開/關週期的計數。"

msgid ""
"This attribute indicates the count that recalibration was requested (under "
"the condition that the first attempt was unsuccessful). An increase of this "
"attribute value is a sign of problems in the hard disk mechanical subsystem."
msgstr "此屬性指示請求重新校準的計數（在第一次嘗試失敗的情況下）。 該屬性值的增加是硬碟機械子系統中的問題的標誌。"

msgid ""
"This attribute is a part of Hewlett-Packard's SMART IV technology, as well "
"as part of other vendors' IO Error Detection and Correction schemas, and it "
"contains a count of parity errors which occur in the data path to the media "
"via the drive's cache RAM."
msgstr ""
"此屬性是Hewlett-Packard的SMART "
"IV技術的一部分，以及其他供應商的IO錯誤檢測和糾正模式的一部分，並且包含通過驅動器的高速緩存RAM到介質的數據路徑中發生的奇偶校驗錯誤計數 。"

msgid "This can cause a huge delay in loading the log page!"
msgstr "這可能導致加載日誌頁面的巨大延遲！"

msgid ""
"This configuration settings are used to generate the ups.conf configuration "
"file which is required by the NUT UPS daemon."
msgstr "此配置設置用於生成NUT UPS守護程式所需的ups.conf配置檔。"

msgid "This controls the access a remote host has to this module."
msgstr "控制遠程主機訪問該模組的許可權。"

msgid "This controls the access to this share with an access password."
msgstr "以分享區密碼控制分享區的許可權。"

msgid "This controls whether this share is accessible by guest account."
msgstr "控制訪客的分享區許可權。"

msgid ""
"This controls whether this share is seen in the list of available shares in "
"a net view and in the browse list."
msgstr "控制此分享區會否列在網路列表（net view）和流覽列表（browser list）中。"

msgid "This disk already exists in the disk list."
msgstr "此硬碟已存在硬碟列表中。"

msgid "This email has been sent to validate your email configuration."
msgstr "已經發送驗證電郵配置的電子郵件。"

msgid "This extent is used."
msgstr "此 extent 正在使用中。"

msgid "This group already exists in the group list."
msgstr "此群組已存在群組列表中。"

msgid "This is a nickname and is for information only."
msgstr ""

msgid "This is a very powerful tool. Use at your own risk!"
msgstr "這是一個非常強大的工具。使用風險自擔！"

msgid ""
"This is both the name of the server as advertised via "
"Zeroconf/Bonjour/Rendezvous, and the name of the database exported via DAAP."
msgstr "此伺服器名稱被用於Zeroconf/Bonjour/Rendezvous，也是通過DAAP 導出的資料庫名稱。"

msgid "This is not a valid IP Address."
msgstr "這不是有效的IP位址。"

msgid "This name is used to uniquely identify your UPS on this system."
msgstr "此名稱用來識別這個系統的 UPS。"

msgid ""
"This name is used to uniquely identify your second UPS on this system."
msgstr "此名稱用於唯一標識此系統上的第二個UPS。"

msgid ""
"This option allows the users and groups that access a share to be specified. "
"Users and groups are specified, delimited by commas. Groups are designated "
"by a @ prefix."
msgstr "此選項允許指定的用戶和群組訪問分享區。指定用戶和群組以逗號 \",\" 分隔 。指定群組則有 @ 首碼。"

msgid ""
"This option allows you to set the file system of already formatted disks "
"containing data."
msgstr "此選項允許您設置包含數據的已格式化磁片的檔系統。"

msgid "This option applies to GEOM RAID-1 only."
msgstr "此選項僅適用於GEOM RAID-1。"

msgid "This option causes rsync to copy the local data to the remote server."
msgstr "此選項會導致rsync 以本地的數據複製到遠程伺服器。"

msgid ""
"This option causes rsync to update the remote extended attributes to be the "
"same as the local ones."
msgstr ""
"此選項會導致rsync 以本地的擴展屬性（local extended attributes）來更新遠程伺服器的擴展屬性（remote extended "
"attributes）。"

msgid ""
"This option causes the receiving rsync to set the destination permissions to "
"be the same as the source permissions."
msgstr "此選項會導致接收 rsync 以本地的許可權來更新目的端的許可權。"

msgid ""
"This option determines if this module should be listed when the client asks "
"for a listing of available modules. By setting this to false you can create "
"hidden modules."
msgstr "該選項決定此模組（module）是否也可以列示於客戶端的可用模組列表。把選項設置為false，您可以創建隱藏的模組。"

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this module. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"此選項指定不允許訪問此模組（module）的主機（以逗號，空格或跳位字元分隔）。如果列表有衝突，則以在允許列表（allow "
"list）的優先。如果要在默認情況下拒絕所有主機，使用關鍵字ALL（或網路掩碼0.0.0.0 / "
"0），然後明確指定該被允許使用的主機的允許參數。將此字段留空以使用默認的設置。"

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this share. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"此選項指定不允許訪問此分享區（share）的主機(以逗號，空格或跳位字元分隔)。如果列表有衝突，則以在允許列表的優先。如果要在默認情況下拒絕所有主機，使用"
"關鍵字ALL（或網路掩碼0.0.0.0 / 0），然後明確指定該被允許使用的主機的允許參數。將此字段留空以使用默認的設置。"

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this module. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings."
msgstr "此選項指定允許訪問此模組（module）的主機（以逗號，空格或跳位字元分隔）。您可以指定主機名或IP地址。將此字段留空以使用默認的設置。"

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this share. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings."
msgstr "此選項指定允許訪問此分享區（share）的主機（以逗號，空格或跳位字元分隔）。您可以指定主機名或IP地址。將此字段留空以使用默認的設置。"

msgid ""
"This option specifies the group name or group ID that file transfers to and "
"from that module should take place. Leave this field empty to use default "
"settings."
msgstr "此選項指定本模組傳輸檔時應採用的組名或組ID。將此字段留空以使用默認的設置。"

#, php-format
msgid ""
"This option specifies the user name or user ID that file transfers to and "
"from that module should take place. In combination with the '%s' option this "
"determines what file permissions are available. Leave this field empty to "
"use default settings."
msgstr "此選項指定檔傳輸到該模組和從該模組傳輸的用戶名或用戶ID。 結合'%s'選項，這決定了什麼檔許可權可用。 將此字段留空可使用默認設置。"

msgid "This page is for maintenance only."
msgstr "此頁面僅用於維護。"

msgid ""
"This page reflects the configuration that has been created with the WebGUI."
msgstr "此頁面反映了使用WebGUI創建的配置。"

msgid ""
"This page reflects the current system configuration. It may be different to "
"the configuration which has been created with the WebGUI if changes has been "
"done via command line"
msgstr "此頁面反映當前系統配置。如果已通過命令行進行更改，它可能不同於使用WebGUI創建的配置。"

msgid ""
"This parameter controls whether files starting with a dot appear as hidden "
"files."
msgstr "此參數控制以點開始的檔是否顯示為隱藏檔。"

msgid ""
"This parameter says that if N occurrences of the event happen within the "
"given time interval, then a ban is automatically added."
msgstr "此參數指定，如果在指定的時間間隔內發生N次事件，禁令會自動添加。"

msgid ""
"This parameter sets the highest protocol level that will be supported by the "
"client."
msgstr "此參數設置客戶端將支持的最高協議級別。"

msgid ""
"This parameter sets the highest protocol level that will be supported by the "
"server."
msgstr "此參數設置伺服器將支持的最高協議級別。"

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for groups when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "此參數指定當群組被添加到 LDAP 目錄時使用的尾碼，例如%s"

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for machines when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "此參數指定當主機被添加到 LDAP 目錄時使用的尾碼，例如%s"

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for passwords when these "
"are added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "此參數指定當被添加到 LDAP 目錄時用於密碼的尾碼，例如%s"

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for users when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "此參數指定當用戶被添加到LDAP 目錄時使用的尾碼，例如%s"

msgid "This password is required to access the admin web interface."
msgstr "訪問管理Web介面需要此密碼。"

msgid "This password is the root password of the system."
msgstr "此密碼是系統的root密碼。"

msgid "This pool name already exists."
msgstr "此池（pool）名稱已經存在"

msgid ""
"This property indicates whether the file name matching algorithm used by the "
"file system should be casesensitive, caseinsensitive, or allow a combination "
"of both styles of matching"
msgstr "此屬性指示檔系統使用的檔案名匹配演算法是否應區分大小寫，不區分大小寫，或允許兩種匹配樣式的組合"

msgid "This rule is triggered whenever the selected event directive occurs."
msgstr "此規則在選定的事件發生時會被觸發。"

msgid "This server uses default swap!"
msgstr "此伺服器使用默認交換！"

msgid ""
"This setting controls the minimum protocol version that the client will "
"attempt to use."
msgstr "此設置控制客戶端將嘗試使用的最小協議版本。"

msgid ""
"This setting controls the minimum protocol version that the server will "
"allow the client to use."
msgstr "此設置控制伺服器將允許客戶端使用的最小協議版本。"

msgid "This tag already exists."
msgstr "此標籤已經存在。"

msgid "This tag is used."
msgstr "此標籤在使用中。"

msgid "This user already exists."
msgstr "此用戶已經存在。"

msgid "This virtual device name already exists."
msgstr "此虛擬設備的名稱已經存在。"

msgid ""
"This will allow server-side downscaling of very large JPEG images, it can "
"impact JPEG serving performance on some DLNA devices."
msgstr ""

msgid "This will create a recycle bin on the share."
msgstr "在分享區創建回收站。"

msgid ""
"This will erase ALL data on your disk! Do not use this option if you want to "
"add an existing encrypted disk."
msgstr "這將刪除所選磁片上的所有數據！如果您想再次添加已存在的加密磁片，請不要使用這個選項。"

msgid "This will provide NTFS ACLs without ZFS ACL support such as UFS."
msgstr "這將提供沒有ZFS ACL支持的NTFS ACL，例如UFS。"

msgid "This will provide ZFS ACL support. (ZFS only)."
msgstr "這將提供ZFS ACL支持。 （僅限ZFS）。"

msgid "This will provide shadow copy created by auto snapshot. (ZFS only)."
msgstr "這將提供由自動快照創建的卷影副本。 （僅限ZFS）。"

msgid ""
"This will support streaming .jpg and .mp3 files to a TiVo supporting HMO."
msgstr "這將支持流.jpg和.mp3檔到支持HMO的TiVo。"

msgid "Threads"
msgstr ""

msgid "Throughput"
msgstr "吞吐量"

msgid "Thu"
msgstr "週四"

msgid "Thursday"
msgstr "週四"

msgid "TiB"
msgstr "TiB"

msgid "TiVo Support"
msgstr "TiVo支持"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Time Interval"
msgstr "時間間隔"

msgid "Time Machine"
msgstr "Time Machine"

msgid "Time Server"
msgstr "時間伺服器"

msgid "Time Stamp"
msgstr "時間標記"

msgid "Time Synchronization"
msgstr "時間同步"

msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

msgid "Time before the load will be rebooted"
msgstr "負載將重新啟動之前的時間"

msgid "Time before the load will be shutdown"
msgstr "負載將被關閉之前的時間"

msgid "Time before the load will be started"
msgstr "負載將啟動之前的時間"

msgid "Time spent during the positioning of the drive heads."
msgstr "在驅動頭定位期間花費的時間。"

msgid ""
"Time spent operating under data load (movement of magnetic head armature)."
msgstr "在數據負載下操作的時間（磁頭電樞的移動）"

msgid "Time update interval"
msgstr "時間同步間隔"

msgid "Timeout"
msgstr "失效時間"

msgid "Timeout for iSNS requests. The default is 5."
msgstr ""

msgid "Timeout must be a number between 10000 and 255000000."
msgstr ""

msgid "Times"
msgstr "次數"

msgid "Title Speed"
msgstr "標題速度"

msgid "TitleSpeed"
msgstr "標題滾動速度"

msgid "To Email"
msgstr "To Email"

msgid "To Email Address"
msgstr "到Email地址"

msgid ""
"To get detailed informations about writing firewall rules check the FreeBSD "
"documentation"
msgstr "要獲得有關編寫防火牆規則的詳細資訊，請查看FreeBSD文檔"

msgid ""
"To get more information how to configure LCDproc check the LCDproc "
"documentation"
msgstr "要獲得更多如何配置LCDproc的資訊，請查看LCDproc文檔"

msgid ""
"To get more information how to configure your UPS please check the NUT "
"(Network UPS Tools) documentation"
msgstr "要獲得有關如何配置UPS的更多資訊，請查看NUT（網路UPS工具）文檔"

msgid "To increase CIFS performance try the following:"
msgstr "要增加CIFS性能，請嘗試以下操作："

msgid "To match any IP address leave this field empty."
msgstr "要匹配任何IP地址的話，請保留此字段為空白。"

msgid "To use Active Directory the CIFS/SMB service will enabled as well."
msgstr "要使用Active Directory，也將啟用CIFS / SMB服務。"

msgid "To use subdirectories, you must mount each directory."
msgstr ""

msgid "Toggle Mode"
msgstr "切換模式"

msgid "Toggle Selected Auth Groups"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Commands"
msgstr "切換所選命令"

msgid "Toggle Selected Groups"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Initiator Names"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Initiator Portals"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Jobs"
msgstr "切換所選任務"

msgid "Toggle Selected LUN Records"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected LUNs"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Listen Records"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Media Folders"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Mutual CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected NFS Exports"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected NFS Root Directories"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Option Records"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Options"
msgstr "切換所選選項"

msgid "Toggle Selected Port Records"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Portal Groups"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Public Keys"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Records"
msgstr "切換所選記錄"

msgid "Toggle Selected Rsync Jobs"
msgstr "切換所選Rsync任務"

msgid "Toggle Selected Rsync Modules"
msgstr "切換所選Rsync模組"

msgid "Toggle Selected Targets"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Users"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected WebDAV Records"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected iSCSI Initiators"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected iSNS Servers"
msgstr ""

msgid "Tolerated"
msgstr "容許"

msgid "Toolbox"
msgstr "工具箱"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid ""
"Total LBAs Read Expanded. The upper 5 bytes of the 12-byte total number of "
"LBAs read from the device. The lower 7 byte value is located at attribute "
"0xF2."
msgstr "總LBA讀取擴展。 從設備讀取的LBA的12位元組總數的高5位元組。 低7位元組值位於屬性0xF2。"

msgid ""
"Total LBAs Written Expanded. The upper 5 bytes of the 12-byte total number "
"of LBAs written to the device. The lower 7 byte value is located at "
"attribute 0xF1."
msgstr "總LBA寫入擴展。 寫入設備的LBA的12位元組總數的高5位元組。 較低的7位元組值位於屬性0xF1。"

msgid ""
"Total NAND Writes. Raw value reports the number of writes to NAND in 1GB "
"increments."
msgstr "總NAND寫入。 原始值以1GB為增量報告寫入NAND的次數。"

msgid ""
"Total count of LBAs read. Some S.M.A.R.T. utilities will report a negative "
"number for the raw value since in reality it has 48 bits rather than 32."
msgstr "讀取的LBA總數。 一些S.M.A.R.T. 實用程式將報告原始值的負數，因為實際上它具有48位而不是32位。"

msgid "Total count of LBAs written."
msgstr "寫入的LBA總數。"

msgid "Total count of load cycles."
msgstr "load cycles總數"

msgid ""
"Total number of Flash program operation failures since the drive was "
"deployed."
msgstr "自部署驅動器以來的閃存程式操作失敗總數。"

msgid ""
"Total time of loading on the magnetic heads actuator (time not spent in "
"parking area)."
msgstr "磁頭致動器上的總加載時間（停止區域不花費時間）。"

#, php-format
msgid "Total: %s | %s: %s | %s: %s | State: %s"
msgstr "總計： %s | %s: %s | %s: %s | 狀態：%s"

#, php-format
msgid "Total: %s | Used: %s | Free: %s"
msgstr "總共： %s | 已使用： %s | 空閒： %s"

msgid "Traceroute"
msgstr "路由追蹤（Traceroute）"

msgid "Traceroute Host"
msgstr "跟蹤路由主機"

msgid "Traceroute Output"
msgstr "跟蹤路由輸出"

msgid "Traceroute may take a while, please be patient."
msgstr "追蹤路由可能需要一段時間，請耐心等待。"

msgid ""
"Tracks whose path contains one or more of these comma separated strings will "
"be treated as a compilation."
msgstr "其路徑包含一個或多個以逗號分隔的字串的軌道將被視為編譯。"

msgid "Transcoding"
msgstr "轉碼"

msgid "Transcoding Directory"
msgstr "轉碼目錄"

msgid "Transfer Rate"
msgstr "傳輸速率"

msgid "Transfer mode"
msgstr "傳輸模式"

msgid "Transport Layer Security (TLS)"
msgstr "傳輸層安全性（TLS）"

msgid "Trap Host"
msgstr "Trap主機"

msgid "Trap Port"
msgstr "Trap端口"

msgid "Trap String"
msgstr "Trap字串"

msgid "Trap string."
msgstr "Trap 字串。"

msgid "Traps"
msgstr "Traps"

msgid "Trivial File Transfer Protocol"
msgstr "簡單檔傳輸傳輸協議（TFTP）"

msgid "Trust Account Status"
msgstr ""

msgid "Trusted Domains"
msgstr "可信域"

msgid "Try to force import."
msgstr "嘗試強制導入。"

msgid "Try to import from on-disk ZFS config."
msgstr "嘗試從硬碟導入ZFS配置。"

msgid "Tue"
msgstr "週二"

msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

msgid "Tuning"
msgstr "微調"

msgid "Turn the monitor to standby after N seconds."
msgstr "N 秒後，顯示器進入待機。"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Type used as extent."
msgstr "Extent 的類型。"

msgid "UCD-SNMP-MIB"
msgstr "UCD-SNMP-MIB"

msgid "UFS"
msgstr "UFS"

msgid "UFS (GPT and Soft Updates)"
msgstr "UFS（GPT和軟更新）"

#, php-format
msgid ""
"UFS and ZFS are NATIVE filesystems of %s. Attempting to use other "
"filesystems such as EXT2, EXT3, EXT4, FAT, FAT32, or NTFS can result in "
"unpredictable results, file corruption and the loss of data!"
msgstr ""
"UFS和ZFS是%s的自有檔系統。 "
"嘗試使用其他檔系統（如EXT2，EXT3，EXT4，FAT，FAT32或NTFS）可能會導致不可預測的結果，檔損壞和數據丟失！"

#, php-format
msgid ""
"UFS and variants are the NATIVE file format for FreeBSD (the underlying OS "
"of %s)."
msgstr "UFS和變體是FreeBSD（%s的基礎操作系統）的自有檔格式。"

msgid "UFS with Soft Updates"
msgstr "帶軟更新的UFS"

msgid "UNMAP"
msgstr ""

msgid "UNMAP Block Offset"
msgstr ""

msgid "UNMAP Block Size"
msgstr ""

msgid "UNMAP Maximum Descriptors"
msgstr ""

msgid "UNMAP Maximum LBA"
msgstr ""

msgid "UPS"
msgstr "UPS"

msgid "UPS Identifier"
msgstr "UPS識別字"

msgid "UPS Identifier and IP address"
msgstr "UPS識別字和IP地址"

msgid "UPS Information & Status"
msgstr "UPS 資訊和狀態"

msgid "UPS Off Line"
msgstr "UPS 離線"

msgid "UPS On Battery"
msgstr "UPS 使用電池中"

msgid "UPS On Line"
msgstr "UPS 線上"

msgid "UPS Statistics"
msgstr "UPS統計"

msgid "UPS Status"
msgstr "UPS 狀態"

msgid "UPS Unit General Information"
msgstr "UPS單位的一般資料"

msgid "UPS Waiting"
msgstr "UPS 等待中"

msgid "UPS alarms"
msgstr "UPS 報警"

msgid "UPS beeper status"
msgstr "UPS的蜂鳴器狀態"

msgid "UPS coldstarts from battery"
msgstr "UPS由電池冷啟動"

msgid "UPS disabled"
msgstr "UPS 關閉"

msgid "UPS external contact sensors"
msgstr "UPS外置接觸式感測器"

msgid "UPS firmware"
msgstr "UPS 固件"

msgid "UPS goes on battery"
msgstr "UPS 轉用電池"

msgid "UPS is disabled."
msgstr "UPS已禁用。"

msgid "UPS load"
msgstr ""

msgid "UPS model"
msgstr "UPS 型號"

msgid "UPS reaches low battery"
msgstr "UPS 電池電量不足"

msgid "UPS starts when mains is (re)applied"
msgstr "當電源（重新）接通時，UPS啟動"

msgid "UPS status"
msgstr "UPS 狀態"

msgid "UPS system identifier"
msgstr "UPS 系統識別字"

msgid "UPS temperature"
msgstr "UPS 溫度"

msgid "UPS type"
msgstr "UPS 類型"

msgid "UPS watchdog status"
msgstr "UPS 監視狀態"

msgid "UPnP/DLNA - Fuppes"
msgstr "UPnP/DLNA - Fuppes"

msgid "UPnP/DLNA - MiniDLNA"
msgstr "UPnP/DLNA - MiniDLNA"

msgid "URI"
msgstr "URI"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "USB Mass Storage Devices"
msgstr "USB大容量存儲設備"

msgid "UTF-8 Only"
msgstr "僅限UTF-8"

msgid "UUID"
msgstr ""

msgid "Umask"
msgstr "Umask"

msgid "Unavailable"
msgstr "無法使用"

msgid "Uncorrected read errors reported to the operating system."
msgstr "未校正的讀取錯誤報告給操作系統。"

msgid "Undefined"
msgstr ""

msgid "Unformated"
msgstr "尚未格式化"

msgid "Unformatted"
msgstr "未格式化"

msgid "Uninitialized"
msgstr "未初始化"

msgid "Uninstall package"
msgstr "移除套件"

msgid "Uninterruptible Power Supply"
msgstr "不間斷電源"

msgid ""
"Unique 16-bit tag value of this portal-group. If not specified, the value is "
"generated automatically."
msgstr ""

msgid "Unison"
msgstr "Unison"

msgid "Universally Unique Identifier"
msgstr "通用唯一標識符"

msgid "Unix Charset"
msgstr "Unix字元集"

msgid "Unix Command"
msgstr "Unix 命令"

msgid "Unknown"
msgstr "不詳"

msgid "Unknown Activity"
msgstr "未知活動"

msgid "Unknown Aggregation Protocol"
msgstr "未知聚合協議"

msgid "Unknown or Unformatted"
msgstr "未知或未格式化"

msgid "Unknown or unformatted"
msgstr "不詳/未格式化"

msgid "Unknown size"
msgstr "未知大小"

msgid "Unload"
msgstr "卸載"

msgid "Unlock Selected Records"
msgstr "解鎖所選記錄"

msgid "Unmount Disk/Partition"
msgstr "卸載磁片/分區"

msgid "Unmount this disk first before proceeding."
msgstr "在繼續之前先卸載此磁片。"

msgid "Unmounting..."
msgstr "卸載中..."

msgid "Unrestricted"
msgstr ""

msgid "Up"
msgstr "上"

msgid "Update Period"
msgstr "更新週期"

msgid "Update period"
msgstr "更新間隔"

msgid "Updatenotifier"
msgstr "更新通知程序"

msgid "Upgrade Firmware"
msgstr "升級固件"

msgid "Upgrade ZFS and add all supported feature flags on a pool"
msgstr "升級ZFS並在池中添加所有支持的功能標誌"

msgid "Upload Bandwidth"
msgstr "上載 帶寬"

msgid "Upload Directory"
msgstr "上傳目錄"

msgid "Upload Script"
msgstr "上傳腳本"

#, php-format
msgid "Upload directory of the webserver. The default is %s."
msgstr "網頁伺服器的上傳目錄。默認值是 %s。"

msgid "Upper"
msgstr "Upper"

msgid "Uptime"
msgstr "運行時間"

msgid "Uptime Statistics"
msgstr "運行時間統計"

msgid "Use"
msgstr ""

msgid "Use Bytes/sec instead of Bits/sec for network throughput display."
msgstr "使用位元組/秒而不是位/秒來進行網路吞吐量顯示。"

msgid "Use Default TLS Trust File"
msgstr "使用默認的TLS信任文件"

msgid "Use Encryption"
msgstr "使用加密"

msgid "Use PAM for user authentication."
msgstr "使用PAM進行用戶認證。"

msgid "Use Sqlite"
msgstr ""

msgid "Use Sqlite for lockings and properties."
msgstr ""

msgid "Use TLS"
msgstr "使用安全傳輸層協議（TLS）"

msgid ""
"Use a space to separate multiple hosts (only one required). Remember to set "
"up at least one DNS server if you enter a host name here!"
msgstr "使用空白字元來分隔多個主機位置(一個空白即可)。如果你輸入主機名稱，請先設置DNS伺服器。"

msgid "Use as sparse volume (thin provisioning)."
msgstr "用作稀疏卷（精簡配置）。"

msgid "Use default TLS trust file /usr/local/etc/ssl/cert.pem."
msgstr "使用默認的TLS信任文件/usr/local/etc/ssl/cert.pem。"

msgid "Use inotify monitoring to automatically discover new media files."
msgstr ""

msgid "Use local user authentication."
msgstr "使用本地用戶認證。"

#, php-format
msgid ""
"Use logarithmic y-axis scaling for %s graphs. (can not be used together with "
"positive/negative y-axis range)"
msgstr "對%s圖使用對數y軸縮放。 （不能與正/負y軸範圍一起使用）"

msgid "Use the \"Browse Directory\" container"
msgstr ""

msgid "Use the \"Music\" container"
msgstr ""

msgid "Use the \"Pictures\" container"
msgstr ""

msgid "Use the \"Video\" container"
msgstr ""

msgid ""
"Use the new 64k streaming read and write variant SMB requests introduced "
"with Windows 2000."
msgstr "啟用自從Windows 2000 新增的64k 讀寫串流的SMB 詢問。"

msgid "Use the specified NTP server."
msgstr "使用指定的 NTP 伺服器。"

msgid "Use the standard container (this is the default)"
msgstr ""

msgid "Use these specials actions for debugging only!"
msgstr "使用這些特殊操作僅用於調試！"

#, php-format
msgid ""
"Use this option to override the default permission modes for newly created "
"files. (%s by default)."
msgstr "使用此選項覆蓋新創建檔的默認許可權模式。 （默認為%s）。"

msgid ""
"Use this option to override the directory creation mask (022 by default)."
msgstr "使用此選項來覆蓋新創建的目錄的默認掩碼（默認為022）。"

msgid ""
"Use this option to override the directory creation mask (0777 by default)."
msgstr "使用此選項來覆蓋新創建的目錄的默認掩碼（默認為0777）。"

msgid "Use this option to override the file creation mask (0666 by default)."
msgstr "使用此選項來覆蓋新創建的檔的默認掩碼（默認為0666）。"

msgid "Use this option to override the file creation mask (077 by default)."
msgstr "使用此選項來覆蓋新創建的檔的默認掩碼（默認為077）。"

msgid ""
"Use this option to override the username ('ftp' by default) which will be "
"used for access to services which are specified as guest. Whatever "
"privileges this user has will be available to any client connecting to the "
"guest service. This user must exist in the password file, but does not "
"require a valid login."
msgstr ""
"設置用戶名稱（默認為'ftp'），默認許可權為guest。這個用戶所擁有的許可權也會應用在其他的服務上。您可以取消這個用戶的登錄許可權，但是千萬不能將他刪"
"除。"

msgid "Use toggle button instead of enable/disable buttons."
msgstr "使用切換按鈕而不是啟用/禁用按鈕。"

msgid "Used"
msgstr "已用空間"

msgid "Used Threshold"
msgstr ""

msgid ""
"Used/Avail lists storage information after all redundancy is taken into "
"account but is impacted by compression, deduplication and quotas. Alloc/Free "
"lists the raw storage information of a pool."
msgstr "在考慮所有冗餘後，使用/可用列出存儲信息，但受到壓縮，重複數據刪除和配額的影響。 Alloc / Free列出池的原始存儲信息。"

msgid "User"
msgstr "用戶"

msgid "User ID"
msgstr "用戶 ID"

msgid "User Mask"
msgstr "用戶掩碼"

msgid "User Password Settings"
msgstr "用戶密碼設置"

msgid "User Portal"
msgstr "用戶門戶"

msgid "User Settings"
msgstr "用戶設置"

msgid "User Shares"
msgstr "用戶共用"

msgid "User Suffix"
msgstr "用戶尾碼"

msgid "User account is marked for deletion"
msgstr "用戶帳戶標記為刪除"

msgid "User account is protected"
msgstr "用戶帳戶被保護"

msgid "User account is unlocked"
msgstr "用戶帳號被解鎖"

msgid "Username"
msgstr "用戶名"

msgid "Username of a domain administrator account."
msgstr "請在此設置管理員的帳號。"

msgid "Users"
msgstr "用戶"

msgid "Users & Groups"
msgstr "用戶和群組"

msgid ""
"Users will notice a service disruption when trying to access this mount "
"while the file system check is running."
msgstr "當檔系統檢查正在運行時，用戶會在嘗試訪問此掛載時發現服務中斷。"

#, php-format
msgid "Using %s bytes fragment size."
msgstr "%s 位元組的片段大小（fragment size）。"

msgid "Using defaults"
msgstr ""

msgid "VCPUs"
msgstr "VCPUs"

msgid "VFS fruit:encoding"
msgstr "VFS fruit：編碼"

msgid "VFS fruit:locking"
msgstr "VFS fruit：鎖定"

msgid "VFS fruit:metadata"
msgstr "VFS fruit：元數據"

msgid "VFS fruit:resource"
msgstr "VFS fruit：資源"

msgid "VFS fruit:time machine"
msgstr "VFS fruit:time machine"

msgid "VHID"
msgstr "VHID"

msgid "VLAN"
msgstr "虛擬局域網（VLAN）"

msgid "VLAN Settings"
msgstr "VLAN設置"

msgid "VLAN Tag"
msgstr "VLAN 標籤"

msgid ""
"VLAN cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr "VLAN不能被刪除，因為它仍然被用作介面。"

msgid "VLAN is marked for deletion"
msgstr "VLAN被標記為刪除"

msgid "VLAN is protected"
msgstr "VLAN被保護"

msgid "VLAN is unlocked"
msgstr "VLAN被解鎖"

msgid "VM Type"
msgstr "VM 類型"

msgid "VNC Display"
msgstr "VLAN顯示"

msgid "VNC Password"
msgstr "VNC密碼"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid ""
"Value is equal to (100-temp. Celsius), allowing manufacturer to set a "
"minimum threshold which corresponds to a maximum temperature."
msgstr "值等於（100攝氏度），允許製造商設置對應於最大溫度的最小閾值。"

msgid "Value of the option."
msgstr ""

msgid "Variable"
msgstr "變數"

msgid "Vendor ID"
msgstr "供應商 ID"

msgid "Verbosity of information that is logged."
msgstr ""

msgid "Verify"
msgstr "驗證"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Version:"
msgstr "版本："

msgid "Vibration During Write."
msgstr "寫入期間振動。"

msgid "Video"
msgstr "視頻"

msgid "Virtual Device"
msgstr "虛擬設備"

msgid "Virtual Device List"
msgstr "虛擬設備列表"

msgid "Virtual Device is marked for removal"
msgstr "虛擬設備已標記為要移除"

msgid "Virtual Device is protected"
msgstr "虛擬設備被保護"

msgid "Virtual Device is unlocked"
msgstr "虛擬設備被解鎖"

msgid "Virtual Devices"
msgstr "虛擬設備"

msgid "Virtual Host ID"
msgstr "虛擬主機 ID"

msgid "Virtual IP Address"
msgstr "虛擬 IP 地址"

msgid "Virtual IP address"
msgstr "虛擬 IP 地址"

msgid "Virtual Interface"
msgstr "虛擬介面"

msgid "Virtual Machine"
msgstr "虛擬機"

msgid "Virtual device can be removed."
msgstr "虛擬設備可移除"

msgid "Virtual device is already in use."
msgstr "虛擬設備已在使用"

msgid "Virtual devices"
msgstr "虛擬設備"

msgid "VirtualBox"
msgstr "VirtualBox"

msgid "Virtualization"
msgstr "虛擬化"

msgid "Visible"
msgstr "可見"

msgid "Volume"
msgstr "卷（Volume）"

msgid "Volume - A logical volume. Can be exported as a raw or block device."
msgstr "卷 - 邏輯卷。 可以導出為原始或塊裝置。"

msgid "Volume Label"
msgstr "卷標"

msgid "Volume Mode"
msgstr "卷模式"

msgid "Volume Name"
msgstr "卷名"

msgid "Volume Size"
msgstr "卷大小"

msgid "Volume Size Limit"
msgstr "卷大小限制"

msgid "Volume is locked"
msgstr "卷被鎖定"

msgid "Volume is marked for deletion"
msgstr "卷被標記為刪除"

msgid "Volume is unlocked"
msgstr "卷被解鎖"

msgid ""
"Volume label of the new file system. Use % for a counter or %n for a counter "
"starting at number n, Use [n for the rightmost n characters of the device "
"serial number."
msgstr "新檔系統的卷標。 對於計數器使用%或對於從數字n開始的計數器使用%n，對於設備序列號的最右n個字元使用[n。"

msgid "Volumes"
msgstr "卷（Volumes）"

msgid "WAN address"
msgstr "廣域網絡地址"

msgid "WARNING"
msgstr "警告"

msgid "WEP"
msgstr "WEP"

msgid "WINS Server"
msgstr "WINS伺服器"

msgid "WINS server IP address (e.g. from MS Active Directory server)."
msgstr "WINS伺服器IP地址 (例：微軟Active Directory伺服器)"

msgid "WLAN"
msgstr "無線局域網"

msgid "WLAN Settings"
msgstr "WLAN設置"

msgid ""
"WLAN cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr "無法刪除WLAN，因為它仍在用作介面。"

msgid "WLAN is marked for deletion"
msgstr "WLAN標記為刪除"

msgid "WLAN is protected"
msgstr "WALN被保護"

msgid "WLAN is unlocked"
msgstr "WLAN被解鎖"

msgid "WPA"
msgstr "WPA"

msgid "WPA-EAP (Extensible Authentication Protocol)"
msgstr "WPA-EAP (Extensible Authentication Protocol 延伸驗證協議)"

msgid "WPA-PSK (Pre Shared Key)"
msgstr "WPA-PSK (Pre Shared Key 預共用密鑰模式)"

msgid "WPA-PSK WPA-EAP"
msgstr "WPA-PSK WPA-EAP"

msgid "WPA2"
msgstr "WPA2"

msgid "Wait Time"
msgstr "等待時間"

msgid "Wait time"
msgstr "等待時間"

msgid "Wake On LAN"
msgstr "網路喚醒"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Warning Level"
msgstr "警告級別"

msgid "Watch Directory"
msgstr "觀看目錄"

msgid "WebDAV"
msgstr ""

msgid "WebDAV Name"
msgstr ""

msgid "WebDAV record is locked"
msgstr ""

msgid "WebDAV record is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "WebDAV record is unlocked"
msgstr ""

msgid "WebGUI"
msgstr "WebGUI"

msgid "WebGUI and Root Password"
msgstr "WebGUI和Root密碼"

msgid "WebNFS"
msgstr ""

msgid "Webserver"
msgstr "網頁伺服器"

msgid "Webserver document root is missing."
msgstr "找不到網頁伺服器的文檔根目錄。"

msgid "Wed"
msgstr "週三"

msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

msgid "Week Days"
msgstr "平日"

msgid "Weekdays"
msgstr "平日"

msgid "Western Digital attribute."
msgstr "西部數據屬性。"

msgid ""
"Western Digital, Samsung or Seagate attribute: Total number of data blocks "
"with detected, uncorrectable errors encountered during normal operation."
msgstr "西部數據，Samsung或希捷屬性：在正常操作期間遇到檢測到的無法更改的錯誤數據塊總數。"

msgid ""
"When HAST is enabled, the local devices, the local services and the "
"additional packages which do not support HAST volume cannot be used."
msgstr "當HAST 啟用時，不支援HAST 卷的本地裝置、本地服務和附加套件將不能使用。"

msgid ""
"When Samba AD is enabled, stand-alone CIFS/SMB file sharing cannot be used."
msgstr "啟用Samba AD時，無法使用獨立的CIFS / SMB檔共用。"

msgid ""
"When UNMAP support is enabled, this option specifies provisioning type."
msgstr ""

msgid "When UPS switches to Low Battery"
msgstr "當UPS切換到電池低電量"

msgid ""
"When a client initially connects to the server the ident protocol is used to "
"attempt to identify the remote username."
msgstr "當客戶端最初連接到伺服器時使用ident 協議來識別遠程用戶名。"

msgid "Where to save downloaded data."
msgstr "在哪里保存已下載的數據"

msgid "Whether compilations should be shown together under Various Artists."
msgstr "是否應該在各個藝術家一起展示編譯。"

msgid ""
"Whether scans should be skipped if there are no users connected. This allows "
"the drive to spin down when no users are connected."
msgstr "如果沒有用戶連線的話，是否該略過掃描。這樣會讓磁片在沒有用戶連線的時候降速運轉。"

msgid "Whether to skip initial boot-up scan."
msgstr "是否跳過最初的開機掃描。"

msgid "Who"
msgstr "執行用戶"

msgid "Wide Links"
msgstr ""

msgid "Wildcard"
msgstr "通配符"

msgid "Winbindd Availability"
msgstr ""

msgid "Wireless configuration"
msgstr "無線網路配置"

msgid "Work Directory"
msgstr "工作目錄"

msgid "Workgroup"
msgstr "工作群組（Workgroup）"

msgid "Write"
msgstr "寫入"

msgid "Write Cache"
msgstr "寫入緩存"

msgid "Write Same Maximum LBA"
msgstr ""

msgid "Write only"
msgstr "唯寫"

msgid "Wrong partition type or partition number."
msgstr "錯誤的分區格式或分區編號。"

#, php-format
msgid "Wrong permission on %s."
msgstr "%s 的許可權錯誤。"

msgid "Xen"
msgstr "Xen"

msgid "Xen Virtual Machine"
msgstr "Xen 虛擬機"

msgid "Y-axis Range"
msgstr "Y軸範圍"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Yes - Enables Time Machine support for this share."
msgstr "是 - 啟用此共享的Time Machine支持。"

msgid ""
"You can also install a package via SSH or console using the pkg install "
"command."
msgstr "您還可以使用pkg install命令通過SSH或控制臺安裝軟體包。"

#, php-format
msgid "You can not mount partition '%s' where the config file is stored."
msgstr "您不能掛載存儲配置檔的分區'%s'。"

msgid "You can use the following parameters for substitution:"
msgstr "您可以使用以下的參數替代："

msgid "You can verify the result in the log file."
msgstr "您可以在日誌檔中驗證結果。"

msgid ""
"You can't unmount a drive which is used by swap file, a iSCSI-target file or "
"any other running process!"
msgstr "正在被 Swap、iSCSI目標或是任何進程使用的硬碟不能夠被卸載。"

#, php-format
msgid "You have to activate %s to advertise this service to clients."
msgstr "您必須啟動%s才能向客戶端發佈此服務。"

msgid "You have to reboot the system for the changes to take effect."
msgstr "您必須重新啟動系統才能使更改生效。"

#, php-format
msgid "You have to select at least one item for '%s'."
msgstr "請至少選擇一個專案給 '%s'。"

msgid ""
"You may also have to do one or more of the following steps before you can "
"access your server again:"
msgstr "您可能還必須執行一個或多個以下步驟，才能再次訪問您的伺服器："

msgid "You may enter a description for your reference."
msgstr "您可以輸入描述以供參考。"

msgid "You may enter a description here for your reference."
msgstr "您可以在此輸入說明，以供參考。"

msgid "You may enter a device file or label path."
msgstr "您可以輸入一個設備檔或標籤路徑。"

#, php-format
msgid ""
"You may specify as SCSI INQUIRY data. Empty as default. (up to %d ASCII "
"chars)"
msgstr "您可以指定 SCSI INQUIRY 數據。默認情況下是空白的。 （最多 %d 個 ASCII 字元）"

#, php-format
msgid ""
"You may specify logical block size. (default is %dB for compatibility)."
msgstr "您可以指定邏輯塊大小。 （為了相容，默認值為%dB）。"

msgid ""
"You must add at least a Portal Group, an Initiator Group and an Extent "
"before you can configure a Target."
msgstr "您必須至少添加一個Portal組，Initiator組和範圍，然後才能配置目標。"

msgid "You must add disks first."
msgstr "請先加入硬碟。"

msgid "You must apply the changes in order for them to take effect."
msgstr "您必須應用更改才能使其生效。"

msgid "You must enter the same IP type for network and gateway."
msgstr "您必須輸入與網路和網關相同的 IP 類型。"

#, php-format
msgid "You must have a minimum of %dMiB RAM for using iSCSI target."
msgstr "要使用iSCSI目標的話，您必須有至少 %d MiB RAM。"

msgid "You must initialize data before enabling."
msgstr "啟用之前，必須先初始化數據。"

msgid "You must select at least one authentication method."
msgstr "請至少選擇一種認證方式。"

msgid ""
"You need to update your browser or use Internet Explorer 10 or higher."
msgstr "您需要更新流覽器或使用Internet Explorer 10或更高版本。"

msgid "You should use HTTPS as WebGUI protocol for sending passphrase."
msgstr "建議您使用 HTTPS 加密模式連接 WebGUI 來傳送加密密鑰。"

msgid "Your ZFS system is not healthy."
msgstr "您的ZFS系統有問題。"

msgid "Your browser does not support this svg object type."
msgstr "您的流覽器不支持此svg對象類型。"

msgid "Your current email settings are either incomplete or insecure."
msgstr ""

msgid "ZFS"
msgstr "ZFS"

msgid "ZFS ACL"
msgstr "ZFS 存取控制清單（ACL）"

msgid "ZFS ARC"
msgstr "ZFS ARC"

msgid "ZFS ARC Usage"
msgstr "ZFS ARC使用"

msgid "ZFS Dataset Information & Status"
msgstr "ZFS 數據集資訊和狀態"

msgid "ZFS Dataset Properties"
msgstr "ZFS 數據集屬性"

msgid "ZFS L2ARC"
msgstr ""

msgid "ZFS L2ARC Usage"
msgstr ""

msgid "ZFS Pool I/O Statistics"
msgstr "ZFS池I/O統計"

msgid "ZFS Pool Properties"
msgstr "ZFS池屬性"

msgid "ZFS Pool Tools"
msgstr "ZFS池工具"

msgid "ZFS Settings"
msgstr "ZFS設置"

msgid "ZFS Snapshot Information & Status"
msgstr "ZFS 快照資訊和狀態"

msgid "ZFS Snapshot Properties"
msgstr "ZFS 快照屬性"

msgid "ZFS Storage Pool"
msgstr "ZFS存儲池"

msgid "ZFS Volume Information & Status"
msgstr "ZFS 卷資訊和狀態"

msgid "ZFS Volume Properties"
msgstr "ZFS 卷屬性"

msgid "ZFS volume"
msgstr "ZFS 卷（volume）"

msgid "ZFS volume block size. This value can not be changed after creation."
msgstr "ZFS卷塊大小。 此值無法在創建後更改。"

msgid ""
"ZFS volume size. You can use human-readable suffixes like K, KB, M, GB."
msgstr "ZFS卷大小。 你可以使用可讀的後綴，如K，KB，M，GB。"

msgid "Zeroconf/Bonjour"
msgstr "Zeroconf/Bonjour"

msgid "allocated of"
msgstr "已分配"

msgid "and"
msgstr "and"

msgid "available"
msgstr "可用的"

msgid "available of"
msgstr "可用的"

msgid "bash - Bourne Again Shell"
msgstr ""

msgid "change failed."
msgstr "更改失敗。"

msgid "chroot() everyone, but root."
msgstr "chroot() 所有用戶，除了 root。"

msgid "csh - C Shell"
msgstr ""

msgid ""
"decoded as: byte 0-1-2 = good block count (big endian) and byte 3-4 = "
"system(free) block count."
msgstr "解碼為：位元組0-1-2 =好的塊數量（大端）和位元組3-4 =系統（空閒）塊數量。"

#, php-format
msgid "e.g. %s"
msgstr "例如：%s"

msgid "filechooser"
msgstr "filechooser"

msgid "free of"
msgstr "空閒"

msgid "get target info failed."
msgstr "獲取目標資訊失敗。"

msgid "greatest settable high voltage transfer point"
msgstr "最大可設定高電壓轉換點"

msgid "greatest settable low voltage transfer point"
msgstr "最大可設置的低電壓轉換點"

msgid "hidden"
msgstr "已隱藏"

msgid "iSCSI"
msgstr ""

msgid "iSCSI Initiator"
msgstr "iSCSI 啟動器"

msgid "iSCSI Initiator Settings"
msgstr "iSCSI啟動器設置"

msgid "iSCSI Initiator is locked"
msgstr ""

msgid "iSCSI Initiator is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "iSCSI Initiator is unlocked"
msgstr ""

msgid "iSCSI Target"
msgstr "iSCSI 目標器"

msgid "iSCSI Target CTL"
msgstr ""

msgid "iSCSI Target ISTGT"
msgstr ""

msgid "iSCSI Target Information & Status"
msgstr ""

msgid "iSCSI Target Logical Unit Controller"
msgstr "iSCSI 目標邏輯單元控制器（iSCSI Target Logical Unit Controller）"

#, php-format
msgid "iSCSI initial parameter (%d by default)."
msgstr "iSCSI 的初始參數（默認值為 %d）"

msgid "iSER - iSCSI over RDMA"
msgstr ""

msgid "iSNS Period"
msgstr ""

msgid "iSNS Server"
msgstr ""

msgid "iSNS Server is locked"
msgstr ""

msgid "iSNS Server is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "iSNS Server is unlocked"
msgstr ""

msgid "iSNS Servers"
msgstr ""

msgid "iSNS Timeout"
msgstr ""

msgid ""
"iSNS registration period. Registered Network Entity not updated during this "
"period will be unregistered. The default is 900."
msgstr ""

msgid "iTunes/DAAP"
msgstr "iTunes/DAAP"

msgid "infinity"
msgstr "無限制"

msgid ""
"krb5 - Use Kerberos V5 protocol to authenticate users before granting access "
"to the shared filesystem."
msgstr ""

msgid "krb5i - Use Kerberos V5 authentication with data integrity checksums."
msgstr ""

msgid ""
"krb5p - Use Kerberos V5 authentication with data integrity checksums and "
"data encryption."
msgstr ""

msgid "less then 1.8\"."
msgstr ""

msgid "load/unload failed."
msgstr "加載/卸載失敗。"

msgid "loader.conf"
msgstr "loader.conf"

msgid "mapall - Specifies a mapping for all client UIDs (including root)"
msgstr ""

msgid ""
"maproot - The credential of the specified user is used for remote access by "
"root."
msgstr ""

msgid "missing"
msgstr ""

msgid "mount"
msgstr "掛載"

msgid "mount point"
msgstr "掛載點"

msgid "must be defined!"
msgstr "必須被定義"

#, php-format
msgid "must be in the format: %s."
msgstr "必須採用以下格式：%s。"

msgid "n/a"
msgstr "無資料"

msgid "network traffic"
msgstr "網路流量"

msgid "no pools available"
msgstr ""

msgid "none"
msgstr "無"

msgid "of"
msgstr "/"

msgid "off"
msgstr "關閉"

msgid "on"
msgstr "打開"

msgid "phpMyAdmin"
msgstr ""

msgid "phpVirtualBox"
msgstr "phpVirtualBox"

msgid "pools"
msgstr "存儲池"

msgid "rc.conf"
msgstr "rc.conf"

msgid "revision"
msgstr "修訂版本"

msgid "scan target failed."
msgstr "掃描目標失敗"

msgid "scponly - Secure Copy Protocol only"
msgstr ""

msgid "seconds)"
msgstr "秒）"

msgid "sh - Bourne Shell"
msgstr ""

msgid "smallest settable high voltage transfer point"
msgstr "最小可設定高電壓轉換點"

msgid "smallest settable low voltage transfer point"
msgstr "最小可設定的低電壓轉換點"

msgid "successfully."
msgstr "成功。"

msgid "sys - Use AUTH_SYS authentication."
msgstr ""

msgid "sysctl.conf"
msgstr "sysctl.conf"

msgid "syslog.conf"
msgstr "syslog.conf"

msgid "tcsh - TENEX C Shell"
msgstr ""

msgid "to"
msgstr "到"

msgid "umount"
msgstr "卸載"

msgid "unknown"
msgstr ""

msgid "used of"
msgstr "已用的"

msgid "visible"
msgstr "可見"
